我以電筒收藏家既身份話比連登仔聽！

近排實在收到太多email，
問我呢支電筒得唔得，果支好唔好。
如果講電筒理論既話，會好複雜，大家一定唔會睇。
所以我以世界遠射最強，最貼近最近實際應用場合，同埋最經濟，
呢幾個因素，只推薦以下一支電筒。

Lumintop BLF GT
已經出左唔同版本，記住係XHP35HI版本。遠射2公里！

呢支電筒，雖然強國代工，但筒身，軟件，
都係美國BLF電筒論壇（
佢地設計呢支電筒，並非為實用，純碎為遠射而遠射。

Ebay或者淘寶都可以買到，價錢大約2000蚊樓下。

記住，遠射，唔可以睇流明（有幾光），而要睇光線集中度，呢個同LED核心設計、反光杯設計好大關係。但同時要注意，唔好射到人，太集中既光線，輕則短暫失明，重則視力永久受損。

如果你預算唔夠，大概300-500蚊樓下預算，適合隨身攜帶，快速，而且具有一定遠射能力：
Fenix TK15UE
Fenix PD35 V.2.0
一定要搵呢類 XPL-HI LED既電筒。HI 係LED矽體切去大部分，防止光線擴散。但因為太細支，唔適合長時間射，因為散熱問題。

呢個係我個網站：

如果大家有其他電筒問題，可以呢度問，一齊研究。

好文。
幫推

高質學術post

電筒學教授

推

pd35真係好野黎,建議大家都買一枝放係屋企看門口,停電都有用呀嘛

老老實實，以你電筒收藏家既身份， 可唔可以答到， 如果袋住枝電筒出街俾狗查到， 入唔入到攻擊性武器？ 唔係講緊保安個的似棍多過似電筒個D， 真係細細枝不過好撚澄眼個的。

咁偏連登都有專家

真係卧虎藏龍

無街燈個時好岩用

我經常揸住6、7粒大電既電筒周圍走，
比龜查，我話我係電筒收藏家，揸住周圍走有咩問題！

講真，
龜要搞你，你帶支水都可以話係攻擊性武器（上過新聞）
我真係唔知應該點講，事情發展到呢個地步！
我只可以建議大家，唔好單獨行事，一齊行，一大堆人行，會比較安全！

比人拉左之後蝕多2000蚊

多謝巴打分享，請問呢支又點睇呢？可以比啲意見嗎？

白色鐳射燈，近年新產品，
已經超出我自己理解範圍，
我唔敢試，照到人唔知會唔會起火！

2000蚊

咁危險

CLS

推 裝備post

推convoy c8啦
前線最緊要輕便
裝備唔可以太貴
c8一舊水有交易又輕便
3-500米距離中近距離夠照

重火力好難做到人手一支

玩電筒都係一個學問

有用資訊

推！

最好就又光又硬身
遠戰近戰都得

連登真係咩人都有

承認吧，夢中已沒法治，戰場只講力量

我袋住枝fenix PD35 TAC係褲袋連電搭飛機過關都無問題。

▇▇ 要贏就要影響到全香港 ▇▇

呢支有無用

好

射到D狗殘廢

巴打，邊度有得買?

Push

2000會唔會太貴
有無平靚正推薦

[幫手推] 8.5大罷工文宣圖

Fenix定Nitecore好？ 其實係咪1000流明，再加25xxx cd就已經夠？

買左支nitecore

咩model

淘寶laser

推

-----------------------------------------------------------------唔好去瑪嘉烈
【緊急！】唔好去瑪記，就算入都唔好上外科病房

-----------------------------------------------------------------香港需要你
我地都係香港人，我願意罷工

p10gt 有1個獨立按鈕for閃燈mode
閃盲d暴徒

電筒收藏家

真心第一次聽到

各位師兄，nitecore MH10 個 SPEC fit不 fit?

電筒收藏家咪推薦左兩款平架囉

電筒師

等陣咁撚大支俾人告鳩你都似

好有趣

屌你老咪GT咁撚大碌 點拎出街
係都GT mini啦

睇返個流明數 咁暗拎黎把柒 係要黎睇到條光柱型咁解

認錯型號
以為係個枝W10

冇
太細枝
熱到pk

連登真係好癡線 咩專家都有

學術

Fenix uc30 hk$300內 1000lm 有爆閃mode
連內置18650，可以mirco USB 直接充
利申：用緊

Acebeam W30先係皇者

出街都要呀 前排港島停電 我幾驚俾人強姦

Streamlight HL-X 點睇

lm

電筒收藏家好撚屈

你對波都係攻擊性武器，咪幻想香港有法律

2000蚊 有冇啲平靚正
一陣啲細路仔為左枝電筒又捱肚餓點算

有用
推

為遠射而遠射

電筒學

推學術討論

唔駛咁貴，6至8舊一set連電連叉機
已經有高火數
出夜街、入後巷工作必備工具

學到嘢

戇鳩 差佬要做鳩你使唔使理由宜家

連登可能都有拎電筒打飛機的專家

兵荒馬亂照錯自己人或記者咪仆街

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

想搞幻彩詠香江有咩推薦？

請問有冇Amazon link比懶鳩手足直接入貨？

狗也不屌
淘寶45RMB貨色

500 Lumens
4000K FDA/6500K class 3B

應該唔會著火 （冷光）
但佢係blue laser 轉出嚟
即好似 UV 咁？
超白光，又集中

露營，夜晚行山最岩

依支好正，多謝介紹
（boy scout, 以前成日上山）

咪即係C8

咁你要平，係唔夠c8鬥嘅…

照錯人只會係用家問題
唔好當啲人係小兒麻痺先得架

根本就係同一枝
spec一樣head size又一樣

有冇laser 收藏家？

想問射狗或人眼會唔會比人告？

其實大家要小心18650電
好易爆（芭蕉扇都係用依粒）

一short 佢，好容易就爆
要用膠盒好好保存
唔好就咁周圍放

小心，一 short 電係會有爆炸危險
特別大陸貨（平10$左右一粒）

痴撚線，尖沙咀射去西環都得

真係要諗諗計防速龍

push
狗咬記者

兄弟爬山

push
照明系統

push
laser

fenix 鴨記有齊

電筒專家幫手俾啲評價

呢個價冇乜對手嘅，全部一齊照

fenix就一般比較可靠啲
e4gts比較挑電

好野要推

convoy c8一舊水人仔
要快去鴨記遠離西九既排檔都有C8筒身既筒

laserbeam

emisar既ui太複雜喇，我自己玩就ok推俾人我都唔敢

巴打有無90度角電筒推介

估唔到連登咁多電筒撚

zebralight h6xx or olight h2r

買返panasonic 18650B/sanyo 18650gt

姐係射得愈遠既電筒會比流明好高但傷程短既電筒更傷眼？

邊間鋪買

會唔會全部都係天地會移民過嚟
自爆年齡系列

係，而家既情況氾光筒用途好有局限性

冇計有人就有分化

我見有d可以直射加轉角 e.g. nitecore MT22C
有無類似既推介

會teamkill, 所以唔太prefer用頭燈

surefire點睇
利申 有兩支 見幾靚又係外國神枱牌子

巴打高汁

行山我中意用範光
不過唔可以俾啲9 fing電筒向後射既人拎

以前係神筒
自從led筒廠百花齊放，佢當時死守唔肯發展LED
就沒落左好多

原來係咁 聽日即刻狗衝支blf先

push!!!!!!!

我見佢d weaponlight仍然dominate美國市場

冇計legacy問題
美軍用開佢

其實我都好想入佢支 hellfighter

mt21c先係，sorry好少玩呢種筒

仲未對收藏類太感冒

電筒撚

想join？

推人入坑

理性討論姐

8月5日同樂日。
🍰🍰🍰
激光筆加放大鏡會點？

貴撚到貴過一支scar

會變散光筆

解決哂幾日既問題

當年既巔峰之作，細支又光又遠
美軍坦克車都係裝佢，傳說中左彈都仲用到

其實依家好多洋垃圾外流品，不過冇對應電源係一個問題

係咪要拖車果啲電

其實而家pd電出到12v可能可以用pd尿袋推

幻彩詠香江

前線班後生連飯都冇錢食
你同我講要兩叉嘢買枝電筒？
諗下土炮嘢好過啦

Convoy C8
一舊水

PD35有冇Nitecore嗰種ghost battery 問題？

我想買UC35, 貪佢可以USB叉電。

BTW, 我係EDC撚。有收藏萬用刀、電筒、求生裝備。

加密會唔會好啲?比班狗照番我地咪

冇pd35，不過fenix一般造工電路都穩定過nitecore

我既edc筒係olight s1r ii

錯台呀

等出糧就買返支照狗

唔知巴打個collection係點？
先放自己

Armytek predator > Fenix PD35> Armytek C2> 雜牌 最後ELF C1
Armytek predator 射得最遠 但係攻擊頭 一比人搜身就麻煩

我喺美國，冇搜身問題。而家research緊手槍。

一句講哂tk15ue 定pd35 v2？

push

去野餐就tk15ue

pd35v2 好d
tk15ue 攻擊頭 小心比狗咬

高質

突出小小佢都屈係攻擊頭咁其實唔駛驚
pd35佢都可以話你短棍

反正上次記者會寶礦力都係大殺傷武器

平日夜晚我都係用呢款, 不過論性價比真係唔夠你介紹呢友黎

真正既攻擊頭

屌你叫連仔加密再PO啦
想比藍屍拎黎打手足咩

支*

頭燈個beam太散 玩遠射要大光杯

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士試著說 Hit and run。不要說 Be water------------------光復香港,時代革命

高汁强推

幾百蚊又幾抵玩

留名

陪審團行使否決權無需理由

pish

去邊間買好

幫推

撚狗必用

推呀
嗰晚射返上林士街停車場爭好遠

幫推！！

學術討論係好.
不過如果拎黎發夢玩.就梗係越平越多人向前射好啦.

電筒界都可以更遠更光更強

電筒都有專家
連登真係cls

邊度有得買？

想買又唔夠錢嘅，留言
買埋俾你(怕你俾狗逗h

路過提醒一下。

1. 攻擊頭既燈好大好會當你係武器。
2. 太長既筒身， MagLite 6D 呢 d 已經唔可以用，收藏就可以。

學術post 推

有冇link 唔想晒錢買辣殺

呢隻咩性能

Star_wuvi 32000LM 13x XM-L T6 LED Flashlight Portable Ultra Bright Handheld LED Flashlight with Adjustable Focus and 3 Light Modes, Camping Hiking Outdoor Water Resistant Torch

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

得幾支surefire都自稱收藏家

要平既 去鴨記執一堆垃圾ultrafire密食當三番抵過你買支貴既
利申 收藏家

後排攻擊一流

冇西點強姦

電筒收藏家

surefire 個支成9千銀 買唔買得過

想問問，$5000樓下，照100-200米外嘅物件(大約頭咁大)，最光係邊隻？

買唔過 迷你顏射皇系edcl2同e2dl ultra

量產成標準裝備方為上策

買 ultra ?

夠做？

推，香港人8月5罷工

呢支係咪廢ga?

長知識了

不能只有我一個人知。謝謝。

高汁

平野來講，我同意 Convoy C8，其他牌子既C8就算把啦。

電筒本身並非違禁品！

無用。
光杯細，筒身細不利散熱，呢支遠射不能。

Ebay or 淘寶。
記住，電筒並非違禁品，邊度買，光明正大咁買，無所謂。

鴨記邊間可靠啲？驚唔熟路比人搵笨
港島區有冇舖頭賣？

係咪就算比到$500都唔會特別比起convoy c8好，如果係咁 不如買多幾支convoy c8算了

Nitecore兩粒電可以用耐一d，不過呢支高不成低不就，LED又並非HI版本。操作唔會好似Fenix咁快速。

tk15好似遠好多咁，睇spec

18650電係咪用panasonic有保護版就得？

如果學生哥，好似上面師兄講，買Convoy C8
記住 XPL HI 版本。“HI” 係 for 遠射。
唔過100蚊。

Nitecore花巧造作多，Fenix偏向穩定。
要遠射，流明幾多都唔重要，
睇cd / 遠射距離，總之呢個數越大越好！

分享下

射眼頭盔擋唔擋到，定係只係無頭盔先會受傷？

XM-L2 已經係幾年前LED產物，遠射一般。
記住，小型電筒要搵 XPL-HI

我經過詳細考慮。
距離咁遠，相對較安全。
而唔會行好前既人，呢班人錢比較多。
所以點解2000蚊我都照推，咁大轆我都照推。

W10都應該好恐怖。
呢類已經唔係電筒範疇。
鐳射光本身就好低好低流明，但光線太集中所以殺傷力好大。

巴打 1000蚊內有咩推薦？

呢支叉電方便，又係 XPL-HI
不過小型戰術電筒，我始終覺得應該有個屎忽主開關。因為速度快，而且揸電筒手法 - 手指公按屎忽，四指包筒身，可以用來爆破，爆頭。

Fenix 自家嗰隻18650電池安全度會唔會好過其他牌子？

激光界既皇者。

大家 千萬 唔好 射 食屎狗丫
會射盲佢地

雖然 食屎狗 槍槍爆頭 棍棍攞命

以前係高登見過你post你set嘢

估唔到電筒佬可以咁有型

美國電筒老牌。
不過，我就唔推薦美國筒。
性價比問題。

電筒師 留名

買左枝有得4倍放大既4粒XHP50 電筒， 樓主覺得有冇揀錯？

好撚偏

Convoy C8 XPL HI

估唔到咁多電筒師

TK15UE 我非常推薦呢支，
主要係光杯大一點，同有不銹鋼頭。
超近距離對戰，作為一支戰術電筒，並非用來照，而係爆頭。

淘寶啦，電筒並非違禁品。

都係果句，拎嚟用surefire冇乜優勢

有啲筒未必放得入有保護版嘅電，況且好多筒內置電路都有保護

買Panasonic 18650，或者推薦Keeppower帶保護18650性價比較高。

認真求解答， 發夢前排2-3行用

兩樣野來。
Emisar系列，淨係個software都可以打飛機打幾年，暫時來講電筒科技數一數二。不過發燒野，for 玩，而非上戰場。

Ebay啊

光子可以穿透亞加力。

如果無錢，只會推呢支。
信我，就咁射，個效果同500蚊up既電筒唔會有分別。

通常呢類都係頭燈，好細支，射唔到遠而且通常設計到d光好散。
你咩用途？

長知識了

Yes.

性價比問題，放棄美國筒吧！

推 我都想知

新牌子，通常新牌子都會比較多花巧野。
一般我只推薦Fenix。

nitecore就係佼佼者…花巧多，鋼水普通

激光唔係我研究既範疇。

真心建議，Olight只有少數型號OK，都好多花巧野。Fenix實無死。

FDA確認佢係class 3 laser
當500流明高度集中，佢就唔係咁簡單
你上youtube睇review就明

我夜晚行山經常用Maglite

想知邊度有得買 依加即刻去買

唔好買呢類垃圾。
泛光筒，垃圾牌子，前幾代LED。

巴打，係咪開連閃攻擊力最高
見親人打wargame都開連閃

唔好買鴨記筒，咩咩fire果d。
最起碼都買Convoy, Jaxman之類。

就推介果支 BLF GT。可以買3支。

有枝TK32,覺得好夠用

如果你想買一支長用，Fenix果類會穩定d。
但實際照明效果的確無咩分別。
實現淘寶買啦。鴨記垃圾多一係貴一貴。

請問呢支有冇用

yes，帶保護電池推薦Keeppower。

呢支俾你照寶石/玉，用嚟鑑定的

收藏Surefire只係Surefire收藏家。
電筒既世界好大既，有好多更好玩既電筒，Pre-Surefire年代。

可買10支Convoy C8，
或者3支Fenix TK15UE

我覺得差唔多。但好貴！
保護電池我推薦Keeppower。淘寶有官方店。

同問

用開Nitecore P20, EC23, Concept 1
嚟緊會有枝ACE Beam

Concept 1其實唔差，個外表好斯文
功能齊全

呢個價錢，而且已經買左，就無咩所謂啦。
不過建議師兄，他日用完後，唔好放屋企，
主要係呢類大陸電池應該好易爆。

戰術筒規格，
Cree XHP35，估計係 HD 版本而非 HI 版本。HD 版本並非遠射。
我個人對 Olight 麻麻。

天黑買支電筒照下有無白衫

呢支 GT mini 來，完全唔同野。不過當小型電筒呢支都唔算差既。

覺得開拓者c8 點？ 買過convoy c8 買返黎一開燒左 定係我唔好彩

流明

以前 Nitecore 有個花名叫 Nocore。空心倉。

LASER係要對焦後先得， 就咁射要好高功率下先得

照狗照老鼠一流👍

Yes，推 Convoy C8。

勁post

fenix 後排可用？

好學習平台
但唔好有粗口

[url][
Imalent Nitecore Klaruslight Jetbeam Olight
以上牌子,鴨街公廁膀邊五金店有

Lumintop BLF GT XHP35 HI 有冇link？

我支Fenix TK15UE係淘寶買只係$290，正常淘寶價都要過4百，但留意淘寶賣Fenix有d鋪係凌晨/假期先會post低價，因為驚俾官方見到。所以大家如果想買就試下半夜睇下。

我都研究緊呢個問題。
我覺得遠距離，應該開最光長射會較大影響。
近距離就爆閃會較大影響。
少打wargame，有錯指正。

nitcore HC33 用一陣筒身發熱好勁
唔知係好事定壞事 不過用手揸住就好麻煩 好唔舒服

以為係學術台

18650電池有無推介

雞蛋？
師兄，我覺得大火力頭燈可能最合適。Fenix果類18650電池既頭燈。
一路最高火力長開照雞蛋，兩個手又可以做其他野。
反正你一定唔會望後面。

爆閃都係想令到人哋覺得唔舒服
聞說某個frequency 會產生作嘔心幻覺嘅徵狀
不過要做到呢個效果應該仲有好多因素

唔畀屌屎忽？

TK20R 會唔會光過 PD35? 散熱會唔會都好啲

Fenix仲有支PD36R係咩料

邊度買到？

PUSH

你唔好彩。呢類C8都係差唔多。

好文要推

XHP70 呢類大LED，泛光野，近距離OK，遠射不能。

淘寶見到有，香港我都想知

細電筒都會咁。長開工作，唯有開細一d。

Keeppower

推 專家

3舊水左右最好係rd

Fenix 電筒既爆閃幾好。
唔會一致頻率閃閃閃，因為人眼對於一致頻率既爆閃，會習慣。
所以閃幾下短，然後閃幾下長，真係人都癲。

如果買呢個，仲使唔使買其他野？充電器？

呢支似TK15UE充電板，大支少少散熱會好少少。光就應該一樣。

唔好意思入嚟阻一阻大家幫我推一推佢
[推上熱門比全世界嘅人都見到]大家同我冷靜啲入黎討論下除左陪審團仲可以點樣救班義士!

電池同充電器 要另外買

自膠 冇詳細睇

大LM冇用
1)太易over heat
2)貴

反而只有透鏡，已經射到好遠
成本又平好多

你冇法律常識，屌屎忽唔算強姦

慢左我冇詳細睇，唔該師兄

遠射能力同PD35 V2.0差唔多...

你同一間舖頭買埋電/叉，就OK啦。

36r光過pd35v2 600lm，同埋21700電唔係用18650，重有得 usb叉電

話，你個site好正

謝分享

佢寫用21700電，係咪會好難買
如果係好似買返PD35好d

有d電筒好似有埋紅外線功能，其實有冇實際作用？

有夜視鏡咪有用

玻璃紙唔係會阻擋到咩？

高質既21700電難唔難買到？

呢支正

幾錢？

sony c6a
Panasonic都有

TK15UE $468 -》$290

但係班狗唔係痴左d銀色反光野係Helmet度咩？
不過照樣支持

驅動蕊片 越多電流越大 越光

好有學術氣息

咁平

Here

我 google 過，最平 $ 1350 ，冇晒貨，要 8 月中先再補貨。

急就 amazon ，但就貴好多

都係淘寶買？淘寶同電池兩隻字放埋一齊硬係聽落唔舒服

香港邊有咁多款嘅電…
so far買過十幾粒panasonic嘅…未死得

香港有代理要2000⋯⋯

2000 有現貨嗎？

推2

你可以問下，旋轉木馬會搵到

邊枝可以射到幻彩穎香江咁
之前上環啲光柱好勁

光復香港 時代革命

每多1粒7135，電力輸入LED多一d，即係光一d。

岩岩上星期係香港買左支36r
698蚊

zebralight h6xx or olight h2r
有師兄推介 點睇

當你阻擋到光線，即係你咩春都睇唔到。

zebralight香港好似冇…淘寶買h2r

鴨街買？用後感如何

呢家買421人仔 TK15UE+3500U

好死就死

牛頭角到買
造得幾靚
不過1600個mode好快熱

斑馬故障率高。Olight就日常用OK，打仗唔得。呢支小心d，之前聽講容易短路

如果支電筒爆左前面塊玻璃應該點處理？

Laser有無介紹?
同埋邊度有得買

去Keeppower官方店買。

寄返廠一般都會免費幫你換。或者淘寶買玻璃自己換。

企二三排
1000蚊budget
邊支最好

爆閃來講，Fenix 幾好，
上面有解釋過。佢用兩種唔同既頻率交叉去閃，
避免被射一方對眼習慣單一頻率。

都係冇21700，係咪都係買返pd35v2好d

1千蚊可以買到10支 Convoy C8 XPL HI，
或者3支 Fenix TK15UE

thx for sharing

sony 21700 C6A

Samsung 30T 40T

特斯拉 21700

老字號,買過幾次

你可唔可出埋使用手則，琴晚葵好多人亂照，民居開窗又照

XHP70系列大LED並非為遠射設計。
不過買做就盡情射吧

推post!電筒好值得投資

記者幫我地擋左好多野
點可以睇住佢地俾狗蝦

有無laser專家介紹埋睇星

使用方面始終要靠揸電筒果個，
器材方面，真正遠射筒光線集中，會對隔離無關事物影響較少。
另外我覺得有屎忽開關呢類戰術型電筒，比較快速開關，可減少影響。

彭記冇貨,yahoo要問

理閪佢 , 總之照到狗就得
宜家d狗好撚醒睇幾次蘋果live d狗係追住記者照 , 等佢地拍唔到

要開最光先有，但會熱到仆街。
例如泛光型電筒，要射200米，需要2000流明，
但遠射型電筒，要射200米，需要500流明。
但你支電筒，開緊2000流明，會好快發熱，而且需要電力巨大。
呢個就係遠射型同非遠射型電筒分別。
你工作、日常用就唔好買遠射....

學術交流 專業意見

tk15 踩單車啱唔啱用

唔適合。
呢類小型遠射筒，太集中光線睇路中間得一點光，你對眼會頂唔順。
建議買泛光型，或者帶頭燈。

srt9或老concept two啦

咁300元邊支好

並非遠射型LED。近距離或者OK。

師兄，或者可以試下呢支：
Jaxman E2L
日亞LED，泛光，買4000K，照路個顏色包你話舒服。
不過就唔好開太光，會過熱。

好耐冇見 電筒痴線佬
以前做CD-ROM就睇過你啲post

邊枝最危險？
等我將佢black list左佢

我用過淘寶大概十支100元以下的用得一排就會跳檔
想問呢支會唔會有跳檔問題

用咁勁既燈
請大家確認係狗先射

琴日有D記者係橋到影相都俾人射LASER

好想知邊度買到

我上網見到呢支叫SR95S-UT

啲狗戴面罩係咪好安全?

光子可以穿過亞加力！

淘寶/鴨寮街有好多垃圾，唔好亂買。
呢類型牌子，Jaxman，Convoy之類，大陸叫做DIY商家，
即係本身唔係大牌子，無生產，只係去買零件返去自己組裝，
但就比較有心機，起碼會比較關注散熱設計，
零件、LED、電路都挑選過。
唔差架！Jaxman我有10支左右，雖然少用，但未壞。
而且個價錢根本就好平。

呢支貴，而且射一公里。
BLF GT 射兩公里而且便好多。

superfire啲電筒點睇？好似好多軍警單位都用

明解 我諗100米射程支野光度應該夠做掛

Convoy C8真係CP值之神，看門口搵路，用光洗去黑暗分子既罪孽一對得。

計唔計攻擊性武器

寫錯 surefire至岩

你想講Surefire？
LED年代，Surefire特點只有貴！
性價比問題，不推薦。

估唔到連電筒界都有專家

張相七年前喇，見呢條友買下又賣下，依家應該唔止咁少貨

唔係貴 係out撚左date
起碼6年前產物
當年係top class
但今日係買係都唔買佢啦

Surefire始終都係燈泡年代最正。

我朋友淘左D P60 XML/XPG2膽落黎，好撚高質，好聚光

某網友當年買左2500，中心點250K Lux

我反而唔建議內置電，一晚長期抗爭換電方便好多

有冇方法搞到唔跳檔
又或者改成一檔

convoy用過都有跳
單車的震盪容易跳
正常用應該唔會跳檔

當年出E2DLU想買，冇錢，依家想買EDCL2，好聚光，有25K Lux，但永鳩又冇貨

係行夜山換電唔方便

買呢d P60 drop ins 不如直接買LED電筒。
始終散熱同功能同火力不足。
Surefire始終要玩返燈泡先正
翻版P60氙氣燈泡人仔$9一粒

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

【推上國際】警察向記者發射橡膠子彈！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

白宮聯署，制裁香港政府！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

Surefire筒身幾厚你知唔知
Olight Fenix個筒身薄到

D1S停左產，Emisar筒爆光係勁但heatsink頂到一兩分鐘到就會辣手同step down

彈簧唔夠勁。
可以聯絡賣家改單檔。
不過就唔好最強果檔，會熱死。
一半都夠做，可長時間用。

大家要預多粒電

長開真係唔掂，純粹show光

Lumintop BLF GT好大
支mini呢點睇？

買Surefire當然ebay買，平幾成。有事自己寄返去都係幾十運費。

筒頭正極位加彈弓

可以換，佢只係跟埋粒原廠高質電俾你即開即用

講緊個drop in 同筒身之間有個空隙，
而家一體倉，熱電分基板，都已經係必須，drop in 呢d老啦。

醒少少唔好再水鳩人買啲垃圾啦 見到都眼怨
科學少少 眼界闊少少好冇
而家買裝唔係買衫唔係要靚 係要勁
猛咁叫人買啲又貴又廢嘅有乜為 一陣啲細路又窮又冇錢又輪迴捐錢

遠射筒通常係咪好粗身
想玩下K-70個類
但見佢都算巨型（我覺得）唔方便帶
有冇邊支細啲但有返咁上下

同其他XPL-HI電筒分別唔會好遠，光杯算深少少。

我有支TK15非UE
想問ue同唔ue有咩分別？

我無野講

五大訴求!
光復香港 時代革命!

體積佢最細 都係玩味性質 實戰不了

要快鴨記排檔遠離西九個邊有ultrafire c8
造工就一定差，叫做即刻有得買咁解
同埋問返佢有冇900/1000流明，太耐冇買唔知佢而家用邊隻led

好難。遠射筒就要又大又深光杯先做到遠射。

淘寶買野可唔可靠自己諗

我無野講

UE係 XPL-HI LED。

學術po 推！

唔好鴨記。好多咩咩fire昆水既...
淘寶順豐都一兩日到家。
買Convoy C8 xpl hi

Good 我好怕停電

雖然你講野好無里頭,
但 ASTROLUX mf04 都係唔錯。
係海外購買麻煩。

高汁POST

你死左蝕幾多計唔計到

我對現今電筒品牌既暴閃見解

係差，我都講明
但係要快要星期六前有買佢頂住先好過要人俾多幾倍錢買品牌筒

師兄有研究

誤解左ching。。sor

上面師兄見解既話 fenix都有d做到under $800 但唔係0-100-0咁strobe

我有冇理解錯

acebeam k75

taobao

你唔係唔知astrolux係大陸牌子吓話
又名MATEMINCO
淘寶都有

fenix有d閃頻係高同埋會變頻，會比其他disorienting D
但第2點係講緊由著到熄既模式要脈沖式唔係就咁冇光－有光－冇光
fenix都係用pwm去做做唔到第2點

呢支容易買，但要開6500流明先有2.5公里射程。
會好快熱同無電
並非真。遠射筒

其實現今所有主要電筒品牌都係大陸廠黎

多謝推薦
遠射黎講佢係最top class
有銀彈嘅手足可以考慮

真係唔知

有監控，知道你拎左去邊，照過咩人

咁有冇筒係做到依點價錢唔係問題 可以令到d狗辛苦d幾錢都值

依家先知有人收集電筒
專業

你係咪唔Q知咩叫遠射

呢支真係硬淨，筒身夠厚幾十米跌落地都可以繼續用
其實唔駛咁執著hd定hi
係會有影響但未去到不可彌補咁嚴重

唔識就唔好亂講野

之前唔識買左TK35UE...

W30呢款點睇

你無野啊？
6500流明先射2.5公里，2500流明先射1.5公里，而且仲要希望呢個牌子無吹水。
BLF GT 2000流明射2公里。
用3倍電力先做到同樣效果，而且唔好講你發熱可以頂到幾耐，幾多分鐘就降級。
你靠高流明，燒電，先射得遠，而非靠粒LED/光杯設計。
明白無啊？
唔係下下用張圖表就話呢支最好，其他人推薦就垃圾又廢鐵等等。
各有各做啦好無？
仲有啊，要鬥射得最遠，激光筒都未出，HID都未出過聲。而家講緊LED電筒渣。

真●遠射
只係一點咁樣嘅hotspot
你想要laser咁嘅效果可以搵佢
但唔係範圍技
其他大枝野可以同時大範圍+同等強度 一次照要幾個身位
W30最多照到一個人頭

Cree XM-L2 (SK98) [白燈]
Laser 303 [綠]
前幾日買未到
尼兩個好吾好?
吾好就再買過

XHP70系列並非遠射，日常用OK，近距離OK

fenix 18650頭燈，好多都有1000流明。

激光野來，唔多識，但應該好勁。

睇怕你真係唔識
遠唔遠射係睇candela
圖就係數字 係科學數據 唔係單應感覺
我冇話BLFGT唔得 但明顯K75過佢 就係咁解
唔識唔該唔好扮大袋

唔係單應憑感覺

HID係前線比你慢慢預熱?

睇怕你真係唔識
遠唔遠射係睇candela
圖就係數字 係科學數據 唔係單憑感覺
我冇話BLFGT唔得 但明顯K75勁過佢 就係咁解
唔識唔該唔好扮大袋

唔好買 XML / XML2，前代野來。
小遠射買XPL-HI。
鐳射就唔識。

HID食電仲大 係咪好似你秉講
「用3倍電力先做到同樣效果」呢

我都要搵搵近期有d咩筒係咁
太耐冇特登睇人d strobe點做

ok 買多支
thanks bro

searchlight綁住手拉車點睇？

呢樣點睇

短路只係講緊佢舊既筒身差電筒既差電位有active current expose
operation上唔會
同埋而家既新筒已經搞返掂呢個問題

想問下有冇類似呢啲有得變焦嘅推介

買番枝行山露營用先
Ssp 有售？

呢度無人扮大袋啊，
呢個時勢邊個扮大袋啊！
知唔知咩叫經驗啊，
屌你老母，
你係咪弱智？
咁自我中心？
因為另一支數據上好過另一支，所以你就話人昆人買垃圾？又唔識？
屌你老母開6500流明然後3分鐘因為過熱要強行降檔，4粒18650可以頂到幾耐？
我推薦BLF GF，8粒18650，2000流明，可以頂幾耐？
知唔知咩叫實際應用啊？實戰經驗？
考慮多d因數啦好無啊數據學者？

你係咪自打嘴巴？

不如集中討論返有咩裝備岩前線啦

唔好...

見你鳩縮我就再補充

candela
BLFGT 1M
K75 1.65M
淨係計中心點光密度都高1.65倍

lumen
BLFGT 2k
K75 6.3k
總光量高3.15倍

即係咩 即係K75更加高強度嘅同時 hot spot都仲要大一個圈
一枝野頂你兩三枝BLFGT

唔好買呢類...

淘寶

呢啲正宗平靚正
我屋企有兩台
你預計好似燈塔咁

如果一心輕便，小直筒1000lux左右xpl hi差唔多，再高散熱唔夠頂

Xhp35以上最好都係揀翻大光杯+大支嘢，長時間用散熱好緊要，唔係下下降到得翻1000幾lux其實都係一樣

你不如玲住張數據表上前線啦。
我真係頂你唔順。

Turbo: 6300 lumens; 1562500cd, 2500 meters; 1 hour 45 minutes

sor係turbo直踩一粒鐘
你經驗會降榴只係因為你用啲閪電筒
我枝imalent DX80 可以8000lm直踩個半鐘
6300個半鐘唔係天謊夜談

傾電筒都有罵戰

係咁架喇，成日發生

自己睇單執藥
我執哂啲大炮出黎
愈近X軸代表佢照得愈遠
愈近X軸代表佢照得愈廣
你睇你要咩性格
slope=1嘅就同時兼顧兩樣
就係咁

麻煩晒

點解呢
唔想拎住咁大舊去前線發夢喎
唔想純粹大範圍咁尻照 見到啲野狗可以射落佢地眼到 嚇走佢地

4粒電，6500流明，1.5小時
你粒電核彈來！
我真係服左你。
你不如走啦。
你真係好自我中心。
你有推介無所謂，我唔介意。
但唔好咁樣講野法，唔好咁樣鬧人法。
小朋友，不如你走啦好無？
或者你開返個post啦。

都係個句啦，最緊要輕便同唔好太貴
冇理由叫前線電筒成本仲高過其他保護裝備既成本

我要抗爭

一來固定光杯效率較高，
二來防水性能較好，
三來無咩好廠家生產伸縮電筒，除左Fenix有少量，但威力不足。

我會想聽電筒理論，請講

有前狗朋友之前返工係用P12 佢話好勁好夠用

想問下 nitecore P12 P12GT P12GTS 特點同評價

同埋呢3支同你推薦嗰兩支有咩優劣?

唔該哂爸打

Fenix PD35 真心好用, 5 段光度,
最強個段可用30分鐘

我前面有講過，亦留意到，
揸電筒，好多都係好後位置，
佢地年紀大d有錢d。
遠射筒亦係呢個作用。
近距離，咩筒都得啦。

唔評價Nitecore，因為我覺得Fenix好d。
留意LED。遠射要XPL-HI
果支Nitecore P12 前一代產物。

LED唔同
XM-L2 -> XP-L HI -> XHP35
當然xhp35光效最好
多數nitecore後面越多英文字都越勁

要 V.2.0，因為LED係 XPL-HI

8號波鴨記d鋪係咪唔開想快快手落去執支pd35 v2.0先

呢d唔好買，垃圾來。
建議正正經經買支電筒。

鴨記未必有咁齊全Fenix。淘寶吧，順豐又快，又平一半。

pd32呢d大路野鴨記地鋪應該有

可能會無咁新。舊半代，XPL，出來個光色已經無HI咁好。又黃又綠。

射兩公里嘅電筒係咩概念

呢支armytek predator pro做到
不過armytek既ui唔算易理解，因為佢有太多用家可以set既function
佢連strobe既frequency都可以自己tune
要撚一排先會熟
同埋真係唔平

同意，長時間閃係冇意義
長時間不如高光追住佢個頭照仲有影響

好 買返黎研究下先

有錢有工作既人怕死，可以行到距離好遠，射啊射。
呢個係我推薦呢支既原意。

淘寶fenix多唔多假野平時少用

好似尋晚見到人用

跟樓豬比出黎d link黎買應該就無死

未見過有假Fenix。
大陸呢個鬼地方，美國野好似Surefire，陶寶好多假。
但呢d大陸牌子，一定唔會有人假。

新手買armytek 唔係pro版 就無得自定UI 應該會好d

會奄左好多野
我唔肯定會唔會奄埋pulse stribe俾返普通strobe你

收到

高質學術po
學嘢

我支FENIX PD35係SSP 買 用左四年 三米高跌過落地 落過水 花曬 都無事

想問大唔大枝？
枝野有幾長？
想方便帶去行山

所以我先建議人手一支C8

哩個牌子唔好掂，鑊野多到癲。
前前後後買過三支，無一支過到一年，其他牌子筒仲好好狀態。

師兄唔好勞氣
當個小朋友幫你推po
你個po好撚高質呀

小妹對電筒全無概念 想買俾啲細路
想問fenix除左淘寶，鴨記或者旺角果啲有冇架？
我上左彭記個website又唔覺有巴打提果兩隻
請指教。如果真係冇先去淘.....

鴨記地鋪有部分賣室內燈同電子野既店會有賣fenix
我冇記錯同樣鴨記既長城電子都好似有fenix，不過佢賣nitecore多d

咪鬼理佢啦ching, 人地有唔同意見就追住人黎鬧，嚇死人。

見到支Fenix PD36R 最大流明高過PD35 V.2.0 600流明
但PD36R係LUMINUS SST-40 LED 係咪即係唔洗考慮

我會參與8月5日三罷

彭記有blf嗰支？上網睇有間叫mpower 個價好似同淘寶連運費差不多(不過有巴打話淘寶半夜有折？)

sst40都係好野黎

我屌你老母，
忍唔住又要出來屌多你一次你個數據學者。
K75我親自去走去問ACEBEAM，
佢地話，大概1分幾鐘就會強行降檔。
屌你老母！
1分幾鐘啊！
兩分鐘都無啊！
以為你吹到有幾大，
原來你支電筒只能射到1分幾鐘
屌你老母笑死我。
買左未啊，數據學者？

1W,2W 藍光就得啦 又平又抵玩 上環果支最小3W, 不過3W以上貴好多唔建議買同攞黎行山, 個人都係建議前線帶頭燈同戰術手電筒先 用激光易比人點相

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

集思廣益 求意見
集會—>分散人群—>討論當日或者之後再擇日—>不合作運動(例如同時去幾個大商場)
唔好盲目留係到集會等人拉
好似8.5人地應該設好曬局 我地係咪仲集到人地拉你為止

我建議集完散 散去做其他嘢

即係呢我哋每一次集會就好似你所講一開始好多人啦跟住慢慢入夜就開始小人
然後呢就等俾人圍捕等俾人拉
咁既然我哋大部分都唔勇
點解仲要用一啲應該需要衝但又少人衝嘅方法對抗 等人打你 告你 拉你

而我地集會得一個目的係達到到 就係話比人聽唔驚白色恐怖 唔會忘記初衷 副作用係更大
有無得再多少少作用

如果個流程轉做
集會—>分散人群—>討論當日或者之後再擇日—>不合作運動(例如同時去幾個大商場)
咁會唔會好啲
(揀幾個係因為想分散警力 令幾個商場都有防備 無人會知邊個商場最受公民歡迎 最受歡迎嗰間 公民見到就可以行等二間商場
無論點失敗 我地都做到完好無缺 要休息嘅可以休息 文宣組亦有更多時間組織街站 勇士又可以養傷)

除左討論行動
討論一個運動嘅最終目標都重要
我哋意見都開始有啲分散
五大訴求入面有真普選
但係又亦有好多要嘅係香港獨立
雖然話就話係共產黨眼中要真普選同埋要香港獨立係冇分別
但係對於香港市民來講都仲係有分別

LUMINUS SST-40
最近一年真係好heat，不過我未用過，比唔到意見。
但我見遠射能力好似差唔多，可能考高流明搭救。
PD35系列同XPL-HI 就受過時間驗證，好野來！

我要見律司

淘寶可以講價，逐個賣家問，有無優惠。
因為廠家唔比d淘寶賣家買得太平，
所以等假期，或者夜晚，廠家唔上班時，會偷偷地賣平。

直接旺旺問佢有冇铜油价，keyword黎

有支 求開tg grp 一齊行山照星

意思係爆閃係近距離搏擊時用。
一般情況下，長開。

夠budget既

YESSSSSSSSSSS!!
筒油價！！
筒油價！！
筒油價！！

同埋打簡體，內行D

幾年前買三百尾
輕身硬正年中高空跌落地都唔少次，快禁兩吓有爆閃
usb叉電又得直接換電又得

覺得發夢用如何

拎maglite 出街比狗周中係咪仆得街

遠距離天橋上面放係欄度追人頭射

唔該曬巴打

推 發夢如何
得既買返10零部落黎

唔該哂各位巴打，有少少驚呢排淘寶姐
細細聲問多句，見樓上有巴打提過fenix uc30，其實夠唔夠做？

Good

電筒並非違禁品。
我經常帶Maglite行山，未試過有事。
人地要搞你，你對胸都可以係武器（肥仔有波都一樣）。

我有支MT35,不過唔是plus, plus同GT一樣大碌

差唔多價買tk15ue啦
不過如果純發夢前線用c8一舊水真係夠

TK20R同PD35v2 邊款光啲同遠啲？

呢個好似用緊XM-L2，前一代LED來。
而且呢類家用，工作用。
戰術型電筒，個屎忽有個主開關，揸法，同速度都好唔同。

係唔係佢一出成本價個時買

電路
造工
穩定性
周邊功能例如sos之類

屌你老味電筒都有專家

近排Ace出支w30, 雖然流明但，但光強集中極遠，用laser emitter

TK20R
睇筒頭大小多數可以判斷到邊個射得遠d

推。留名

支GT之前團購都無咁貴 依家要成1500 貴咁多既

問彭記睇下仲有冇貨

照明效果唔會差太遠。
或者咁講，
一個係DIY商家，買零件返來組裝。
另一個係生產商，所有零件都設計到相對成熟同合理。
或者簡單d咁講，個牌子好d。

nitecore TM16GT 同你講個支邊支會好d

呢支細身d

光度一樣，不過TK20R光杯大一dd，射得遠dd。

上面有講過。
呢支鐳射燈，唔應該話係電筒

問下賣家有無銅油價....

咩u6-3a v2-1a果啲揀邊隻？
係咪要另外再買電同充電器？
同埋轉檔果啲唔係好睇得明
唔該巴打

v2-1a最光
佢冇包電充電，同一間店應該另外有賣

最好叫佢改埋7135*8就再光d

BLF GT 勁d。
Nitecore呢支4x XPL-HI，射1公里，其實都已經好勁抽。
我自己都有支 Thrunite TN40S，一樣4x XPL-HI，行山時用，發覺已經好誇張，並非4支XPL-HI電筒仔綁在一起咁簡單。可能個光杯都好深。

呢支真係好撚癲

surefire x300ub夠唔夠照

唔該巴打 咁買返357支多啲人有仲好

支持

槍mount燈黎喎

槍燈都有？
成千流明，不過好似泛光型，時候中、近距離照明。

咁徒手拎住，佢識唔識發光先

識
不過通常呢d手槍燈係設計俾CQB用
即係50米以內既照明係佢designed purpose

適合中、近距離照明。

呢支係先真正鐳射白光

三五太貴喇

依家RGB連貨都無, 想買都要等

呢d出貨量唔會多同快啦

推 電筒都咁有研究

淘寶神火點睇

你條淘寶link 個賣家有賣c8+, 用7135*8
效果係咪再好d? 同埋有冇話邊隻色最好？

crazy

推上去

巴打終於見到你
之前都係睇你舊po入手咗支TK15UE 諗住行山用
點知竟然依家發夢用得著

冇人講 Klarus xt12s?
Turbo 1600 lumens cd 上到40000
夠唔夠照？

7135*8比7135*6光
光杯設計一樣理論上唔會差好遠
只係改良左筒身
發夢用色就V2-1A 6500K最光
其他情況先諗其他色溫

呢個牌子水份太重

呢隻點睇？見到你個post前已經訂左

ok 咁係BLFGT贏
可狗衝

無話邊支贏，
不過大家客氣d OK?
我知大家最近都好火爆，我都有火。
有好野互相介紹，大家無損失。

BLF GT，睇曲線持續開2個鐘唔降檔，而且可以繼續頂好耐。
我考慮過實際應用情況。

師兄，訂左就用啦，唔好浪費，有好過無。
不過其他人唔好買呢d，淘寶山寨野來。

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

咁係幾好
長氣都係一個重要考慮嘅因素
其實我唔係想講BLFGT
而係平+細枝個啲 如果唔係有特別野即係fenix嘅異頻閃光彈嘅話
認真C8夠做 反正都係用XPL HI
而且C8都叫可以長開 散熱夠頂佢個輸出
幾百蚊買枝olight 都夠買3~4枝C8派街坊
而且olight呢兩年出啲野愈黎愈濕鳩 開始畀其他廠拋離

銅油一致共識發夢標配C8

效果同BLFGT一樣
你大可以當佢係平版BLFGT
開出黎真係幻彩泳香江咁
但光束太集中 唔建議近戰用 近戰你瞄唔準
你預100米距離對落去

我有睇到個spec，好似幾勁咁，但係對比起imalent DX80，邊支會好啲？

我唔洗遠，200m，求最強光就可以

我覺得幾平。

換成50支C8分比50個前線同時開都有5萬流明

你要範圍技定咩先
200真係唔會考慮DX80 呢枝頂盡有效攻擊範圍100m
我有響手

Fenix勝在穩定性，即係用用下唔會無端端short左，同造工會較好，用三五七年無問題。
Olight 從來無好過，從來只係花巧野，不過都有幾多愛好者。大家都愛花巧。

量產魔法師
200m距離你要有效咁照要人盲係好難
C8 50米距離內都尚可
200米真係要啲好focus嘅電筒

加入必須list

係，200米spotlight類會好D
前線就多數幾十米內做encounter

邊到咁平

呢間就係我買開Fenix既淘寶店。
剛剛問過，TK15UE 人仔295。
其他電筒都有特價。
你只需要問佢要“銅油價”，佢就會改價錢。

我有問過其他，價錢最平290。不過以上我買開，我覺得安全d。

大批會唔會平啲

應該會有少少。不過呢d舖頭仔每支賺你10蚊8蚊，唔好太多期望。

ec23 如何？

過到海關?

間公司地址

香港中國江蘇
中國變成香港既一部分

D狗後排長距離大光影果支係咩黎
見d狗要抬上膊頭

想買支for風扇仔，淘寶靠唔靠得住

間野係香港發貨, 應該有代理

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

佩服樓主仲咁理性同個P仔討論

唔知tk15定pd35好

啱啱問左pd35 佢話要285 電池要50 差電要70 deal?

留名學野

輕細，撳三下直入爆閃
個掣嘅設計比concept 1好
中近距離好用
缺點係唔是尾掣開關

姐係邊度訂......先謝過巴打

巴打知呢間香港有門市?

有冇結論係買邊幾枝?
平 - ?
中 - ?
貴 - ?

回歸返基本，其實電路driver,直驅或恆流都好重要，路好剩係睇幾光或幾遠，正如上面有人認為極亮只有一分鐘覺得好唔實際，但對於玩家級黎講，爆一下上到50000流明，哪怕只有一兩分鐘都已經好滿意，如果唔係都唔會有X70,Imalent堆殺器。

有部分玩家或用家會追求穩定性及持續性，咁就要睇返放電效能同恆流電路控制方面，呢堆電筒未必最光，但可以keep到長時間唔降檔，非常穩定，Fenix係表表者之一

又有人喜歡遠射，光杯或透鏡設計又係另一樣學問，有人鐘意遠泛兼備，所有出左TK75,

仲有好多其他其他喜好同因素，GT係勁，但要你帶個麥皮罐出街又唔方便，所以有GT MINI同mirco,

最近有毛褲玩平衡點，將粒xhp70.2推到7-8A,而又可以長亮，仲有好多其他智識如色溫，lifetime等，話電筒有咩好玩個d人都唔似係理科人（即毒男）

借兩張電筒group相，睇吓人地終極玩筒

第2張
Acebeam X70
Astrolux MT04S?

不要說"推"
試著說：
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

痴撚線成把激光劍咁

定係blfgt短筒

平 - C8
中 - ? 太多選擇
貴 - BLFGT

Bingo ! GT(70)

個電話係香港number,可以打去問下/whatsapp 囉

1000流明遠射已經可以咁
不如貼多啲相
冇圖睇 新手唔會知出黎效果係點樣

買住支FENIX TK15UE先,遲下再升級

想問下Convoy C8 XPL HI遠射可以用來發夢外, 日常用都夠用?
行山, 行夜路etc

流明對遠射既影響唔係最主要，大多遠射筒都只介於800-2000流明

光杯同LED體積先係決定性因素

我知 所以睇beam intensity最好
100,000cd以上個啲 100米距離內都可以照爆
得20,000cd個啲一睇就知可以休矣 20米近戰就得 照唔到遠

結論：要發夢對付黑狗，一定係GT35或70，次一級K70,MT35 TN42等

仆街琴日FB見到黑狗拎支濕鳩野閃記者鏡頭，舉中指以為好撚威，都未拎支GT出黎射撚盲你

要教新手點樣快速上手

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

唔好意思 阻到你地 覺得係呢個post到集思廣義 聚眾人之智會幾有幫助
希望可以幫忙分享 推post 比意見

單論恆流我係幾中意armytek，極穩定同埋考慮埋不同因素例如撞擊長時間水中工作等，不過佢始終ui太複雜同埋貴

係而家既情況多數既use case都唔需要極長時間長開光源，多數係講緊短時間（1分鐘）使用影響對方，所以恆流呢個考慮因素就未必需要放到好高，始終而家唔係行山或某類工作要長開

個人意見會將價錢、短時間性能同輕便擺重一d
電筒真係冇必要貴過其他裝備同埋影響到幾動性
除非你話你係大後方全身重形裝備都冇所謂撤退有極長反應時間俾你慢慢走另計啦

我覺得中距玩laser著數d

幾好玩喎
其實即係等同平時見到果隻藍光laser
不過做左白色
同laser一樣低散射所以就算遠都光柱集中
其實laser咁低功率遠距唔會起火
主要係阻礙視線

利申 以前有玩過下電筒同激光

始終難瞄準係一個問題

喂push!

知唔知邊度有得買

好文

香港得淘寶最快
除非次一級買d造工再差d既C8型

發夢用就Convoy C8

how about c8+?

多謝分享
灰色幾靚喎又！買咩顏色係咪無所謂？

OK
V2-1A

講真我覺得用幾枝大野唔係唔好
不過比狗查麻煩同難帶出入
正常距離我預你200米
如果高位例如橋
和理非或後排有幾十枝中小型平價筒其實都幾有效果，走得快價錢平覆蓋大
不過一定要小心唔好買錯有攻擊頭(前面有狗牙)果d
否則會比位狗入

耐冇買唔知
不過pocket size 200m throw 1000lm 到依家應該好平？

同意
我都覺得有20支C8好過得1支BLF GT係現場

夜晚出街請帶電筒，遇上不法之徒可以閃幾下引人注意幫手，又可以閃向不法之徒令自己有時間走人。

堆文具=laser
有無得諗？
示意圖：

快囉
要用嘅時候唔洗左㩒右㩒

非開戰時間唔係前線咁搞未嘗不可既

有D筒得一粒掣 ，開關 轉mode 都係佢
有D 開關同選mode 分開 要開爆閃都快

電芯唔送hk
淨係買電筒 佩件鴨記買ok?

提提大家買18650 電 記得買埋差電機

買左呢個

知唔知 NCR18650BD 邊度買好

LUMINTOP ODF30C定IMALENT DN35好 一支高流明d一支射得遠d 兩支都有strobe mode

冇問題
電去鴨記賣電子野既地鋪就有，買Panasonic NCR18650B（綠） / Sanyo NCR18650GA（紅）最隱陣
叉電器搵個普通得，想靚小小可能去都係鴨記既長城電子個邊買個nicore F1，可以叉電順手將粒電做埋usb尿袋兩用

tb 1300左右人仔喎

thanks巴打

同埋睇清楚粒電有無保護版（突頭）

有保護版好d?

nitecore f1個樣
可以叉粒電可以用粒電放usb出黎做尿袋
應該50 60蚊左右

樓主個網個句粉紅字

兩睇
佢會保護唔會過度／過度充電
同時限制左最大電流，如果個電器要求多過佢既保護會自動斷電

不過c8應該唔會掂到佢個最大電流先係

非官方店平咁多有冇伏
電池用fenix原裝定Panasonic

真係真係想買平電就去黃金展昇買共田扇D電啦
冇記錯好似15蚊粒左右

fenix呢粒電都係sanyo ncr18650ga加自己包裝同保護電路包出黎
性能基本一樣

唔好貪平 好容易爆

主要會爆既情況係過度充電／過度放電／電池過熱／整穿個外殼
多數都係d人不小心處理鋰電先出現
至於劣質電當然都會
不過共田既電又未去到咁過份，只係性能容量所有野都差好多

同意，如果兄弟上山 唔想用用下無電 或者keep住個電流 不如比多小小買Panasonic / Sanyo

Sanyo ncr18650GA 好似有部分係中國Panasonic做的 中國做的有字係上面

鴨記多數賣既都係冇字個種
冇凸頭既大概50-54蚊一粒

此post已收納，幫推

入黎放低有用既戰術post

[大合集！]戰術討論分流傳送門

好勁

你用黎做乜？發夢？

係

咁我建議你先考慮遠射能力
不過如果你想買IMALENT DN35差不多價錢我會建議你買acebeam L16
電路質素好D

訂咗 Acebeam W30

2.4 公里, 輕便 ！ 1 粒21700攪掂.

點都好過 孭住8粒 18650 , 又重 又辣手.

好文
推

遠射 唔係睇流明 ! 係睇MCD.

比用60000流明嘅flowlight 範圍大, 最遠都係 幾百M. 最大鑊係會影響到企你前面啲兄弟！

比W30 正面顏射完 , 唔知會短暫失明幾耐

你地買左W30果幾個到時好易相認

如果佢知拎嚟發夢會點諗

希望無人TK

入去搵cs講銅油價就得

我有支 紫色laser.

比起綠色藍色唔係好光, 不過 我試過 5M 都輕易 燒熔膠袋.

如果買c8俾前排既話，洗唔洗買埋充電器俾佢地？

一舊水左右係邊度買？等我買返幾支送比啲細路夜晚用

射到屋企地板花曬，應該好勁，老實講比我都唔敢...唔敢太搏
我都期待緊W30

好堅

見呢間IMALENT DN35做緊特價 5XX就有

如果真係引到真正既科學家出黎，做IR死光槍，班狗真係死左都唔知咩事

V2-1A最光
佢唔包電同叉電要另外買

俾多條link你
如果唔方便呢個樓主可以收集電筒代你俾班細路

如果平d就唔同講法

好文推

推～！

遠距離強光長開，爆閃只可以緊急用

點解無人講ARMYTEk 嘅

NO

淘寶開始收緊list

我地有外國勢力amazon 支持

紫光十分容易壞, 巴打用左幾多年都無事, 咁好運

紫光易家最勁都係1.4W - 1.6W 左右

咁快揚左

但係我唔明情趣內褲有咩問題

#我係香港人
#參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

用咗五六年.

正確嚟講 玩咗三年幾 近呢兩年封咗塵.

係見到近排 興玩激光, 我先搵返出嚟 撚兩下

幾多W？ 我就唔記得了. 不過要用 大流量放電18650去推. 如果用cheap電 應該更易打柴.

最百厭 曾經試過 去朋友屋企, 2樓 射過去對面馬路, 射爆人哋舖頭 啲氣球 重要 一秒爆一個. 嚇死門口sales.

紫色好似係 比較暗 但攻擊力強

On9左 個post24/7出架
上面d巴打都仲推緊tb應該比賣掛
最多順豐櫃自提掛

nm越低威力越大

我係用轉運， 報關填第2樣野試下

錢照袋 乜都睇唔到

遮做盾
電筒做武器
係咪香港獨有

仲要比人當係藏有攻擊性武器，呢樣先係香港獨有

遠攻武器需要比更多人見到

```

巴打 500蚊內 有咩好推薦

想買18650 俾個芭蕉扇，乜唔係有集運公司肯運架咩？買粒玩池姐

正常行山PD35定PD36R好?

鴨記啦

【巨浪 四眼怪CREE XPL灯珠HI LED照明强光手电筒18650 EDC一周发货】

呢支點睇 見佢4xpl hi 膽

想問下Tk15ue鴨記大約咩價位？

提醒：用xhp系列，或升壓系統的，要用動力電池先推到最光，詳情問賣家

4粒膽好容易過熱 就算粒電頂到 怕兄弟你燒手
同埋無好似無恆流

多左個無字

c8同c8+有咩分別 同有無淘寶link可以share

要成5百幾6百蚊

如果你想買宜家淘寶唔洗$300，記住每晚12點開始就有平Fenix

【正品 FENIX TK15UE 菲尼克斯 1000流明 远射强光手电筒】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述$hYo9YR2n8Lm$后到👉◇綯℡寳👈

實用文

死黑警好驚呀？

你用405nm? 綠光波長人眼最敏感，之後波長越短越難見，再低就去到UV不可見，所以同功率綠色應該最顯眼，藍紫睇落會唔夠光
我當你405nm 500mw , 5m穿膠袋唔係唔得，但要聚焦或者隻手穩定，黑色膠袋易燒，普通物件一去到10m距離手持就近乎冇可能燒到

當然你用機出大功率另計啦，我指pocket size laser

XPL-HI 即是咩

Fenix TK35 UE 好用嗎？

咁有趣同正價貨完全一樣？

粒LED chip個型號

Thx

加兩蚊係一定要 唔加冇撚用
C8@1000流明個散熱都仲頂得住
可以長開15分鐘都只係正常暖手程度

C8+只係換左粒LED chip咁解
成個design冇變過
但粒chip設計令啲光更加集中

其實led chip上面有粒透明膠
保護粒chip同時要黎控制嘅光折射方向
人手挑走佢會令啲光集中啲 好多人都係咁玩
後來間廠直頭出粒原廠就同你挑走左粒膠嘅chip
就係c8+個粒

巴打多謝你

TK35 UE 唔係遠射筒
就咁TK 35 2018 先係遠射筒

電筒大師

遠射式強光電筒推介(最大射程大過400m)
遠射式強光電筒特性係射出黎既光係較為集中, 唔好隨便射向人眼,對抗想攻擊你既暴徒時才好用(暴閃MODE效果更大), 平時用長亮既唔洗開TURBO MDOE(最光檔),因為好快過熱同冇電, 第二檔OR 中檔已經OK
現時香港主要買到既強光電筒係呢4個牌子:NITECORE/ OLIGHT / KLARUS / FENIX
可以係SSP 鴨察街一條街搵哂
唔好貪平買D 幾十蚊既雜牌電筒,一黎唔夠光,二黎唔防水同易跌壞
買枝好少少既可以用返好多年仲抵
SUREFIRE個D傳統大廠太低性價比不推薦
以下係品質有返咁上下,易於攜帶既型號推薦

KLARUS XT12GT

NITCORE P30

Olight Warrior X

FENIX TK35 FLASHLIGHT – 2018 EDITION

NITCORE MH27

TK47有冇必要換W30

入手左tk15ue
另外見咁多講緊遠射筒，如果泛光$1000內有咩好推介？

唔好淘去香港呀清
去淘寶搵深圳關口代收
依家車車貨都要檢
一等就係等5-7日

上淘寶問賣家話香港特警上星期入左5千枝XT21X

唔好以為警察買得就唔會差得去邊
採購硬件呢方面香港政府不嬲都係大水魚黎架啦
永遠都用更貴既價錢買一堆次貨返黎
我識公司做政府tender一定會mark up個價好多好多

沙中同其他基建唔係應該深深體現到呢個道理咩

巴打 咁 tk15ue pd35 v2 同pd 35 tac 你會點揀 買比啲表弟行山驅狗

tk15ue

忍唔住reply多次
究竟係宣傳定倒米

我本身問XT12GT

單腳會係穩定同機動性有個平衡

不論上面講既野個品牌本身就係水份重
虛標數值、散熱設計電路efficiency都唔好得去邊
吹得仲大過nitecore又冇nitecore咁多gimmick

何況而家仲係撐警品牌

早幾日樓主巴打已推TK47
但依家見到W30又好想要
應該會入多枝

建議都係正正經經買返fenix acebeam之類唔好俾佢d虛標數值迷惑

買左tk47 但依家想再買w30

其實識睇呢支xt21x會覺得好好笑
放粒xhp70咁大粒led落個咁細既筒身
唔怪得4千流明得3百米ansi
tactical flashlight整個範光spec出黎9唔答8
而且十成十光度幾十秒就陽萎
警察係咪以為4千流明好威威就決定入貨

唔駛同時買咁多支遠射筒啦
真係想探索既睇下其他配搭
例如edc小筒同範光筒

Fenix UC35 V2.0同PD35 V2.0係咪只係得叉電嘅分別？
放工條路好黑想買支用下

上多少少tk20r 又好唔好？

如果為左個叉電位俾多幾舊水我會覺得唔抵
如果一日用唔到一粒電，返到屋企日日插住叉就有用既
如果唔係直接換粒電快過等佢慢慢叉
不過好睇你自己覺得係唔係咁有用

想買W30

明白 問多少少 而家呢個路面情況 tk系列有攻擊頭會唔會無pd 咁安全

UC35電路睇落好小小小小
不過唔會有明顯分別
你當係同一支筒有冇叉電既分別就得

學到野

正常呢d就唔會叫做武器既，根本冇殺傷力
但依家黎到佢要做你既水樽都可以話係致命性武器既時代
我真係唔知點判斷

其實兩條link都係xp-l hi黎
樓樓上係講緊如果c8係xm-l 2既情況下做對比

好
立即訂購
多謝巴打指導

激光炮？

20-27 cm點睇

LM

夜巡者 NI40 Stalker

照狗用

2公里

我懷疑HID，亦有可能Surefire UDR Dominator。
光色偏暖。

風扇仔要買不帶保護既，否則放唔入。名牌店靠得住。

正，行山一流，可射對面山

TK15UE，記得要UE。
TK15UE燈頭大d射得遠少少。
PD35V2.0，記得要V2.0。輕巧少少。

其實Fenix有一支我覺得係戰術小電筒中最頂級，PD35TAC，
呢支可以調戰術模式，將側面開關鎖死，純靠屎忽個開關，半按最高亮，再半按爆閃。非常快速，而且個開關非常舒服，可以媲美Surefire。
好可惜，兩年前產品，用緊XPL HD，光色麻麻。等升級XPL HI，呢支必買。

OK啦師兄。不過記得PD35要買V2.0版本啊，XPL HI。

[!請外傳!] 8月5日罷工 - 致各政務官及公務員的公開信

平：$100-150 Convoy C8 XPL HI 連電池叉機全套
中：Fenix TK15UE，PD35V2.0，TK47，$400-800全套，唔需要諗其他牌子啦
貴：BLF GT，或者其他怪獸。全套要$1K-2K

呢支可以用多三幾年都唔會out，光色唔差架！

行山，行夜路，我中意泛光筒，
照路/日常用，Jaxman Nichia 電筒仔好鬼正，尤其4000K版本。
行山，我中意用MT-G2呢類古董LED，光色同泛光皆備。XHP70系列我都有好多，不過接受唔到果種光色。

不過Convoy C8 XPL-HI 呢種小型遠射筒仔，可以加一塊磨砂玻璃貼紙（貼浴室玻璃果種）係鏡片都變成泛光。

唔一定。粒電可以買Keeppower。保護電池來講Keeppower會平好多，而且呢個都一樣安全。

無錯。
C8呢樣野，係大陸山寨電筒既代表作，幾百個牌子出。
問題係好多都好垃圾，
好多都係空心倉（LED基板下面無接觸到筒身金屬），連散熱都搞唔掂。
有好多鴨記淘寶電筒買返來用一兩個月就壞，或者變暗，就係呢個原因。
LED電筒，第一樣要睇既係個散熱系統。
所以點解推Convoy C8。

你講TK15UE？
買黑色。
黑色不銹鋼頭，灰色鋁合金頭。

去申請個集運王啦，
到時有個深圳地址，寄去果到，咩春都寄到過來。
你填日常用品之類....

買左就用啦師兄，唔好浪費。
呢類淘寶山寨野來，其他師兄唔好買。

我覺得呢d都係花巧野...

要，除左一粒18650電池，要一個簡單既18650充電器。
大陸比較出名既廉價充電器：米勒
呢一款可以冲帶保護/不帶保護18650：

呢個牌子貴，唔多值
而且以前聽台灣仔講，故障率非常高。

用集運啦，
比個大陸地址，賣家都唔知你咩水。
件貨申報時，你填咩都得。

唔好意思，我唔識野。
想請教加兩蚊係買咩配件換
如果有埋link小女子真係無限感激

5支 Convoy C8 XPL HI
1.5支 Fenix TK15UE

我覺得差唔多。

我見到喇屌 唔好意思多謝巴打們

呢d花巧野，
泛光，唔可以長開。

真正 4X XPL HI：

射1公里！
亞馬遜買約1000元。

一樣。
食水好深。

pusj

兩樣野來。我諗用途唔同。
TK47好野！

搵XHP70系列，例如TK47UE，或者TK35UE

差人擁有巨量資源，唔入Surefire，要平又唔入Fenix，居然走去入Klarus 呢d垃圾牌子。作為差人居然唔識電筒

TK15UE 》 PD35V2.0
pd 35 tac 筒身係好野，LED舊半代。等佢出第二代先好買。

ACEBEAM都不是好東西，
譁眾取寵，唔多實際，雖然都比較敢試新野。
就LED電筒來講，以前大陸論壇，連d大陸仔都批評呢個牌子抄來抄去。
係d台灣on9仔好推呢個牌子。

買

可以調教光暗?
如果開燈個時只錯方向咪仆街

應該唔得。

Fenix既18650電筒就多數可以用2粒CR123A。

我都有諗過P12GT

當然可以。

有支SF 的HF ... 但供電太麻煩...

Fenix PD35 V2.0同TK15UE，鴨記有無？

經過兩日討論 邊支c/p最好
幾舊水自用

PD35 V2.0比較新可能未必有
TK15UE可能有不過好似成五百幾...

平：Convoy C8 XPL HI
中：Fenix TK15UE / PD35 V2.0

。。。

8月5號全港大罷工

槍就識用mp5依啲靚野(雖然而家冇人賣比佢)電筒就買埋啲雞野

朝早冇開燈下開都已經咁光，非常燦眼，仲有紅包閃光燈，一支筆size 輕便 $150有找

求淘寶信譽好電池link ,單寄電池再集運 去到香港？

Fenix TK15UE / PD35 V2.0
兩支分別係大細？

tk15ue射得遠啲，少一檔

連登真係乜高手都有

電筒都有專家

keeppower

菜青蟲

康康的雜貨

唔好意思入嚟阻一阻大家
8月9號咁重要嘅文宣點解完全冇人講幫我推一推上熱門
［推啊］8月9日和你飛一連三日夢遊機場接機旅程

要集運單寄可以,樓上3間買過

Yes, 如果唔肯直寄香港，只能用集運。

【天火led强光手电筒小可充电超亮远射户外便携战术特种兵P70氙气灯】

岩岩睇到呢款 p70 LED 燈芯
射程約500m
253 RMB
買唔買得過

波霸師姐/師兄，
呢d垃圾山寨電筒，唔好買。
100蚊Convoy C8 XPL HI 都好過佢。

咦？ 乜 Thrunite 仲有新野出？ 以前我都有玩開. 不過幾年前 聞說佢啲engineer 走咗去 acebeam 之後就冇乜再留意了.

Acebeam 雖然係玩嘢電筒, 不過佢啲數字冇乜水份. 全部足料. 唔似得nitecore 果D水份高.

實際應用嚟講 Fenix 同 olight 最可靠. 不過呢三年, olight 好似收哂皮咁.

如果自用，日日帶，邊支比較好
係咪2支都有檔位記憶?

之前唔係有巴打話 UE射得無咁集中？ 買無UE版本好D？

呢度講緊個啲係呢枝嘅十倍威力

見佢平又去到1000流明

師兄，我支電筒壞燈芯，唔想浪費左個殻

可唔可以買呢個去換，自己DIY

呢支Thrunite已經一年幾前出
近呢一年幾乎無新野，不過我中意呢個牌子，幾實際，無花巧。
Olight花巧野，上戰場一定Fenix。

平有平玩，貴有貴玩

其實兩支都細電筒，
如果你插褲袋，PD35v2.0
如果放袋，TK15UE

冇ue嘅tk15已經係好多年前，上面巴打應該講緊tk35ue

UE係 XPL HI，HI係遠射，最新果粒LED。

呢d山寨筒既殼都唔係好東西。
買過支Convoy C8好過啦。

依家我又多左
兩支LX2
舊版 E1 E2 E2D 9Z M4
算啦都係唔數喇數唔曬

食飯錢都就冇......
仲買呢d.......

一千蚊其實都買到10枝
有能力嘅大人應該要識做

我上淘佬買夠十支先

打算用SF直運

XML2前一代。買XPL HI

Convoy C8 XPL HI

買呢個

其實攞嚟自用PD36R好定PD35 v2.0好定UC35 v2.0好？我見PD36R唔會標榜自己用邊隻LED, 係咪佢粒LED冇XPL-HI咁好定點？PD36R人仔400連原廠電池又抵唔抵?

規格上唔會差太遠，作為電筒友可能會推薦無內置充電既PD35 v2.0。

或者呢個！

第一第三有咩分別？

實際使用差唔多。效果差唔多。
C8+好似型少少。
電池可以一起買，呢d都唔會賣假電池。

我問過個賣家佢話PD36R係用LUMINUS SST 40，唔知同XPL HI邊隻好d呢

內置充電唔好？我見佢有usb-c快叉好似唔錯
我自己本身冇充電器同電池，我見PD35 v2.0最平都賣成人仔275，咁PD36R賣人仔400又好似唔係貴好多，求指點

我都Google過，但係搵唔到明確嘅答案

SST40 係3V LED來講最高流明
XPL-HI 係3V LED來講最強遠射
可以咁樣理解。
SST40高流明搭救都可以射到遠，不過當然要多d電力，所以粒電大d。
實際兩支我自己就比較喜歡 XPL-HI。（細支d，個人喜好）

戰術型電筒越簡單越好，多個香爐多個鬼有多一樣野可以壞，亦有可能影響防水....
不過完全無叉機，又無電，都算方便既。
但其實，一粒高質電如Keeppower 3500mah帶保護只係45人仔。Nitecore叉機幾十蚊。

請問Fenix FD30好唔好? 同PD35比, 好似淨係多變焦, 多用途啲咁

呢隻18650加保護得唔得,
Panasonic 3400mAh 話係M.I.J

唔該晒

好耐以前唔討論啦
唔計armytek
佢既boost driver效率比其他廠高同穩定係事實
所以用親XHP35 XHP70系列既筒外國人既評價都唔差
去睇下外國討論好多佢既分析，甚至德國既討論區係非常之鍾意佢
幾年黎最大單只都係acebeam k70早期因發熱太勁搞到光杯同玻璃中間起霧(但係散熱冇問題，又唔會燒左粒XHP35喎）

外國都越黎越少人推AW電
睇電評價可以睇HKJ
好詳細

FD30呢類變焦筒，家用/日常OK。
要求高就要傳統固定光杯PD35V2.0之類，光斑質素會高d，少d機會入水。

未買過呢間。不過咁既價錢建議去keeppower淘寶官方店買keeppower 3500mah 45人仔。大陸帶保護電來講名牌來，賣美國。

AW好多年前已經就好似唔想做咁。
Keeppower啦~
注意：淘寶AW IMR電200%假

olight既warrior x唔差既
筒身厚實硬淨
有人係直升機跌咗黎執返都冇事繼續用到

當年tn36ut tn42一出即買，團購價好鬼抵

我又係喎 可能我哋同一團

兩支一齊用遠近都照顧晒

有冇邊隻有出17500 有支surefire m3想用叉電，唔覺有

Olight，近年唔知搞咩，為求花巧，連個不銹鋼頭都要電鍍到藍色。射出來d光反射到d色....真係.... 呢d細節好緊要。
Olight對電筒界最大貢獻係工廠人手dedomed果支。XPL HI 出現之前，呢個真係幾好。

你指帶保護？
以前Keeppower肯同我訂做
近年再問返佢地已經唔肯，佢地已經發達了。

無帶保護既淘寶仲有，但無咩好牌子。

aw電十機年前起cpf好多人吹棒,aw電咪又係換皮電
利申:十機年前同筒友行夜山見過aw老細同佢老婆

冇保護都得嘅，17500都好少見，唔知邊隻好

佢edc細筒例如s1系列老實講唔差
同埋如果唔係佢推usb充電（雖然佢既設計好on9）真係唔會之後咁多廠跟住出有usb充既筒

一路唔明點解個個吹棒，我一路都係用panasonic綠皮

abc呢個名點解睇落咁熟

唔建議買Klarus, QC太差，真係差到嬲。

用緊可以zoom嘅電筒，淘寶七十人仔左右

aw以前啲人主要推16340，話maximum current draw同sustainable current draw都比其他高
實際我冇買過我唔知

依家再加多一個屬性：
撐警品牌

冇圖你話行夜山砌過佢老婆都得

有乜用乜，夜麻麻，用咩電筒照都光

abc ≠abc@xyz

我有5枝唔同嘅電筒，一枝戰術用，明抄美國某牌子，可以爆玻璃，一枝可以zoom，兩枝單車，一枝係紫外線

綁埋一齊，成為攞你命3000。

Ok thanks

啱啱睇到SST40係大陸自煮燃發嘢，所以都係不了
Cree

你個名

樓主 有冇支係爆閃(重要) 廣泛用 唔好太大支 流明唔好太小 要光
黑暗中如閃光彈

打wargame用

有冇推介？ 筆直不限

另surefire 有咩正野？

認真咩?

上面推薦開既Fenix PD35V2.0都幾細支同可以上戰場，大小小咪TK15UE。
一千流明夠光啦。變頻式爆閃，望一陣個人會癲。

美國佬野來。大陸做唔到呢d。
大陸佬d LED，落後人地20年。

初頭都覺得唔係，但查真啲luminus係三安光電嘅子公司，雖然luminus本身係加州公司，但大佬係大陸公司，都係不了

我以電筒收藏家既身份話比連登仔聽
我係Amazon買左EDCL2，好平，$130 USD

留名學嘢，係咪最好買一支TK15ue 上山照狗，加一個泛光頭燈睇路？

頭燈有冇推介？

泛光頭燈容易TK 同埋頭燈好似小d款有爆閃mode 嚇唔走d狗

冇乜誘因要買新surefire

做唔到，要令人暈眩作嘔已經好難
而且呢種效果既暴閃唔係幾百蚊既筒做到
亦唔係支筒係唔係都開著暴閃就做到
只有特定距離特定情況可以做到，而且時效只係講緊幾秒
唔好有咁多幻想

用開小米人既唔會買iphone

神威??????

有保護，粒電會長左，未必啱用。panasonic 靚過雜嘜都係賣二三十蚊，無咁易短路咁解

入到光就擋唔到架啦，你帶太陽眼鏡都只可以減低光度之麻

其實我自己有P記無保護版既18650

平時識用鋰電對鋰電操作有一定程度aware未必需要特登買protected既18650

點解唔揀32，覺得35長左少少唔係咁好袋
仲要32應該平過35，大家相差唔係好遠，個max都係差100流明
Tk系列大支又攻擊頭真心唔好袋

實測C8 xpl-hi
100米通殺
不要問只要信
唔好同自己條命作對
係咁多

影出黎仲會目到少少地下啲草
但肉眼係乜都睇唔撚到

C8 xpl-hi約莫100,000cd
唔買C8 xpl-hi嘅話用呢個做指標
咁先有相同效果

連登乜野神人都有

唔淘寶
香港有無實體鋪?幾錢?

你cd點計出黎
應該頂到盡得70,000cd先係

總之佢就生成咁嘅樣
鴨記見到嘅咪拎上手試吓

鬼佬計出黎嘅

有冇巴打知呢個係咪就係所謂既夜晚平貨？信唔信得過

【菲尼克斯 Fenix PD36R 战术强光手电筒 1600流明 含电池5000毫安】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述₳6rrxYRgGWKY₳后到👉◇綯℡寳👈

買左FENIX PD35 V2.0 想問電應該買邊款？

如果有成10萬cd D1S可以捐返入個窿度

用開內置同風扇叉

有都唔識用，亂咁照，哂電

香港就直接出鴨記買 Panasonic NCR18650B(綠) / Sanyo NCR18650GA(紅)

想請教下
Nitecore MH25GTS 如何
入左手先見到呢個post

淘左一支laser 清關清左一日 有冇人知通常要搞幾耐?

岩岩睇左資料 8*7135既Convoy C8/C8+大概落在60,000~70,000cd既光強
Emisar D1同BLF GT Mini先做到100,000cd呢個數
我諗叫返人睇大概6萬cd已經好夠，如果唔係好難搵到呢個數既筒

FENIX PD35 V2.0香港邊到有現貨?
fenix tk15ue有無?

只可以答你鴨寮街算係比較齊fenix，nitecore同olight型號，指定型號我唔肯定
去兜一圈望望吧

點爆玻璃法？有興趣聽下

amazon?

P30 同 TK35 揀邊個好

TK35唔算遠射筒，雖然有一定遠射能力但怕個泛光範圍會影響到人

P30呢？ 咩評價

會比C8好小小

正常日用品其實怕咩？
唸住淘番一兩打行夜山

想屌返枝 近戰擾敵用 應該邊款近距離對敵人開一開 起碼拖到幾秒

我冇嘢講

神州集運啱啱出左notice
唔比運頭盔之類
我估電筒冇野掛

兩枝電筒唔同爆法，抄美國Surefire嗰枝，個頭係好似皇冠咁樣，可以直接當鎚咁扑落去玻璃，記住Surefire本身就係戰術電筒黎，軍用警用嘅野黎

另一枝係紫外光電筒，燈光唔強，個開關唔係喺尾部，尾部佢設計為錐形，又係當鎚咁用黎爆玻璃

有冇d架可以痴住兩支電筒同支laser

牛皮膠布啦，最緊要拎腳架

本身有支 D1S，但又屎忽痕想入支PD35 TAC/V2。除左頻閃外，會唔會duplicate 左無乜用呢。

更加要罷買

正

你準備等5-7日

淘寶
我買左遼寧嗰間 2日到深圳自取
另外嗰幾間要下星期先有貨

番大陸要小心

係咪平過標價？

13xx人仔
間間都7折
我買多粒電

買嚟露營行夜山都唔得？

犯法咩

之前都好鐘意睇樓主啲收藏

感謝各位手足
有幸同大家生於同一個時代
見證著香港既興衰

2019年8月5日一齊三罷
讓我地一齊寫下香港的歷史

一粒電夠唔夠用
使唔使買多粒

野餐用 tk15ue

電池唔敢淘 要買21700果隻電池會唔會好難搵？同埋有冇邊隻推薦？

香港好少電買

咪玩啦，唔好計淘寶深夜價，你落街鋪買枝pd35都收你5舊幾水啦
買枝armytek咪又係咁上下價，而且人地個抗跌寫明10m，大部份都係寫2m咋(雖然多過2m都好少出事)
最緊要人地保10年，如果佢對自己既出品無信心點敢保10年

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

我試過自己整爛左個usb 充電個防水膠蓋
佢換支全新比我 唔洗錢

後排laser呢？

我以前有呢支4D

擺喺㗎車度自衛，住果區成日有人搞事

認真w30都算, 支激光快啲退貨, 實mark硬你,你仲要親身上去拎 除非你唔係用支付寶而且未入過自己居住地址

LED定傳統膽，講型棍一定係Mag,可惜效能

你一黎就2支大佬,點同你玩 W30都算 香港有得賣

咪玩啦，咁講不如推Surefire，保100年添。
就返個主題，而家各大收藏家連Surefire都唔會推，
居然走去推Convoy C8你就知咩料。
真有錢人，要勁野，買BLF GT果類先有幫助。

如果你要Maglite，建議買C-cell 中電4C。C-cell好揸手一d。

LED, 但真係好Q重

你可以少量寄，唔一定要一批過，亦可以集運，賣家寄大陸，你香港去舖頭取貨，如果你電話/email都係太空，原則上無人會知你係邊個。

咩啊，而家Mag已經有1000流明了

上面有推 Keeppower 3500 帶保護，人仔45.
Fenix 原裝3500mah，最平都要人仔80幾。
我就建議買多一兩粒。

呢d係研究院既範疇，香港亦可能犯法

我會罷工

遠射炮齊集(差TN42)

Ace出新K75，又身痕

果度兩支GT？帶曬出去啦

35同70，今時今日丫叉都告暴動，兩支GT係身黑狗實當我流星鎚

遠射者，可以企到無雷公咁遠

Sniper GT話晒都2K, K75直頭2500m.我企大廈天台最多3-400米，實射盲班狗

學下野先

no，fact checked左，K75 1分幾鐘會強行降檔。呢支攞來短暫show off就得。

發夢撚狗有咩好介紹。
筆直200人仔。或再多啲都得
我見隻convoy c8+ 都好似ok ，夠做？
剩有無好介紹

convoy c8+ 有淨買電買叉機

BLF GT定w30好

高質學術討論

6500k白光定5000k自然光定4200k中性光定3000k暖光 好

借支42你影合照

仲講舒服？
最高輸出6500K啦

好似未有人有齊兩支實際對比唔到

講輕便就w30啦

keeppower應該得一間

淘寶而家有冇禁運電筒

6500k刺眼啲

正 買咗邊隻

如果有咩運輸問題，可以試下集運王，
咩狗屎都過到來。
你可以填日用品啊文具啊任你填。

我諗住行山用咋喎

行山緊係要光d

如果有需要用到10A電流先考慮
C8只需要2.8A

LED大小相同下，效率比較如下：
XHP35HI 有 139/w
XP-G3 有 190lm/w

效率高會更省電更少熱
建議買CREE XP-G3
source:

巴打點睇 thrunite nt42?

呢個時候講光效，買多粒電好過。

ThruNite 無花巧，我幾中意。
呢支射1.5公里，超誇張架啦。
上美國亞馬遜買應該最便。

佢意思係 xpg3裝落c8或者其他細電筒 可以得到更細體積更高效能嘅遠射炮(好似係)

好人一生平安

xpg2 maxium 2A電流
但如果用3A電流超載佢嘅話
maxium可能會出到1900流明
就咁換左粒xpl2做xpg2就可以 用返同一塊電路版

Fenix PD35TAC 同 Fenix TK15 Ultimate Edt. 邊支射得遠D?

鳩估: TK15

原來官網有寫

K15 UE has it handled with an impressive throw distance of 1,066 Feet (325 Meters) at a maximum output of 1000 Lumens.

The Fenix PD35 V2.0 is the one of the Best EDC flashlights with a maximum output of 1000 lumens. Fitted with Cree XP-L HI V3 LED, it delivers a far-reaching distance of 820 feet/250 meters.

屌，我想幫襯間濕鳩嘢都應該係淘落嚟
比人扣關

XPG系列都唔係for遠射，再講高光效既LED，所謂高光效，只能低輸出時做到，越光個光效越低，超壓時更低得可憐。

永久視力受損

警告：唔好照到人。

有冇巴打解答

tk15 ue好，定pd35 v2.0好？

下面果支正唔正，我都有睇過下

一樣，呢支C8+ 不過呢個唔知咩網來
放心啦，電筒並非違禁品，買幾多都無問題。

（天文撚）召喚一眾laser兵

電筒發燒友都可以入黎一齊交流

gearbest外國人一直用緊，有一定信譽

鴨記個d係咪流好多

真係有人試 條友超到上6A添

我其實唔係建議大家買armytek去發夢
我只係就住你講既高故障同唔抵買去回應

Taobao

五舊水內 nitecore P30/P26 點睇? 睇YOUTUBE REVIEW 細細枝, 碌光柱都幾勁下

咁貴唔貴就見仁見智，至於故障率，我都係睇台仔論壇講。故障率同保養又無咩關係。Surefire保一世但之前某款LED都壞到出名。

XP-G2年代已經好多人知可以超，
問題係超壓跑幾分鐘，光衰幾%。
無後遺症既話，
近排果粒SST40都唔會咁流行.....

唔建議呢個牌子。

前面3x頁有教學。

真係小心啲用，唔好對住人隻眼射

TB search 撳第一個
dm佢問吓有冇優惠or銅油價
跟住你落訂之後佢就會改價錢

等佢改咗價錢先俾錢!!

。

有無用過ebay 個SpeedPAK？
係ebay同個from china既買，話shipped但乜叉tracking都無，好似鬼鬼地咁

邊到買？

佢應該估到咩事，
不過有錢搵，賣國都得

一枝for近 頂住班龍
一枝for遠
有冇咩平平地推介？
可以去邊買

利申：窮撚學生哥

點都堆Convoy C8先

學生哥，買Convoy C8 XPL HI啦
電筒叉都可以同一間買。

依枝係for咩用？
一定要去淘寶買？
Sorry冇追post

平：Convoy C8 XPL HI
電池、叉機都可以同一間買。
人仔100樓下

中：Fenix TK15UE （黑色不銹鋼頭硬d，灰色鋁合金頭無咁硬）
人仔295 你只需要問佢要“銅油價”，佢就會改價錢。

中：Fenix PD35 V2.0
人仔2xx 你只需要問佢要“銅油價”，佢就會改價錢。

中：GT Mini
人仔2xx

電池：Keeppower 帶保護電池 3500mah 或者 3400mah
人仔39-45

充電器：
Nitecore / Fenix 鴨寮街有，本地買好處有三腳英制插頭100零有交易，最平唔過100（USB冲）。都可以淘寶USB充電果種叉機，幾十蚊。

唔想taobao,呢支香港有請search Lumintop GT Mini

算小型遠射筒，遠近用都OK。
100蚊樓下，但個“效果”同500蚊既名牌唔會差好遠。

買咗支convoy m3
190人仔有xhp70 26650
試完同大家包膠

以下係小型遠射筒，認明 XPL-HI 呢款LED，唔好買錯。

平：Convoy C8 XPL HI
電池、叉機都可以同一間買。
人仔100樓下

中：Fenix TK15UE （黑色不銹鋼頭硬d，灰色鋁合金頭無咁硬）
人仔295 你只需要問佢要“銅油價”，佢就會改價錢。

中：Fenix PD35 V2.0
人仔2xx 你只需要問佢要“銅油價”，佢就會改價錢。

中：GT Mini
人仔2xx

電池：Keeppower 帶保護電池 3500mah 或者 3400mah
人仔39-45

充電器：
Nitecore / Fenix 鴨寮街有，本地買好處有三腳英制插頭100零有交易，最平唔過100（USB冲）。都可以淘寶USB充電果種叉機，幾十蚊。

注意安全：
鋰電池係會爆炸既電池（Samsung / Tesla 都爆過），最容易爆炸係冲緊電既時候。冲電時，必須留意住，唔可以離開太遠！有多電池，收藏時，要放膠盒，正負極都唔可以互相接觸，或者接觸到金屬例如銀仔，鎖匙等，提防短路。

泛光筒，近距離會好玩。

我想請問下，咁樣做安唔安全

1. 我有張太空卡
2. 用呢張太空卡開個 tb account
3. 用呢張太空卡開個 alipay hk
4. 現金增值
5. tb 買野，alipay hk 俾錢，送智能櫃
註: 買電筒其實怕唔怕？

TK15ue會唔會好難袋？PD35 V2.0會唔會唔夠遠？

好既thanks

好 買批先

GT min 無恆流，光度曲線下降，但手工同樣係靚,
Convoy毛褲的確C8最抵玩，仲恆流，但我鍾意L2個款多d,下過又貴多一舊

發夢黎講C8最抵！預跌爛，或比狗搶

好想用K70正面，發射撚狗，強力閃光玉！(都廢事出GT/MT35)

18650無記錯深水埗有得買，定俾人掃哂？

超多貨啦
去鴨記d賣電子野既街鋪

樓主推介嗰款keeppower鴨記有無？

冇，keeppower都係用啲現有既電做re wrapping
買panasonic NCR18650B（綠色） / Sanyo NCR18650GA（紅色）就得

呢d係咪protected?

長知識了 唔該巴打
想問多樣 呢2款係咪帶保護？ 同埋平頭同突頭有無分別？c8用

上面既圖係原電未加保護電路
你去到問返d地鋪佢地自己都有用透明膠包塊保護電路板／尖頭做成成品賣俾人
不過有d電筒／充機其實已經有過充／過放既保護電路，唔一定要粒電都有
有d電筒要求尖頭先通到電，例如nitecore大部分筒
c8個d平頭就得，唔一定刻求尖頭

睇#1373

巴打對Xtar啲電同叉機有咩評價

有隻有mon嘅xtar, 用usb嘅…叉4粒好慢
nitecore i4好似快啲

鬼佬幾中意xtar vc4系列既叉機
唯一美中不足係佢做唔到4線全速叉電
maximum current 得3a

nitecore其他差機ok，但千其唔好買8粒差機塔形狀個隻，好多鬼佬用到機身溶。

用緊nitecore UMS4，差個時唔覺熱

死 買左18560B 配 PD35 2.0 應該接觸不良 可以點攪

馬鞍山有巴打用緊支好撚光

條白痴仔閃人個cam

又試左野
200,000cd電筒
30米距離
鬧市街燈環境
望正光源會有效
失去以光源為中心直徑5米嘅視力
但只要唔直望光源根本冇事

結論：
在鬧市街燈環境之下必須使用400,000cd以上電筒方有效
泛光無用
鬧市街燈環境之下C8 (max 100,000cd)未必有效

即係fenix無用？

堅野

距離太近個光圈未必夠大去影響住視野

我係用肉眼去試 唔係拎相機
用Imalent DX80試

sorry我講到1999
講緊電筒個光斑距離太近未必夠大
400kcd要一定距離先發揮到作用

電筒大師
巴打好波
而家發夢真係有支電筒傍身好啲

環境唔夠暗

即係太遠射反而唔好？

重諗住買PD35 V2.0或者TK15 UE

補充：唔直望光源只係眼唔會痛 但一樣會失去視力
同漆黑環境相比

漆黑環境：失去前方150度視力
街燈環境：失去前方10度視力

=>泛光電筒於鬧市當中效果頗微 除非有大量電筒組成列陣 否則難有顯著效果

除左添馬公園真係黑過西之外 多數地形以鬧市街燈為多
考慮此點 應配備遠射炮

即係買黎無用？

請問有無懶人包太長唔想追post,同埋唔要係淘寶買,想係老深買到
筆直唔係太多,但未低到只能夠買c8既,budget <500,中距離,最好有一定影響視力既效果
另外想求埋買laser既地址

佢枝野標25,000cd

都話8粒個隻。。好似係i8

其實只要夠多人同時開就得

想問lithium battery係咪好危險？
點樣叉電先安全？

睇中支acebeam t27可以usb叉電好似幾正，
不過又係lithium battery, 冇玩開唔知危唔危險

你部手機咪又係鋰電
做足保護措施 供放電電路完善 唔會有問題
例外: note7

哈哈我就係唔識啊
我見有啲評論文章同個廠商都有叫注意lithium battery安全或者出埋warning message

係咪一路長叉住都冇問題？
定係話差到滿電就要即停？咁咪要一路睇住佢究竟滿意未？

滿電未

一人兩日都過唔到關

我都一樣 應該係同車

咪幫鴨街條死肥仔買磁石，佢隔兩個檔口有個阿姐好d相與既，條死肥仔串過精，問又唔撚采人

今日係TB 問個店員....我已經練好左講價技巧....同準備好銅油價....
店員
我

: 早
: 親, 早啊
: 朋友介紹我來的 (我都未講邊隻MODEL...)
: 有貨
: 295, 直接拍下, 今日發出
: 嗯...好的

睇黎好多人買.....

【超科學的電筒威力計算方法】

測試用儀器：智能電話

其實智能電話本身已經內置大量有用嘅sensor可供使用，其中一個就係光照度計。
一啲功能例如聽電話時熄芒，又或放落褲袋時不會著芒等，都使用到光照度計。
通常光照度計就在前鏡頭隔離。
只要裝上合適APP就可以使用儀器。

測試方法：

將手機放置於漆黑環境，光照度計向前。
於距離C(2米以上，要精確量度)，將光源照射到光照度計上。
得出數值X(單位為Lux)

計算方法：

先取得光線強度Y(Candela)
Y Candela = X Lux * (C Meter ^2)

e.g. 87600 Candela = 21900 Lux * (2 Meter ^2)

此為光線強度Y(Candela)

再求預期效果
例如眼留殘影/眼痛等
先將光源對準自己面部
以主觀肉眼尋找預期效果
再將光照度置於面部前方
量度出預期效果所需的光照量Q(單位為Lux)

預期效果有效射程 Meter = (Y Candela / Q Lux)^(1/2)

e.g. 29.6 Meter = (87600 Candela / 100 Lux)^(1/2)
=87600 Candela的光源在漆黑環境中令對象眼留殘影之有效射程約30米

P.S 若要在其他環境下求有效射程，則移師到該環境中量度數據，數式不變。

安全指引：
不可用激光作測試
尋找預期效果時不可用100流明以上光源，否則有機會損害視力

快速簡易對數表
200lux大約係室內燈光強度
即係打落去係好似開左燈咁樣

C8買咩光？

6500k白光

肯撚定有狗mon post
啲狗今日岀嘅筒唔同咗
大頭，幾粒led

睇黎GT要出動了

佢地果支裝係頭。邊支？

推，手已出
TK15UE

每人都要買支電筒啦。btw 正路電池淘寶運唔到嚟香港，去香港買電會比較好

三十年來的封塵

其實佢哋兩個禮拜前已經玩電筒啦，好似係

4枝C8+

電筒界火箭炮

sor for懶追po
c8+ 深水埗邊間買最好 係咪同佢講c8+佢就會明
同埋連電/叉電大概幾錢到

學術post pish

想見識下

tk15ue?

電筒巴 依枝點睇？ 我見都1000流明
諗住配給前線一人一枝，所以唔可以太貴，
俾佢哋撤退個陣射狗眼用
俾少少意見，如果依隻唔得，有無d 平靚正介紹

似大陸野扮日本貨

禁錯負皮，sorry

呢一類外國筒友叫做zoomie，係就係可以對焦又遠又近好似好型咁，但絕大多數般品質都唔會好得去邊
因為多數用既透鏡質素都唔好，多數用膠鏡，所以光出到黎既損耗好大
而且呢種設計令到佢無法有效散熱，所以好快粒led就會損毀同打柴
所以正常唔會推薦買zoomie筒

正正經經平平地1舊水Convoy C8啦唔好俾呢d筒迷惑到

差佬用緊邊隻？？
有無細支啲又可以好似佢咁勁
最緊要有爆閃

有咁大支？？

黃大仙幾個差佬一齊用。閃到傻， 用緊邊隻？

係，見到佢背住olight條帶

有無試過射得遠唔遠？

thx🙏🏻🙏🏻

MH12GT?

巴打想請問可以點搵同convoy c8 同level 或用料既電筒
c8我見都係大陸網買多，如果買大量我驚運唔到黎香港

我見amazon jp 有d差唔多價錢既o 唔ok? 可唔可以幫手睇下，

感恩 想盡快拎到俾前線們

未到呀....

睇新聞支野好鬼勁

你買個時有無考慮過買PD35 V2.0?

寫就寫2萬5流明，實物唔知

睇直播睇到，最強果支電筒，有7立LED，
個LED排列，同尺寸非常似以下呢支：

不過個尾蓋就非常唔似，
見到個尾係6角形（可能外圈都係圓形）
筒身把手位就普通滾花，無咩特別。
都幾肯定係一支泛光筒。
師兄有無idea係邊支？

大神出沒注意

觀星愛好者幫推

用 laser 啦！

Laser 至夠勁。

推一推

對家出濾光膜點拆

我諗另一用途係照返光狗果邊，減少光差，方便記者朋友拍野

banggood gearbest 呢兩間都係外國人買呢類電筒既地方
至於邊一間好多同埋幾快送到我答唔到你，因為我未試過係呢兩間度買

用反光板或鏡
可唔可以反擊到重裝電筒嘅光線

我唔同你講咩大道理
大禮堂5000流明投影機射落塊screen再反射落你對眼度
你覺唔覺好好撚殘眼好撚光?
唔覺囉

有, 不過TK 好似勁少少, 所以都係買佢

laser 能量集中，適合遠射

已收 民主係會戰勝歸來

你點ship落黎？

得300m

普通電筒.....點運都得啦......又唔係走粉

技術po bookmarked

賣家話SF直送扣關好勁

GT mini定nitecore P30好？

普通電筒咋喎?
屌佢唔係驚到咁下話?

Push

罷工七區見

我好撚耐之前淘，可以打死人，勁過警棍

原來P30有成618m，短GT Mini少少，但有幾種mode

我買咗支GT Micro貪佢可以可以放褲袋隨時拎出嚟用

但係唔支援AA電

屌，半價咁滯

要巧妙咁利用人類瞳孔放大同收縮嘅速度一下一下咁撳。

請開post

電筒陣，好似得中間有用

其他果d好明顯係電話

求實測

細枝不如考慮吓GT Micro 或者GT Mini?
GT Micro:

用呢支，必盲

光復香港
電筒革命

好撚勁 有啲唔敢拎出街

你改岩姓 ，不過改錯名
你應該叫根本戇鳩

咁又唔好
我今日自己上深圳拎
深圳羅湖關口代收 2-3日就到
大功率佢好似要1-2日準備
所以係要就盡快果斷落單
我今日來回4個關口望都冇望我一眼
唔知係咪我個樣太愛國

依家送野黎香港冇返1-2個星期都唔洗到

咁鳩耐

所以我先搵代收
你可以google下東帆同1小時

剛入手 TK47UE 樓主有咩評價？

【XPL HI版 一体仓C8 进口V2-1A 3A 7A LED强光18650手电筒 远射】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述€ZfXgYRAoC3m€后到👉◇綯℡寳👈

呢間都ok 加$2改7135*8

想入PD35

但見佢有分2.0 同TAC版

買左幾錢

銅油價 $295人仔

喂喂，有冇人用過Fenix UC30?
呢支如何？

唔知跟埋電幾錢 懶得出鴨記

Fenix UC30如何？

應該3百零 我以為佢包埋電點知原來無
好彩我有另外買電

直接搵佢客服講銅油價?

會唔會好怪

梗係唔會 直接問客服有無銅油價佢就會改價錢

問得多銅油價都唔係銅油價了

成SET買430

包粒3500電+叉機

唔知平定貴 不過要用

如果包埋電加叉機好似ok 因為我淨筒再另外買電都350

要功率夠強至有用。

laser用邊支好？之前個post冇咗

xt21x遠射效率超低，定位戰術筒但led配呢個光杯完全戰術唔到
品牌品質一路都被差評
數據水份重
而家加多一樣呢個品牌撐港警

用AA電有冇平靚正推薦？
最好鴨記有

1500不直 遠距+爆閃mode 邊支最好

係咪 BLF GT / w30 呢兩個最好

想問宜家姐係推邊枝另外雷射有冇

w30啦
gt太大支機動性太低

又唔好對18650咁冇信心
買粒好品質小小既panasonic／sanyo除非你好暴力咁對待佢先有可能爆炸

新手1舊水筆值入C8
3 4舊水筆值tk15ue
過千筆值w30

就買w30 警署都需要用

狗屋好需要用到****

其實tk15ue會唔會唔夠遠? 只係得3百米，nitecore支p30會唔會好d? 成600米

你就好....
我買C8希望幫到手

是咪39呢枝

睇返上面 我推左上黎

姐係V2-1A+改*8 , 其他默認
收到 , 多謝你
LASER

呢枝點睇

用緊
平靚正
佢寫 1000 lm distance 係253m intensity係 16000cd
不過唔係用戰術開關，發夢用可能冇咁就手

多謝分享
咁可能揀返uc35

咁平冇可能10W
換䊹綠

睇你用黎做咩
前中後排都需要唔同既野
p30都得，不過nitecore記得買尖頭電，多數唔食平頭電
只係fenix造工一般比較好所以呢度既人都會推fenix先

回錯

不割席 不分化！

買咗C8 xpl hi，佢冇跟電，係咪岀鴨記就買到？

鴨記買到但係貴
一般電都係響返淘寶買
甚至我建議買名牌尿袋返黎拆 拆開有3~4粒用添

成舊磚咁樣個啲多數都係18650電
asus入面好似係用LG電

我記得舊既小米10000用Panasonic

我覺得勇武同街坊
都要組織燈隊對抗黑警

tk15ue會唔會去到200幾米已經散散地d光？

街坊表示入夜好黑，要自備電筒

好野黎，仲出埋v2
但係升溫太快好危險，新手用好易燒襯自己
同埋近光類主要大範圍照明唔適合而家呢個時間用

大家應該意識到手機粒led係完全冇用

200米其實已經好遠
去到咁後排有指定目標想指示用laser pointer合適d

係，呢類小直筒近至中近距離先係佢地既工作範圍
所以點解比較推Convoy C8就係咁既原因，可以保持一定距離

PD35得250m，我諗去到尾已經散散地d光

250米只係理論距離黎只可以用來參考
人地係無光環境下計算得出
現實有光環境佢話250米你去到250米唔會睇到啲乜
50米頂到準100米係佢既有效工作範圍

所以我想買p30，起碼佢手610米，我當一半都有300m，GT mini又好似得一個mode，又無閃又無尾制，要細支得黎又遠，好似得p30

300米我諗p30都handle唔到，300米係一個好遠好遠既距離黎laser有意義d
p30應該同c8差不多效果
老實講所謂暴閃其實遠距黎係冇效果唔好盲信會影響到人
遠距離高光直射更有效果，所以gt呢類遠射功能向筒唔加暴閃好合理

鴨寮街地鋪行一個圈望下格下價之餘留意下會唔會有d電d顏色怪怪地
不過有d會自己包一層令面透明膠係上面，呢個唔係問題，多數係因為佢地要加尖頭落去

鴨記會唔會有P30?

另外其實d 18650駛唔駛買8A版？

有, nitecore去鴨記地鋪長城電子平啲
咩叫8A?電流？
sanyo ncr18650ga工作電流都可以做到10A

我見nitecore有款3500 mAh電係寫8A

3500咪就係用sanyo電貼自己牌拎出黎賣

巴打p30淘記？
想問下有無實價？

想問下凸電同平電有咩分別

想問下香港有冇得買 想一陣收工買 夜晚怕黑

（扮緊工冇追post sorry）

有保護同無保護

我重睇緊香港有無

咪係 真係咁易爆我買幾盒掟好過啦

Lumintop GT Mini 同 Fenix TK15UE 點比較？
好似Lumintop GT Mini射得遠咁多又差唔多價錢既？

Lumintop GT Mini 同 Fenix TK15UE 係鬧市環境點比較？
好似Lumintop GT Mini射得遠咁多又差唔多價錢既？

convoy冇
其他品牌筒落鴨寮街睇

XML2 同 XPL HI 邊隻可以遠射?
你知啦 啲popo企咁高 散光好難射

XML2

XPL HI

thxx

有冇推薦 一陣想去買

XPL HI

fenix造工好啲
olight都唔差
nitecore多花巧野

經過呢次運動，香港人學左好多野。
多謝分享知識，大家技能樹又有所提升

唔該哂先巴打
有埋型號最好 唔太識揀

fenix tk15ue （造工好）
nitecore p30 (去鴨記長城電子平啲）
olight warrior x (貴)

癲

新手無知一問 Fenix TK15UE 係咪要買埋舊電同充電?

295$剩係for支電筒?

買黎行山用

請你用會員先睇到嘅加密功能

而家用緊呢支同埋nitecore既ec20
都唔錯, 不過已經係以前買落,純粹因為鐘意細支又靚仔又強光既電筒先買

c8有幾米，是咪都夠幫到手，其他太貴

仲清緊關....

同車, 今日清完關
一樣8月2清關

SF禮拜五啲清關一向癡癡地

我仲未清完

係咪未更新？ 試下打去問下

Yes!
Search keeppower 18650 再加多個充電器

長城買左P30 $368

我有多枝TK47
應該依幾日會到
跟4粒電連差機
$900出讓 有意pm

又想白色恐怖

好期待W30巴打出動

一句講曬
百零二百蚊
對發夢有用又唔會上到court犯法既有咩推介
窮學生買唔起千零蚊既

鴨記$480戈頭買完戈頭有女生比狗拉左

電筒唔犯法
叫大人買 唔好自己買

屌我剛剛都係鴨記買完

total 拉左兩個?
一個浸大學生會laser筆, 一個電筒女仔???

好似係，而家一個係狗屋，一個係醫院

可惜fenix 好似冇出 XHP70.2 嘅電筒

大家去鴨記小心D，E加D狗開始老屈電筒係攻擊性武器

風扇仔冇電，有咩18650 充電器平平地 係充得夠快架， 起碼都1A output

咁好既post唔係唔推返上黎呀嘛?

CREE XM-L L2 T6

喱支掂5掂？佢講到好勁又平

唔勁，不推薦zoomie

我都買咗呢支
入咗粒18650唔識著
想問粒18650係咪一定要用凸個隻？
我用平頭開唔到

利申：做酒吧 夜歸 隨身帶電筒好合理

肯定有狗

依個聚焦一個狗個頭，應該會盲個反光貼都唔多做

要70，盡開turbo, 35唔夠力！

推返上黎先啦

伊都菜彩絲打成日都無出現過 有無人知佢咩情況

未死

w30 邊度有現貨？

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

我自己用nitecore多年，ghost drain放電真係一個嚴重問題。搞到我長期要扭鬆筒身令到冇電源接觸以免要用電筒時冇電。結果筒尾個forward click switch其實廢左變左一支twisty開關既電筒。
而快速狂閃mode當然亦廢埋。

我枝nitecore就係因為入AA唔記得擰返鬆所以中伏流嘢而家成個筒身同埋啲contact位都乸到一撻撻

問左幾間w30都冇貨

太好

推好文

搵d有磁石既聖誕卡
Cut細粒出黎
貼上去+

學術交流

減低落單人數，你我有責！會遊行既都要睇！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

推 好想問邊到有電筒買黎露營

me

好想買w30唔知點入手

唔好意思, ACEBeam因現時市況較為緊張, W30暫不供應香港. 日後回復正常再聯絡你. 除了W30, 也可考慮其他XHP35 HI聚焦電筒

如有任何問題, 歡迎聯絡我們

都係咁上下答案

即pay 邊度交收

去左搞個新post
搞撚死我

咁咪寄去深圳囉

有啲深港快遞 人手運落黎 好安全

w30係法例上有冇話犯法，佢算激光定電筒

x2

一小時快遞

樓主興趣真係好冷門

我今日喺九龍塘買， 冇狗

我支電筒都係用AA type電但一定唔用一般"簡"性電
一係eneloop，一係fenix嗰粒micro usb 可充電。

見到兩個W30巴打

係咪可以尖沙咀照到狗屋

清關完成

22:16清關完成

支tk15ue到佐手
點解好似支淘寶神魚25w仲光啲
叉滿電再試吓

大家買到心頭好就好喇
呢款好嘢嚟 值得收藏

新手一問...

呢支電筒好唔好?

Amazon 買, 送黎HK?? 住宅送唔送..?
定HK有無其它地方有得賣?

香港有得賣 好似睇到師兄話490？

Sf集運大概要幾多日先送到

剛剛入手 C8+，四日到手。

【Convoy C8+黑色 XPL HI 白光中性光 强光手电筒/镀膜镜片/DTP铜板】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述₳wb9XY8ovP0N₳后到👉◇綯℡寳👈

好多謝樓主，佢仲遠過啲過千的大筒，性價比真係無得頂！而家打算日日帶係身保護自己。咁細枝，就算比狗追到都可以甩到身。

平過買condom
跌左掉左都唔心痛

不過佢要按太多次先到最勥，早知叫佢出比我之前改咗佢

Gt mini

CLS 有神快拜

Ebay amazon

如果真係造成身體太大傷害，我覺得就唔係咁好，話曬而家好多街坊出嚟撐你哋㗎嘛。

聽到好多街坊話射死d曱甴

嗰啲係永遠唔會撐你哋嘅人，係永遠。
我地要對得住支持者。

睇你要乜野TK35UE同左橙皮杯同XHP 70明顯係泛光筒
TK35 就XHP35 HI 同光面杯明顯係遠射式(中距離泛光唔太差)

睇直播好明顯見到有人用OLIGHT X9R, 仲有其他大頭電筒認唔到

呢排好明顯遠射啱發夢多啲

如果職業報稱電筒收藏家既話都幾好笑

都係既, 但都要兼顧日常用
我自己就買左TK35, 本身有枝R50 PRO 同M2R

C8 原來有得轉設定

Acebeam W30係細支黎講最遠?

巴打,想問下個流程係點?睇一小時快遞個網無講個step係點

你打去問 佢會教你

咩型號

岩岩聽巴打講買左TK15UE
見佢前面銀色頭 想問夠唔夠硬開合桃？
會唔會扑幾下就爆？
thx

唔知原來想買支convey c8,但老細話無convey,得其他牌子,咪試下囉,但見佢個支c8唔係好光,咪再問佢有無其他推介,然後佢就射左呢支俾我啦

腦細吹水，c8性價比算好，光度對得起價錢有余，不過張相50米左右算係咁

咁係咪吹水就唔知啦 但而家想搵多支遠程炮黎用

個Post 上熱門咁耐，小心比警犬老屈
電筒照撚到出火
遲下打火機都唔撚比帶出街
叫班煙民，七月燒街衣個班點算

係咪K字頭既牌子？

前幾個星期買左p30感覺幾好，真係照得遠同focus.
買果陣唸左陣Warrior x定p30. 因為我覺得olight質素好，但warrior x禁親都會震，for wargame用多，所以買左p30

之前有pd35 tac, surefire, nitrcore都有幾支。

Fenix 同olight感覺最實淨

發夢見到Fenix PD35 V.2.0賣$480，請問係咪正常價？

我都買左P30

Mini gt throw都正，但有冇係尾開關？
鍾情於tactical 既多d

【香城Online】新自衛裝備解鎖

對面明顯打温情牌

幫推下面post俾文宣見到
再冇民意支持 個運動好快去返佔中既結果

文宣新方向！打温情牌！！

本網不歡迎香港警察，請過主，屌你老母！

我都係用fenix olight
但nitecore真係好平…性價比一流
再平啲要上淘寶買c8了

p30 係遠射款, D 光線集中好多

買咗啦
充咗幾粒鐘都唔轉綠色燈既

順豐個箱俾海關check咗
但冇事

你去搵下

今日去ssp發夢，有$480

你哋咁多人都搵緊呢支，但冇人有興趣？

咁撚寸?

遲D送俾人去行山用

攞左貨，幾高汁

提提大家：現時香港並沒有就光滋擾訂立法例

唔該巴打

買佐jetbeam IIIMR 用xhp 35

480 蚊

Ok嗎？

Gt mini vs p30?

有冇手足知amazon買w30幾耐到 同埋好似貴好多 成2300

2X號 我放棄左睇下有冇朋友係其他地方幫買算

我支nitecore壞左，香港有無代理整？

教授

2300都仲要2x號 我都睇緊有冇朋友係外國幫我帶 除左呢個係咪冇其他方法啦同埋convoy c8除左淘寶有冇第二個方法買到 始終淘仔買 高風險

留名買電筒

GT MINI只得遠射同無尾制

推 下次要所有人有電筒

真係冇人啱? $400連電都冇人要?

即係個撚個都買咗

唉屌, 我見前幾個reply仲人問緊邊到買到pd35 2.0, 我想放咗佢再買支TK15UE

買撚哂啦
跟住d人又話p30勁d

Carousell la
Btw今朝已收到件tk15ue 好正

咁唯有keep呢支, 都好嘅, 細支啲冇攻擊頭低調啲都好

Throw得好遠?

射落街100米冇問題 聽晚再落街周圍射吓先

我又要射落街

有冇望遠鏡收藏家
幾百蚊想買對來玩下
牌子倍數有冇咩好介紹

用集運啦 買到架

我都有興趣 唔知邊款好

下一個gradew30

有幾多人買左w30?

有人分享
W30台灣代理 8800TWD 寄香港 呢個星期有貨

充幾耐？

琴晚充左4-5個鐘滿，我係買樓主介紹果隻keeppower電

ssp見到有十萬流明電筒 有無人可以講下10萬到底會幾光?

咩叫銅油價？

無係手 台灣代理好似得一間

點睇ms18

優惠嘅意思

筒友

我因為依個post買左，我覺得都好光，唔知同樓主推介嗰D比差幾多
都有爆閃mode

錸特光電 LINE:9053650669

唔記得講係頭燈，最多10000流明

日本 Tomo Light 頭燈被 Amazon 下架 只因遭中國同業狂訂購狂退貨狂負評

岩岩用shipbao呢類集運寄左支 GT mini落黎，做功都好靚

推推

Flood light 用 18650 有無介紹

或者放 紅外線嘅 flood light

高登時代有post 好多巴打玩

全民運動前未接觸過電筒,係之前應急先買左支
覺得拎上手個重量感同埋睇住D光射到好撚遠又真係幾滿足
心思思又訂左TC20運緊落黎

不過想問下有無叉電器推介?
見有ching推薦keeppower電池就尋日順便買埋佢部L2用住先,但想要部可以check埋電池真實電量

有冇望遠鏡jj ahhh

呢支正唔正

W30如果買6150 或者黃光 係咪會差6500好遠

taobao有售，可用18650電池

原廠白光1.25Mcd - 1.7Mcd
黃光得1Mcd

請問fenix tk15ue 鴨記有無？

屌，啱啱set mode先發覺佢本說明書係錯嘅
揀mode 8有8級
之後google完先知新版firmware係有另一份說明書

6150果隻cri呢

見簡體我都無睇，見自己按按下亂試

簡體都算，問題係佢中文都寫撚到1999又錯字痴撚線公司
睇英文先叫明點教

啲狗用緊 好似係

請問香港有無nitecore代理維修？

Lumintop GT Mini 750米，睇完你呢句同張圖唔想買c8+

但都差成倍價錢....,

一枝可以用到唔知幾多年，俾貴少少我都覺得ok嘅
同埋用完gt mini就覺得convoy個操控真係好on9
呢個價位見啲外國人講gt mini同emisar d1s多

電筒新手
淘佐三支，
左至右(1) 神魚25w T6, (2) tk15ue, (3) convoy c8 改7135x8

個人覺得光度(1) >>(3) >(2)
唔知係咪我支tk15ue有問題

支convoy真心幾好又平
推到行夜山山友人手一支

入手左PD35都好光
P30遠多倍?好誇下

所以先大推c8
買俾人有限成本都可以買多幾支分俾人

推到人人有C8

改7135*8 係咩黎 有咩用

用多d電->光d

有冇人用過呢支？

有咩用

Nitecore F1

電筒囉

推 要有電筒

你都岩，咁我諗下一炮過買gt mini姐係連埋玩叉座五舊

我枝surefire G2到而家都仲用到
係之前長開搞到粒XRE定XPG燶q咗

追post話燒左可以換，駛唔駛幫你訂埋

D26呢啲博物館級數就算啦反正而家有幾枝筒

枝藍光炮(玩貓) 到左，好驚d電爆炸

用緊Unprotected電表示唔撚驚

點解18650B咁平？

TK15UE係咪用呢粒？
兩舊野加埋一舊水有找

上一世代產物
高容量，電流承載力一般（不過用落大部份電筒都已經夠）
所以已經好成熟
依家18650向緊超大電流20A 30A既方向玩

F1／F2對新手黎講好野黎，用usb黎叉電又可以用返粒電黎叉其他野
唯一要注意唔用唔好長放粒電係F1入面，佢靜止耗電都唔低

電流承載力 高低會否影響電筒光度？

睇支筒要幾多電流
以C8呢類多數只係要求3A以下
一粒18650B可以持續4.9A上下既電流
夠用有凸
下一粒可以考慮既係Sanyo既NCR18650GA，可以持續10A供電

貴幾多？ 我都係長城買

香港應該要50-55
呢度推既筒多數18650B就夠推
唔好晒埋啲無謂錢

Ok thanks ching

大概要1500-2000流明既電筒先要考慮10A
不過只係大概，詳細要睇返個別電筒既電路設計

TK15UE 如果想再升級，可以有咩選擇？

大支啲？
一樣大小？
差不多大小就olight warrior x / acebeam l16

提提大家淘寶已改名做野外求生指示筆

acebeam w30呢？

你買到的話

指示槍

佢付帶埋條橡筋，用條橡筋隔住電池嘅正極或者負極就可以啦。當然最好成個嘢要用細袋包實如果唔係舊電就會跌出黎

明白

師兄
買左支c8 有幾樣野請教
建議save邊個亮度？
18650叉滿太約可以用幾耐？
最高亮度可唔可以長開？

粒電太廢推唔著？
我有支要用IMR電池
姐係可以持續高輸出供電先可以去到最光個mode

射到2k

c8用7138*8板嘅話 max2.8A輸出
即係2800mah
每小時耗電2800ma
咁你睇吓粒電幾大囉
2800mah功耗/2800mah電=大約1個鐘
呢係只係約莫嘅數字 電壓轉換個啲當住冇先

前線夾錢整番支

玩乜？

你買左邊枝？

我都係用返w30算

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

用神州集運今發明到收了

買左咩

c8平靚正

8年前毀滅地球嘅武器

精神

買左支K75 想放支C8+ 有冇人收？ 留TG

[url]@anhbae[/url]

呢枝咩黎

推爆佢

$2000支.. 抵既咁有用(而家香港咁黑暗唔光D遠D 點得)

有一條極重要，必引起國際關注嘅問題，記者從未問過警察與林鄭政府

想問acebeam 對比Fenix 好不好？

香港係好暗。
我原意係搵支電筒可以遠距離連續射幾個鐘，而能量唔會衰弱，
一般小型電筒因為散熱問題做唔到呢個效果，
所以，有足夠財力既行山友，
去馬買 BLF GT或者其他體積巨大既遠射型電筒。

台灣代理有，2日運到香港

呢個真

仲有4粒全新平頭Sanyo 18650GA 3500mah 10A 想放

想問下 BLF GT 係咪勁過w30 好似得amazon 先有得買？

純遠射應該w30 勁d, 但Blf gt 多d mode 有得爆閃
Blf gt size 好似大好多

冇咁穩定
但升壓led類筒同行中算係做得比較出色（例如單鋰用cree xhp35類既筒）

全部都大陸公司？

除左surefire基本上都係

想問一下 GT mini 同 convoy L21A 比，係咪差不多？

咁佢哋都幾好賺，賣咁貴

又冇得咁講，要開發就要成本
正如iphone都大把人屌佢貴唔值咁既價一樣

題外話，w30技術真係勁，幾特別

其實佢未必係第一人
呢種筒我見係weltool w3出現先

Convoy C8 XPL HI 會唔會太大支? 見佢冇Fenix個兩支咁輕便

同埋買C8+係咪好啲?

好thx 買w30了咁

但w30近戰唔太掂
照得人一隻眼左右
想買枝高流明細筒

唔好意思、題外話、巴打請教下軍刀/萬用刀有冇d 幾百蚊有交易既推介下？成日覺得男人點都要有一把 （收藏用only)
之前睇過法國出有把隻木柄可以浮水個隻ok嗎？見佢幾百蚊就有交易，謝謝🙏🏻

想問吓 上面tb條link個啲咩7A 4A有咩分別

想平玩呢把一流：

佢重有埋爆車窗鎚同一排螺絲批頭。

買左c8+，但bug咗

有冇手足識搞？

買左支TK35UE 2018 version

有p30建唔建議買gt mini?

依支？

買letherman 有二十年保養

先謝巴打幫手、睇中左sog

巴打你覺得Letherman好定sog?我鐘意主刃大大把同好似硬淨d

opinel?
本地露營撚表示其實把嘢係唔可以濕水
因為個柄一濕水就會發脹,夾實個較位
要等佢乾返先可以開合到

外貌協會嘅話Antonini Old Bear都係一個唔錯嘅選擇

Sog 有大主刃好似得SOG reactor但冇乜其他工具。
Leatherman就Surge、Wave、Charge等等好多都有大刀。

首先你揀咗要唔要鉗先

Letherman 我推rebar同wave 經典性價比值高
冇鉗就唔好買letherman
Letherman最初理念係一把可以整車嘅萬用鉗

同埋買刀要上手試 好多鬼佬size手細發唔到力

今年年頭先拎咗把wave上行整
之後係換咗把應該係翻新嘅俾我

我之前入曬沙 佢幫我洗乾淨同換主刀
我有刻名係外殼

Thx all巴打

感謝 已參考同入手 想問下電池收藏方面 除左膠盒仲可以放咩容器? 密實袋個啲得唔得

我係夾崩咗個wire cutter

膠盒主要有些少防撞能力，
如果放膠袋，雖然絕緣，
但一跌落地下，電池有崩/凹，基於安全問題，一般都唔會再用。
（鋰電池係會爆炸既電池，所以小心處理）
淘寶亦有好多專for 18650既電池收納盒。

呢兩支差唔多，無需要買多支。
當然如果你要中白光，行山用舒服d（偏黃光線會比較舒服），咁GT MINI就有呢個選擇。

色溫，內面有詳細介紹。
偏白光線 - 好“殘”眼因為物體反光勁，如果被照到，會好刺眼。
偏黃光線 - 比較舒服，行山、工作或者照得耐你唔會睇到標眼水。
所以睇你實際用途。

買前要搞清楚，
一支電筒，一支鐳射，
我諗電筒日常用範圍會廣d，鐳射除左某用途之外我仲未諗到有咩用

推一推

樓主想問C8+ 係升級版Only?

單睇個樣，好似Convoy L21A散熱應該會比較好，sst40 非遠射但光杯又夠大，表現可能差唔多。
不過咁睇，我個人覺得GT MINI 係成熟d既電筒，又係發燒友產物，Convoy係山寨d。

話就話升級版，不過睇筒身又唔會有好大分別，係型仔些少。
其實筒身來來去去都係果種結構，大家都係差唔多大細，而且都係一體倉（呢個好重要）。
至於電路同LED配置就點樣配都OK，大家都用同一堆野，或者亦可要求改呢樣果樣。
所以兩支其實差唔多。

關於一體倉，成日有大陸筒強調佢地既電筒係一體倉，呢度講多少少。

左手邊叫做空心倉，右手邊叫做一體倉。
左手邊成本低好多，因為一般係用空心拉鋁（extrusion aluminum）加工
右手邊成本較貴，因為用一件實心鋁車出來。
一體倉係LED發出來既熱，直接傳導到基板下面果塊鋁，
而呢塊鋁同筒身（外殼）係一體，
即係話d熱力可以快速傳到外殼，散開去。
空心倉果種呢，熱力唔可以快速散去，
LED如果過熱，會光衰（你支電筒越用越暗）。

所以點解成日強調唔好去鴨記買果d大陸山寨電筒，或者淘寶亂咁買。
要買山寨野都要識得選擇，好似Convoy呢類，起碼個散熱系統會好好多。

所以好多人買唔到w30真係唔出奇
本來就係少存貨 個光源咁都唔知照乜
平時邊有人買
我仲有TK47 但真係太大枝 覺得唔太方便

頭先問樓主個個tb商家 pd35v2 係咪要買正極凸出黎既18650先用到？ 想confirm多次
同埋佢個網橙色個隻買唔買得過？

好能貴

小弟想請教下想買支大碌嘅， 係咪應該買Maglite?

push la

Mag

講主流啦
6D簡直係改筒界既不死鳥

唔駛淘啦
鴨記街檔2蚊一個裝兩粒個隻

用咩電？
gt mini都好睇電質素

done~~ thank you

TK15UE $430 full set

Pan記，Sanyo，Shamesung，LG...
鍾意睇數字可以睇吓

原來mini gt 用短筒好cute下！

但我知MT有支T01既performance好過GTmini
佢用35,但turbo表演級可推到2200流明，，降完穩定地1100流明60分鐘（呢度只係GT既表演級）
有恆流，但光杯聚光唔知夠唔夠GT黎，價錢稍貴過gt

長開1000流明呢個價不如買兩枝convoy L2

想問下啲狗係用邊隻電筒？

t02我情願買lumintop odl20c

XT21X

我都想買枝近用

$1000 HKD合理嗎？

高階黎講，要夠遠爆閃，acebeam k70夠唔夠做？

好似6舊幾咋喎

咁抵？ 見到鴨記&hktvmall $9xx

我一陣去睇下先
我見人講6舊幾 鴨記
淘寶就650人仔
不過依枝唔係遠射筒

係，突起嗰隻先得，平頭唔得
佢原廠嗰粒電好似貴咗啲

我用黎閃鳩啲狗咋

買protected應該多數得？唔得咪加粒lin俾佢

Protected即係有lin, 所以正常一定得

咁我情願你買nitecore tm03
咪撚買撐警品牌
水份重鑊氣又重

好似唔錯 差唔多價錢咋喎

強調多次遠射能力唔高架

但近射會唔會有枝同XT21X差唔多？

xt21x應該都係抄佢

W30 可唔可以加filter 變普通電筒 打散d光

泛光筒有咩推介

原廠跟1隻紅色濾鏡

佢係想變做泛光
不過得個500流明 打散左真係渣都冇

W30粒點真係好細

超碼可以正常用下

大支定細支
金主既考慮Acebeam EC65
新手我唔推D4系列喇太危險

仲平過淘寶

細筒

EC65啦

鴨記有冇得買

鴨記 近南昌街 兩邊啲舖

謝主隆恩

thanks

彭記老細話依枝狗也不屌

咁屌EC65?

最後一枝喺我手
岩岩隔離個師兄都冇得買

但好鬼熱

因為呢個size黎講係過份地光

TK47 埋身肉博
W30 遠攻
EC65 近攻
Laser 超視距

咁多支 但點樣攜帶先方便

有間賣798

露營用w30
想買多支細既出街用
有冇介紹？ 住村屋好撚黑

筆直一千蚊左右

細到幾細？
遠定近？

D4要背左個説明書

其實做左陣功課
好似係EC65最全能？

呀 條村D狗痴痴地
最好可以閃到佢地走開啦

全能？
冇遠射能力個喎，同埋好快調溫降亮度

唔小心使用真係會辣傷自己

新入手fw3a都係

所以先推ec65
起碼小啲setting搞調溫反應快好多

Acebeam K70會唔會太大支同太重？如果拎出街

Size: 206mm(length) x 88mm(head diameter)*50mm(tube diameter);
Weight: 590g(without batteries)

睇黎遲下會有支平民級W30面世
觀察下有幾平民先

好撚pro呀
你索性話俾我知夢遊時被人襲擊
都唔會令attacker安然無恙
買邊款好

軍用腰帶咪得，帶夠8枝都得，仲要快速拔插都得

好似好唔方便咁，好大支

入晒4粒18650會唔會好重？佢用有保護板既電定用無保護？駛唔駛用keep住高放電既電去推？例如nitecore粒18650 (8A)，見佢賣$1000左右，好似抵過W30，又多mode d，流名又高好多

重量我覺得還好，用無保護板尖頭電，我自己用Sanyo 18650GA 10A 電，around 40蚊粒
我都係貪佢多mode

香港夜晚用，遠射都好聚？

K70係未有GT,同35plus，W30個堆前,個陣係遠射王之一，只輸TN42少少

你竟然問聚唔聚

無玩開遠射唔知呀

Yes
BLF GT 太大支，W30冇貨+冇mode,所以我最後揀左K70

買弩弓6代

K70都賣晒，月尾先有貨

買左支3w藍光 係房試下都反到成間房都係

其實單鋰推xhp系，有d吃力，仲要出名超流個幾間ACE THRU MT

3w

我諗得50mW啫，邊有200mW咁好

入左w30 但其實佢個頭會唔會比人當係攻擊頭？

響邊買 幾錢？

5w laser

台灣寄黎 上面有巴打有line 擺出黎
2300左右

死黑警現在見到你有支10流明電筒，都可以話你有攻擊性武器啦

比佢話還比佢話 上到庭個官當唔當係又係另一件事
都係想有個心理準備

咁平唔會既，又唔係surefire個d長到成把刀咁

呢個時勢好難講一陣開電話閃光燈都話你襲擊

Nitecore有冇600左右好介紹？

你指價錢定射程？

可能係重量呢

錢，我應該講清楚少少

你要幾多流明，要射遠定擴散先？距離想要幾遠？

最好1000流明以上，射遠，冇特定距離。原本想買tk15ue但周圍冇貨

我買左nitecore p30，1000流明，射到618m

淘寶買左支tk15UE 真係幾正

好大枝有冇其他推介？

Ssp搵唔到呀

我都係今日係深圳拎

筒頭唔大就唔會射得遠
要有取捨喇

無問題 香港海關唔會扣合法既野 一隻係超白光 一隻係高顯色 佢仲有埋黃色 我問左佢 如果你有鍾意用電筒照自己隻眼黎測試枝電筒光唔光既嗜好 佢話其實只係顏色既分別 即使三隻顏色都唔會有人接受到 唔存在邊隻頂得順邊隻頂唔順 提番大家 電筒唔好攞黎照射人地眼睛 會對人造成傷害同犯法 不過你鍾意照下自己隻眼就閣下自行承受風險

再次提醒大家 電筒係用作照明

早幾日上網睇唔記得邊枝嘅review
幾十秒就step down

我買咗$500

是咁的，有班香港人寫咗封信多謝支持民主嘅韓國人

麻煩各位幫手轉發，盡量令多D韓國人可以睇到
留下CM支持下啦

430 好似係人仔

yes RMB

係邊道拎?

集運，未知成功與否

本身都想集
但驚順豐唔送

[
想問下呢粒係咪rechargeable?

呢支勁！

淘寶係咪運唔到 唔比買
18650 電有隻可以直出usb mirco 又買唔到p

星期四起鴨記買左。$499.8
245號

Yes

我跟83頁師兄教
不過深圳拎
一次買哂TK15 同 GT mini

買C8+ 順手試下Convoy M3,
用xhp 70.2 燈珠
最光4300lm, 不過泛光筒 射唔遠

各位手足
acebeam k75點睇？
其實支野出左未
香港有冇現貨？

啱啱試左陣acebeam ec65
熱到仆街

好癲...小型太陽

推！
818

單春26650仲要持續輸出11A
感覺不良好

借位推post

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

用IMR26650就ok
粒電無特別熱

TK15UE 開到最光 5分鍾左右 筒身都辣手 係咪正常?

照人屋企唔會比人屌咩

網上圖片，應該唔係香港

無知一問 咩叫水份重？

吹水唔抹嘴
拎針打水落啲魚度磅重啲賣貴啲
假數值扮高檔野呃細路

你買左XT21X？

正常

佢算好，新手都仲handle到
你都未試過D4系列個種辣傷人既熱力

我被佢扣左件(包括其他集運件)
係咪一定充公？想拎返無事既件

所以用扣關既理由退款?

點解會有個綠色圈嘅？

搵關口代帶

自己加落去
夜光o ring

用邊間集運？

想要

好重要

官方咋，已經扣左三個星期

留tg?

有人寄部audio player去唔知上海定邊度整,都扣咗半年早排先拎返

拎得返還好，最怕拎唔返

官方

專家

TK15 ue香港重買唔買到？

係邊買到？

UC35可以嗎? 見佢同PD35同一粒LED, 又可以USB充電, 仲有一粒18650跟埋

電筒用, 電池唔係應該買啲有防過充過放保護板嘅會好啲?

邊到買 想買支閃光旁身

留明

Acebeam ec65
夠細支

好勁？

近距離爆閃夠你爭取時間

我想問問OLW Seeker 2 Pro同FENIX PD35 V2.0邊款好D?

買左呢枝實測效果100米內都可以集中射死對家
26650推25w led係咪叫哂電？開始想塞個頭入電筒界

唉 一劈友又多左班人上黎問呢問路
有咩就追post google自己解決
畀你買到核彈但唔識用 咁把撚

本來想買 c8+ 睇黎都係應該買返tk15ue
必要時當武器用

quote比新入post既朋友睇，以下係樓主提供既懶人包：

以上係講緊遠射筒，照得遠又唔散果種

有巴打提出中國海關開始禁運電筒，我唔清楚真偽，必要時深水埗各大鋪頭都幫到你

SSP好似已經無晒TK15同EC65

有d要用unprotected先出到咁大output e.g. D4 / 先fit到筒身

呢支唔會太光，始終係xml2 T6 LED
想平又光 買c8+啦

應該係新版 用xhp50

XT21X好唔好？

好似係撐警品牌，唔好

成年前買左呢支 Fenix TK35UE 2018
行山/ 打Wargame用 有爆閃防水超光
不過因為太勁用過一次打Wargame之後就無用(比人屌老母)

真心好用

請問邊款好?
FWNIX PD35
Olight SEEKER 2 pro
合理價位係?

光就真係一般，但射程抽贏朋友400幾蚊果枝，因為佢無縮放聚焦

實測
convoy c8
xpl-hi 100,000cd
HKD130

convoy
l2 sst-40 200,000cd
HKD220

冇預算嘅就呢兩枝
至於邊度買你問google老師

本身有支NITECORE MT26, 夠做嗎?

MT26 (Discontinued)
Max Output 960 lumens
Max Beam Distance 256 m
Max Beam Intensity 16400 cd
Max Runtime 45 h 0 m / 1.87 d
LED CREE XM-L2 T6
Reflector SMO
Battery 1 × 18650 ,2 × CR123
Special Modes SOS,Strobe
Beam color White light
Length 149 mm / 5.86 in
Head Size 34 mm / 1.33 in
Weight 133 g / 4.69 oz
Feature Tail Stand
Activity Gear,Hunting,Law Enforcement,Military,Outdoor/Camping

集運？

出Emisar D18 買咩K好？

咪撚買好過 熱過西

3000K都好快熱？

500～1000 香港現貨 會有推介嗎？

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

最後買左TK15 UE，黑警個支太大，個爆閃又要按住先出到

鴨記有無？

TK15UE 鴨記有無？價錢大約幾多？

TK15UE / PD35 有無依啲問題？如果危險我要小心用

希望大家盡量唔好買會永久傷害嗰啲
就算買亦要小心使用
好易TK到

依家淘寶有冇方法運到

買左$470，唔知係咪last一支

有冇d 200蚊左右細細支,可以放褲袋
圓柱體,唔係喇叭形,最好有輕微攻擊頭
適合五米內用有冇推介?

賣家話有，你敢唔敢駁？

size實有既，價錢難d

唔危險點防身

上星期自己帶2支落黎我都幾勇

幾錢

似係

咁近，tk15 ue反而1000流明重勁

p12gts nitecore 點睇

Lm

輕便，但最強流明有無推介？
EC65? 定 lumintop odl20c？

明就得啦

tk15ue 鴨記有無得買?

2選1我會揀odl20c，射遠好多

@mineralcola

有呀

已tg

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

香港有冇得賣

唔清楚

我見到有隻odl20c係唔係升級版好啲嘅?

odl30c

買左e兩支

tk15 再升 1000左右仲有無選擇?

留名學野 買黎行山用

兩間都係鴨記，只係隔幾個鋪位

p30係長城
TK15 UE係157A

GT mini 冇爆閃好似冇咩用

TK15UE 幾錢
你覺得放袋旁身會唔會好大枝?
想500蚊內有一枝可以防狼用
閃盲佢爭取時間走都好

Tk15ue / pd35v2 / pd36 有咩分別

而家冇淘寶 GOOGLE好似搵唔到CONVOY C8
到底500蚊左右既神器係邊支呢?

xhp50泛光芯黎喎
定係講緊XP-L HI

唔係好似

seeker 2 太泛光怕你用個時則邊d光射親自己友

邊隻都快熱，k越高越「光」
呢d超泛光依d時候冇乜意義

爆閃本身就冇咩用
長開追住射仲有效

適合
比XP-L HI高級

係有4枝

有冇電筒可以一石二鳥做埋單車前燈

加個夾 仲好平
不過我都係用返單車燈 因為有強迫症"一體化" 順眼好多

爆閃指連續閃?
GT Mini有呀, 連click兩下轉最光, 再click兩下轉mode
仲有個禁實先發光既mode, 說明書有寫

Acebeam L16 好似幾好J

呢枝同w30有咩分别

Tk15ue(325m)射得遠過pd35v2(250m)同pd36(283m)

TK15ue同ps35v2係1000流明，pd36係1600

pd36用21700電，tk15ue同pd35v2用18650

師兄真心好勁

支野實物好粗好長，對比tk15ue，fenix輕巧好多

差好遠喎兩支，L16得600m，個燈頭重咁細，射出去個光斑一定好細，w30射程有成2400m，重要去到尾都好聚，w30好似係laser再用凌鏡去分返白光出黎？

AMAZON買W30
尋日到香港即日清左關

其實過香港海關係咪無問題？只係大陸落香港，過支那海關唔得？

似乎係大陸個邊禁運

如果香港唔比入口，地盤裝修即刻玩完

你支w30幾錢？

係
再用BUYXXXXXX集運黎香港

高質文 推

PD35 TAC 個頭可以爆玻璃, 冇HI-LED
PD35 V2.0, 有HI-LED, 冇得爆玻璃

我想買支好似TAC, 個頭有得爆玻璃, 又係HI-LED
巴打有冇推介

剛剛買咗, 不過佢係要裝冇保護嘅電先可以

長電搵剪鉗修一修打直個塊膠就得

買支有爆玻璃，再買HI LED燈芯自己換
有辣雞5分鐘搞掂

其實HI LED
普通LED 分別大唔大

宜家無喺手，但應該修唔到
但我嗰個係深水埗福仁買，2蚊，可放4粒電，可能唔同

Pd35 同p12gts 邊支好d

細細支射到好遠

買左 Klarus XT21X

老世好好人，平左好多俾我
唔講幾錢，你自己問，佢咁賣野法我驚佢做唔住

呢個牌子仲要同一型號

其實GT 定W30 好

size嚟講,我會揀W30

1000蚊左右 求推介

why ? 尾有turbo mode同爆閃制, 幾好架喎

屌
又教埋D咁既野
上次係機場無啦啦比個仆街仔掃落隻眼到
強烈建議玩電筒要考牌!!

想問500 樓下連電
fenix pd35 定tk15 ue好？
定係其他？

電筒照到人一定會被人屌，一定要小心使用。

GT 太大，W30 實用性太低
我揀T27/K70

咁多舊電多個叉好似又接受到既

PD35 V2.0 細支，方便
TK15UE 大些少，射得遠些少
個size放入褲袋PD35 V2.0好d，插腰就TK15UE。

落過場就知其實好多人買番黎係亂咁照
奶過好多次屎
試過比雷射筆照左一野
即刻要閉眼十秒先開得番對眼
好彩個時無事發生緊

巴打咩用途為主？接受到幾大size？

咁買lazer pen好定買電筒好？

前/中前 size要試下先知

pd36r定pd35 v2.0?

其實我眼見呢家好多人買完支laser番黎係fing黎fing去好似買番黎係為左玩咁
其實應該睇清楚對面指揮官/槍手/錄影機
固定一個point咁針對式照住
起碼真係叫做阻到對面

如果你兩樣都未買既話就買電筒啦
出夜街個時旁身

收到， 再想請教下如果淨係pd35同埋pd36r , 會揀邊隻

等樓豬答你

鴨記邊到仲有Fenix電筒賣

Amazon有無100功率出售

個人意見，近距離既話機動性同好揸手緊要d，太大可能唔方便，建議先買 TK15UE 試下。

當然有好多呢類細支電筒又好鬼高流明果類，但一來會好快過熱（一般只頂到三分鐘之內），二來又食電。

長又好揸手又火力猛，例如Fenix TK45呢種size，我一直都覺得除左射，如果行山時遇到猛獸，仲可以用來扑（不過呢支個開關係前面，操作上比較慢。我有幾支偏門野Sunwayman T40CS Plus MTG2，呢類就perfect）

如果中後距離，就唔使考慮有無戰術開關啊好唔好揸手之類，有咁大支買咁大支，類似Fenix TK75 2018，或者Thrunite TN40S / TN42 之類呢d 中大size，有火力，亦可以射得耐d。預計一千幾。Fenix 淘寶平d，Thrunite美國amazon平。

pd35 v2.0

我會揀pd35 2.0
電筒多樣usb叉電就多樣野壞
18650電池都多啲選擇

咁你推介咩牌子, acebeam l16 ok ?

咁細支唔使咁光，會好快過熱。
XPL-HI 已經有些少遠射能力，所以我會選PD35 V2.0

樓主你好 係網試平平地執咗下圖個支
想問基本防身有冇效果

好 依家去睇下 有無話要買咩電？

A字頭呢支強得多。
比我都會選A字頭多過呢個垃圾K字頭。
個樣都衰過人....

[推爆 全民反監控]824!觀塘 824!觀塘 824!觀塘

18650推 Keeppower 3400 or 3500mah 帶保護。
用Panasonic / Sanyo芯，價錢又平過Fenix果類一半有多。
淘寶Keeppower官方店有售。

樓主 下圖呢隻就咁
防身夠唔夠用

nextorch e51

買咗呢枝有冇買錯

157A

巴打，呢支好似潛水電筒來？
有總好過無。
呢個山寨牌子，好多年歷史，但都做唔起。

一般人其實好難用電筒做到防身。
你諗下有人揸住支刀衝向你度亂斬，就算對方盲既，你都實死無生。
需要訓練過先得，
而且電筒上戰場呢個概念來自美國佬，
最早期60年代尾Kel-Lite，將支電筒做到好長，用來扑，
最後期既Surefire強光電筒，好多時配合手槍一齊使用。
所以千祈唔好以為有支電筒就可以防到身，
有咩危險，走為上着，或者搵摺凳都好過用電筒。

近身肉搏，如果好打得都唔一定要用到電筒，
最多只能當有一舊金屬帶係身，有咩事可以插幾下。

我個人覺得電筒用於戰場，
係攻擊人果方用較有用，例如照住你等你睇唔到野，然後錫你春袋。
防衛果方用電筒，好似無大作用。

利申：9up
P.S. 親身經驗，試過全黑環境用4000幾流明既遠射筒（1公里級），
近距離三米左右全開火力射條友（非警犬）一段時間，對方眼都唔斬下，我到而家都覺得好奇怪。

嘩！好懷念呢個牌子，
不過唔推薦
不過無野既，照用，有好過無。

會唔會每個人對光敏感度唔同 😂

823 deadline！要快啲公佈！出師有名！

咁買過第二枝先 有冇推介

四百蚊內

所謂電筒防身
其實都係講緊爭取對方失去視力個一秒走佬
拉開距離
並非將對方制服
尤其對方因為強光失去視力 可能會發狂

如果堅係想踩車同自衛兼用有冇乜model推介

定跟返上面嗰啲就okay

普通XML 2 最勁果款大約800-900lm
HI LED 1000-1200lm
數字上係咁
但會因為反光杯 透鏡 驅動chips影響

其實兩粒一樣
只不過係design上有少少分別
因為xpl hi一出世就冇左粒半保護圓形膠 令佢更能夠遠射

咁姐係可以買支pd35v2 加kp 3500 電？
好抵用咁

唔可能用電筒直接打人 (除非咩都冇)
要打, 出街帶袋, 咩枝行山杖出去好過

想知x2

邊個拎支xt21x出黎應該當佢鬼處理就岩
根本分唔到自己買定狗總配俾佢

Convoy C8 Cree XM-L2同Cree XP-L HI 有乜分別？邊個勁啲？

爬左文了 買左個XM-L2添

我都係買左先知係XM-L2

岩岩淘左2支C8+ 我覺得佢仲光過 TK15UE

仲淘到？

我想問4000lm up ，$1000樓下邊隻最好？

yeah TK15UE成功到貨

ok thanks

感謝，會聯絡

有冇手足知道深水埗買三洋嗰隻18650 3500mAh平頭冇保護板電池邊間最平？

早兩日響長X/X城買Panasonic 18650B (39蚊粒)
唔似老翻

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

823 除咗係人鏈, 仲係港人之痛馬尼拉人質事件,唔好忘記大陸對此事嘅冷血

Convoy c8真係好難買 除左淘好似冇其他方法

我需要買三洋紅色3500嗰隻，唔知有冇邊位手足見過賣幾多錢

咁樣我就唔清楚啦，留俾有研究電芯嘅巴打答

請問有冇可變焦、高cd嘅電筒介紹？最好$1000樓下

我係鴨寮街買Panasonic 18650 $30粒

係咪其他牌子盡量避免？
以前有支 Ifire諗住粒電畀 tk15ue後備得唔得

w30係咪好過blf gt

遠射距離係

有冇見過紅色冇任何文字印上面嗰隻

Armytek Dobermann Pro Black XHP35 HI 想問值唔值得買？

半圓形保護膠 點樣可以挑左佢？
之前挑爛左支

其實TK15UE 又算唔算係攻擊頭？比人搜會點

咁耐仲未睇買邊個電筒好

買電鑽既舖頭入面見過

邊間? 可唔可以講得具體啲?

想平放左支nitecore p30，買左返黎未用過，買下買下買得太多，無地方擺

我買個時$368，$280放比巴打

有興趣留TG

鴨寮街近西九龍果邊，呢款舖頭入面多數有

但EC65 4000 流明
防身用你係咪勁d

比埋粒1500 mAh既18650你

想放埋支全新既Fenix TK15 UE，前日買，未用過，又係無地方擺，$400放比巴打

推 btw你嘅興趣好得意

$200樓下連電 係咪得convoy c8揀? 請問邊間仲有貨? 淘寶已經買唔到

巴打學生黎？

好多間都有

nitecore p30有無興趣？ 有興趣TG我傾價錢呀，平d比你，新買未用過

係唔係都好 但巴打唔好怪我多疑，你冇啦啦放咁多支電筒嘅? 又Fenix TK15 UE，又nitecore p30，我驚係狗狗落陷阱咋，如有誤會，我十分抱歉

唔係呀，入左e個post之後，成日見你地講下邊支好，之後我又手痕去買，買下一支，買下又一支，搞到無地方擺，咁不如放返比連登巴打，我見大家都重買緊

費時放係屋企嘥左

幾錢？

TG傾

@JHK20

轉頭pm 你

ok

屌 2000蚊好撚多咩, 連登仔最多係錢

唔該晒巴打

諗緊用邊間好

想問下有冇手足呢兩日喺淘寶買電筒用香港支付寶連錢都俾唔到？

香港地址係唔比過

我用集運，2日到香港

我知, 我已經用一個深圳地址買, 但俾錢始終要用自己個香港支付寶俾錢...但試極都話系統異常...

入手咗Acebeam L16,中距離2-300米very good， $700左右

近戰型TK35UE,會盲，不過好貴

長距離T27👍🏻（不過杯好大，𢹂帶問題）
W30太極端，中長距離影響範圍太細，唔值

低價位C8

FENIX TK15UE

用左成年未爆，佢D原廠特徴都有，應該真既

推一推，我唔係popo放蛇呀

再推一推，我唔係popo放蛇呀

Sofirn SP36
Fireflies ROT66
Emisar D18
夠唔夠做

popo個支4000，不過唔好買啦

呢個都唔算山寨牌子，買左就用住先。
其他推薦電筒前面有討論過。

兩個用途好唔同。
你踩單車要買泛光型，而且最好中白光/或者偏黃光，
否則會睇到標眼水又唔清。

Yes！

Pd35 V2.0

flooder大把得揀

光杯深d，射得遠d。

巴打用集運？邊間？

變焦電筒唔推薦，
一定要既話試下睇Fenix，有幾支。

呢個牌子平靚正，亦係出口美國之類，
有國際口碑，亦有發燒友測試過。
果d咩fire咩fire牌子，唔好亂咁買，
分分鐘用大陸電芯，小心爆炸。

鋰電池係會爆炸既電筒，唔同手機，
手機電池軟包裝，最多小爆起火，
呢類鐵殼電池，爆起上來更誇張。

兩樣野，一支電筒，一支鐳射。

早知唔買TK15UE

好似無。用淘寶啦。
注意香港拍賣網有，但我見到價錢貴幾倍，而且號稱用L2膽，其實XM-L2，係上一代既產物，唔好買。

咩用途？用來遠射 XPL-HI 都OK。

要完全起走 - 用天拿水浸到自然甩
要切一半 - 放兩支間尺（或者其他所要求高度既長型物體）中間，用介刀片。

電筒唔係違禁品，本身個電筒設計到咁。
有人要搞你，你帶樽水都係攻擊性武器。

咩用途？幾多Budget？

淘寶啦，搵間信譽好d既，多數真野。

我興趣係收藏上世紀美國電筒。
LED其實我興趣不大，不過最近打仗，先開個post研究下。

Yes，淘寶，集運，應該OK。

呢位巴打睇落應該信得過。電筒並非違禁品，你又無話要買來爆格，二手買賣並非違法。

823人鏈

呢支除左個屎忽無開關之外，都幾正。

巴打集運？用邊間？

LASER 會不會影響鏡頭功能(如CCTV)?

呢類超細筒用來開幾十秒威下，之後就陽痿。
上戰場唔好用呢類。

兩支留一支，一定TK15UE。
C8之類始終山寨血統，穩定性有差距。

要用VPN 連去身二個國家，當轉到香港支付寶介面，斷開VPN 就買到。

絲打，小型電筒女仔用推 Fenix PD35 V2.0 ，
穩定，耐用，機動（非常細支，又易操作）。
普通防身唔需要長期射，
唔需要太擔心過熱，呢類亦有自動控溫（太熱會降檔）。
通常頭幾分鐘都火力全開，足夠你打交。
最平淘寶買人仔280左右。本地買接近500港幣。

如果將來買，可以等下另一只戰術版本 PD35 TAC 出第二代。
呢支電筒個樣差唔多，但可以開戰術模式，無論咩情況之下，
屎忽個開關一開就全力，再按多下就爆閃。
因為好多時候其他電筒，個側開關調較光亮度，之後就有記憶，
分分鐘你用完低亮度，當你要打交時，
攞起支電筒一開，發現係低亮度檔，
之後又要按側開關調光，浪費幾秒時間有機會比人打死。
PD35 TAC 現行版本個LED只係 XPL HD，非遠射型，
而且HD個光色有些少肉酸（偏藍），所以要等下一代出 XPL HI。

有幾多帶幾多

係咁我唔爭在再等下先
知唔知大概會幾時出？

一睇大家都係驚夜晚太黑，同埋屋企停電個時用，點會用黎照人咁衰

其實我都等左年幾兩年，我都唔知幾時出
而家買住 Fenix PD35 V2.0 先，好野來。

開左VPN都係落唔到單

「親，同一時間下單人數過多，建議你稍後再試」

咁我跟你意思去做

nitecore p30有無人有興趣，可以tg傾

Gt mini 188人仔會唔會係伏嚟淘嘅話？

試下唔同國家，美國唔得就日本，日本唔得就澳洲

以下係小型遠射筒，認明 XPL-HI 呢款LED，唔好買錯。

平：Convoy C8 XPL HI
電池、叉機都可以同一間買。
人仔100樓下

中：Fenix TK15UE （黑色不銹鋼頭硬d，灰色鋁合金頭無咁硬）
人仔295 你只需要問佢要“銅油價”，佢就會改價錢。

本地買約港幣500，鴨寮街地舖有售。

中：Fenix PD35 V2.0
人仔2xx 你只需要問佢要“銅油價”，佢就會改價錢。

本地買約港幣500，鴨寮街地舖有售。

中：GT Mini
人仔2xx

電池：Keeppower 帶保護電池 3500mah 或者 3400mah
人仔39-45

充電器：
Nitecore / Fenix 鴨寮街有，本地買好處有三腳英制插頭100零有交易，最平唔過100（USB冲）。都可以淘寶USB充電果種叉機，幾十蚊。

注意安全：
鋰電池係會爆炸既電池（Samsung / Tesla 都爆過），最容易爆炸係冲緊電既時候。冲電時，必須留意住，唔可以離開太遠！有多電池，收藏時，要放膠盒，正負極都唔可以互相接觸，或者接觸到金屬例如銀仔，鎖匙等，提防短路。

運輸：
淘寶買電筒，順豐之類可能唔比寄。需要用集運（非淘寶指定果個，要自己搵集運王，多寶集運之類）。集運申報時，要申報為家居用品，或者自行發揮。

咁平，邊間買？比link，thanks!

屌佢老母我試撚到挪威都唔得

叫佢比支付寶email你直接過數，應該OK？

親，我啱啱試過後啱撚得，但早幾日得

你買咩?

電筒

都係問你比個條link

acebeam w30知唔知邊到有得賣？

好貴，285us
香港邊到有現貨？知道嗎？

而度推廌果間

PD35

港幣都要2k，上面有手足話1450-1600買過。。

筒友價我都未問過，原來呢間都有。
咁又好低。除非要屎忽個開關否則呢支必買。

咁就食貴價都要入手，

同一粒LED，光杯越深就射得越遠（但同時會犧牲泛光區光亮度）。
GT MINI 並非戰術（上戰場）設計，例如無尾部正向開關，操作上會慢好多。
但日常用GT MINI應該勁過曬其他（講遠射能力），不過日常用，我覺得中白/偏暖光色泛光筒好d，射咁遠又無咩意思。

巴打留個TG ...急用唔夠時間淘了

我諗兩枝用得一粒18650電 大家其實係差唔多光
不過睇數據一枝最遠射程得300幾m 一支話有700m
Gt mini明顯聚光好多 不過個頭都好多

都係睇你用途
不時行街防身 驚被人斬 我諗pd35會好方便 因為細枝
同流浪狗對侍 應該gt mini係好啲 因為講緊同狗隻距離應該至少有50m pd35雖然話就話遠射 但係好似都唔係好夠

Gt mini個頭大好多
平時出街帶係身無唔方便

Pd35就成枝都係細

wot 巴打

因為個反光杯越大越深，就光線越集中，CD數值大，射得越遠。
PD35 V2.0 呢支好細支，個頭好細，d光會散開，光線比較唔集中。

好想買多枝GT mini玩

咁平，買！

好唔好用
有支g2x 覺得唔夠光

wot?

呢支要插腰。買個掛腰電筒套。平時亦可以直接個pocket clip插皮帶。

好似認錯人

g2x 600流明算係咁啦

自行解決，無人開團

係咪可以咁樣總括
PD35v2.0 輕便 方便 日常/遇流浪犬用
GT mini 重啲大啲 日常用
C8 XPLHI 輕量版平版 GT mini

PD35v2.0 輕便 方便 戰術設計 反應快速 穩定 近戰OK
GT mini 重啲大啲 日常用 操作慢d，企後些少安全既地方射
C8 XPLHI 輕量版平版 GT mini 學生哥無錢，先推呢支宇宙最平

18650易搵過16650

c8大概照到幾遠?

邊駛咁煩呀 ... 正常咁買，總之唔好用官集就得

同一間舖所有嘢都買唔到

岩岩去鴨記157
一入去老細已經問我係咪搵pd35同tk15

再一次感謝樓主專業意見，學咗好多嘢

唔會打算入埋EC65

個到有無c8 xplhi?

高質學術研究！

最好其他 有人用官方比人扣左
聽講集運蝗過到關

不過重點係你點打件貨係啲咩

Ching們新手一問依間野價位正唔正路,定出面有路會平啲?

我都想，但係間間淘寶舖都唔寄香港

我就係貪佢屎忽冇開關，可以㨂起支電筒

原來咁多人都遇到呢個問題

如果你本身冇充電器同電池，我建議買fenix uc35 v2.0，因為佢一套有齊電同埋充電線，如果唔介意要自己買電池同充電器，lumintop fw3a我覺得仲好，一嚟光好多，二來超細支方便攜帶，三來個樣幾靚仔

FW3A見reddit都幾多人買

放nitecore p30一支，全新買左無耐無用過，放$250

高汁想買支嚟射了
想問射過街老鼠會唔會犯法

點解放啊師兄？
有更好嘅選擇？

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

Lumintop fw3a
有成2800 lumen 但係個距離只係得200m
就咁睇數據 好似好唔聚光 好易射親身邊人
亦都係用18650 咁光都應該好快放晒
好似唔係咁好

同樣用18650 1000lumen 但係有300m distance
可能會好啲 即係例如tk15ue
（本身對電筒零認識 呢個月咁興 先開始研究）

有其他重複左個range，用唔到咁多支

係咩型號？
研究吓

Acebeam L16

記得巴打以前有個post有好多絕版嘅舊電筒

親愛的BUYUP會員，

請各位暫時不要購買任何 敏感貨物 送倉。
敏感貨物 及 受管制貨物 一經發現 將即時被扣押，不能安排退件等操作。

請留意因 敏感貨物 是由 海關定義，貨物種類或會有增減，

BUYUP集運拒絕代運任何敏感物品，
如批量黑色T恤、批量白色T恤、電筒、刀劍、棍棒、彈弓、頭盔、手套、雨傘、口罩、無人機、旗幟、旗杆、宣傳橫幅、雷射筆/燈 、警用標誌等物品。

另如本司職員對到倉貨件有疑問，會開箱檢查貨件。發現違禁品會直接棄件處理，不作任何通知。

*國內公安已開始到各集運倉庫開箱查件。請用戶不要抱僥倖心態發敏感物品。
*另現時國內海關每天都會有查車，貨件都會打開檢查。

不便之處, 敬請原諒。多謝用戶的合作。

個Post高登開，果邊長者多。我收藏上世紀美國電筒。
LED都只係for玩，唔係for收藏。

睇你點樣申報。

入左15ue,高流明有咩推介，高流明泛光定遠射好

呢類迷你電筒做到超光，
Fancy野，用幾十秒就會過熱陽痿。
買來玩就得，唔上得戰場。

Tk35ue 點睇

高流明要Fenix的話，
兩粒電高流明推薦 TK48UE
4粒電高流明推薦 TK75 2018

好多時都唔會拆，報家居用品或者拖鞋囉。
（我用集運王）

太大支，tk35係算遠射定泛光？因為買左tk15,近距離照狗應該邊支？唔一定要fenix,budget 800樓下

TK35UE係泛光，一般高流明電筒都係泛光。
遠射型，起碼粒LED要係 XHP35 HI 或者 XPL HI 呢類。

同價位除左tk35ue重有冇推薦，近距離防禦應該用泛光定遠射

唔好買呢d山寨野，誇張失實，造工九流，包用幾個月就壞。
而且果d L2 燈膽，係XM-L2，上一代產物。
上面討論已有結論，要平只有一個選擇 Convoy C8 XPL-HI 版本。

提提各位
鋰電池過熱係會爆炸
唔好貪平買d唔知咩牌子既電芯

上戰場打war game之類一律建議遠射，
唔係因為可以射得遠，而係因為光線夠集中，個殺傷力大。

泛光筒日常用比較好（而且最好中白光/偏黃光），因為睇得舒服d。

至於邊支好，你可以上官網研究下，咩形狀，點揸法，幾多粒電之類。

前進光電都係比較好既DIY電筒，呢支都係好野。
前進光電可以話同Convoy同級（真。高級山寨電筒）。
國際上Convoy就比較出名。

想請問下單電遠射除左w30最強係咪就係tk27
唔想太重，太影響機動性

佢係絲打，都係防身用，200m夠做，我覺得防身唔一定要用遠射筒掛，2800流明泛光近距離點都好過1000流明遠射掛

FW3A用透鏡,唔係用反光杯
用埋本身佢定位都係flooder唔係thrower

鐳射我唔識，等其他巴打答你。

唔好單睇數據。戰術型電筒，除左光，個筒身，按鈕設計都完全唔同。
你講呢類型迷你筒仔，身滑，按鈕淺，適合紳士或者淑女係屋企照牆壁，唔適合上戰場。

我想問單電電筒遠射筒邊支射到最遠
之前買左支nitecore mh27
好似唔多夠カ

第一個post已經推BLF GT，射2公里，8粒18650電池，射兩個鐘唔降檔，之後仲可以射用多10個8個鐘。可以連續開成晚開到天光。未必第一強，但個持久力好威猛。有好多號稱好強，但開幾分鐘就陽痿降檔。

MH27覺得唔夠力，我諗你要升級到大支些少例如 Fenix TK75 2018 或者Thrunite TN40S / TN42 之類，火力會有明顯分別。

sell 你舊版本？
請認明 TK75 2018 版本。

［member]淘寶前兩日仲落到[/member]

係2018版 睇數值幾好 但係貴貴
如果買到都係想買GT mini多啲

睇漏左你話要1粒電池。
1粒電池又要火力你研究下acebeam，
不過我覺得1粒電細筒唔會差好多，
最多可能比你威一兩分鐘（有d幾十秒）然後一樣降檔。
1粒電池1000流明差唔多啦。
要明顯大火力一定要升級2或者4粒電大支d既電筒。

兩支分別好大。GT MINI輕便得多。但射出來好大分別，TK75 2018 遠泛兼備，火力大好多。

以下係小型遠射筒，認明 XPL-HI 呢款LED，唔好買錯。

平：Convoy C8 XPL HI
電池、叉機都可以同一間買。
人仔100樓下

中：Fenix TK15UE （黑色不銹鋼頭硬d，灰色鋁合金頭無咁硬）
人仔295 你只需要問佢要“銅油價”，佢就會改價錢。

本地買約港幣500，鴨寮街地舖有售。

中：Fenix PD35 V2.0
人仔2xx 你只需要問佢要“銅油價”，佢就會改價錢。

本地買約港幣500，鴨寮街地舖有售。

中：GT Mini
人仔2xx ，你可以試下問佢要“銅油價”，聽講人仔188。

貴 / 大火力：
Fenix TK75 2018版本（有一定遠射能力，亦有泛光）
Thrunite TN40S （有一定遠射能力，亦有泛光）或者 TN42（遠射）

最大支 / 遠射2公里 / 持久力強：
Lumintop BLF GT

電池：Keeppower 帶保護電池 3500mah 或者 3400mah
人仔39-45

充電器：
Nitecore / Fenix 鴨寮街有，本地買好處有三腳英制插頭100零有交易，最平唔過100（USB冲）。都可以淘寶USB充電果種叉機，幾十蚊。

注意安全：
鋰電池係會爆炸既電池（Samsung / Tesla 都爆過），最容易爆炸係冲緊電既時候。冲電時，必須留意住，唔可以離開太遠！有多電池，收藏時，要放膠盒，正負極都唔可以互相接觸，或者接觸到金屬例如銀仔，鎖匙等，提防短路。

運輸：
淘寶買電筒，順豐之類可能唔比寄。需要用集運（非淘寶指定果個，要自己搵集運王，多寶集運之類）。集運申報時，要申報為家居用品，或者自行發揮。

輕便 ～500m ~100k cd除左GT mini仲有無平靚正推介

諗唔到，小型電筒暫時遠同CD都好似 GT mini 最強？

對家有心 你對波大都係犯法

直情個人存在都犯法啦

樓主可以介紹下tb雷射炮

我只係玩電筒，唔識鐳射產品。
不過有問題都可以呢度問，好多巴打玩鐳射。

tk35ue 點睇，但對比tk15ue
係咪1000蚊左右,價錢唔係主要因素

我見反而35 有3000lm但遠距離反而tk15仲好

tactical d既邊隻好

本身有pd35 tac幾鍾意因爲我鍾意尾開關同有tactical mode

1000蚊左右仲有咩選擇？

成百幾頁 我睇唔晒
我想搵支自衛防守用
可以放腰包
識strobe mode

taobo 仲落到黎?

TK35UE 係泛光型，
即係d光向大範圍四散，所以到達目標時，只有少少光度。
所以即使幾千流明，遠射目標都未必及得上少流明既遠射筒，
因為遠射筒光線集中。

你要泛光定遠射？

睇post #2739
小型XPL-HI電筒。

得返集運一個方法。唔係淘寶官方集運。你要自己搵集運王/多寶集運之類。申報時就申報為家居用品之類。

想問下係咪粒電係咪有條鐵邊同個底厚啲同凸頭先叫protected? 街頭街尾差成$10幾蚊

你講果款應該都係protected。

如果我買支tk75 2018ver. for遠距離用
應該搭支tk15ue定tk35ue for近身用比較適合？
利申：錢唔係最大問題

TK75 2018 遠泛兼備，
TK35UE泛光，有些少重複，而且都唔算細支。
建議買細支d既 TK15UE 作隨身電筒/近身使用，始終好揸手d靈活d。
買黑色（配不銹鋼頭），灰色配鋁合金頭無咁硬。

之前買個粒有凸頭無protection circuit係咪比人昆左係有保護版

你影張相來睇下
的確有呢種電池，只加凸頭for某d要求凸頭既電筒用，但就無保護板。

買左PD36R除左熱d之外幾滿意。雖然我無聽樓主講買PD35 V2，但有usb-c充電對冇叉機既新手黎講幾方便。Fenix造工的確好實淨好高汁，多謝樓主介紹，祝樓主一生平安

give it up la!

睇落唔似帶保護，而且居然加完凸頭又有Panasonic原包裝包返。
呢粒分分鐘假電池來（用大陸電芯）。
正常係加個凸頭，然後用多一層透明PVC熱縮管包返好。

想搵隻tactical d，遠射我有p30都算夠做

巴打客氣。
我個人唔太中意內置充電（多只鬼&防水問題），
不過方便的確係好方便。

個人認為真正具有Tactical戰術意義既電筒只能有一個尾部正向開關，
Fenix裡面只有PD35 TAC係。
多個側面開關，其實有時非常危險。
再上去只能Surefire。

前面有人試過有類似問題，但有人亦無問題，所以唔知咩事。或者聽日再試下。

或者咁樣，叫大陸親戚幫你比錢，甚至乎幫你收貨再寄你集運倉。

一粒正版既protected電應該有啲咩

正極凸頭（亦有d係平頭但會凸起少少）
負極有一塊保護板，大約1.5-2mm厚度（可以摸到）
負極有條銅片連接正極（除非透明包裝，否則你睇唔到，但可以摸到）

但現在流行既係叫正極保護，即是負極無加野，亦無銅片，
正極加一塊2mm左右厚度保護板。
Fenix之類就係，但價錢會貴一兩倍。

建議買Keeppower呢類出名做電池加工既就OK。

有道理，理應越簡單越好

師兄覺得pd35 tac光道夠唔夠

本身有支surefre g2x,但傻傻地買果陣買左半下係低光之後先強，用落冇左tactical既原意

咁呢粒你講既都有但係無銅片 無熱縮個個 係咪protected

如果我遠距離轉用tk47ue或者tk65r
邊支會適合d？

本地邊間買平
我放棄tabo

我試左同一間店既另一隻c8+, 因為佢冇手電之類既關鍵字, 淘寶俾我通關, 咁想問下c8+ 係咪本身已經係7135*8? 唔洗俾2蚊都已經射到好光?
同c8相比貴多20蚊, 想問下兩者之間有冇咩好重要既差別??

要黎行山趕狗用

放nitecore p30一支，全新買左無耐無用過，放$250

有興趣留TG

PD35 TAC光亮度絕對夠，
不過現行版本 XPL－HD，
呢粒LED光色真係麻麻，中間偏綠，外圍偏藍，
結果寧願唔用。
而家等緊第二代，出XPL－HI，不過一等就兩年，完全無消息。

呢粒個負極明顯有個保護板，
我估條銅片應該係另一邊你睇唔到？

TK47UE同TK65R表現應該一模一樣，
一個係入兩粒18650，一個係內置充電，睇你需要咩。
不果呢兩支都係泛光型，射300幾米。
如要遠射，要 TK47，XHP 35-HI，射700米。

鴉記地鋪可能比較平。

表現差唔多，普通C8要加＄2先有8x7135。
不過C8+個樣真係型仔好多。
另外原來 GT MINI 人仔188就有，比C8/C8＋強，你都可以考慮下。

淘寶好似有巨型光杯賣。

粒電係屋企一陣去多次ssp希望唔好再比人昆

行山友初買電筒, 小試牛刀買住c8+先

W30個紅色濾鏡有咩用？？ 電筒新手

夜晚指星轉成紅光冇咁傷眼
冇咁易破壞夜間視力

改左枝有27萬cd嘅C8
ANSI標準射到1040米

黑警支野真係幾順水 個爆閃mode好方便

這支ok?

但睇live個爆閃mode無咩用咁，其實長著高光重難頂

樓主 我買左這支 我乜都唔識 加長有攻擊頭 就算 你評價如何？

下次拎出黎同班手足互射下咪知

點解keep住有人買垃圾品牌？
定係黑警混入連登求緊認同

記者朋友表示成撚日比佢地閃撚住

點改呀，要買咩料？

無非都係改做sst20加7135之類

隔離mystery ranch香港總代理夠係藍絲牌子成班鬼都揹
咪一樣大把連登仔幫襯
你係香港消費咪一樣間接捐錢交稅比濕鳩正苦
係諗住以其人之道 還治其人之身 佢地用呢隻好唔好就唔知 係睇返咁上下價錢有咗高流明同咁既portable size 機動性下咪買隻試下
買得大陸牌子隻隻都紅底間接捐錢比共慘黨
係咁乜都唔好玩囉

放nitecore p30一支，全新買左無耐無用過，跟一粒全新panasonic 3400mAh 有PCB既18650，成set野放$250

有興趣留TG

Jetbeam Jet IIIMR Rechargeable LED Flashlight - CREE XHP35 - 2000 Lumens

呢支有乜評價？。

Efest既電好唔好？ 我見Acebeam L16有外國用家話Sanyo NCR18650GA 10A都唔夠力推，所以想用返20A穩陣d，買Efest好定買原裝好？

你連呢個牌子做過乜都未知就阿支阿左
做下fact check睇下呢串post先好同人嘈啦o靚仔

唔講呢個品牌喇講design
tactical design放粒xhp70.2入去
為推高流明鳩塞粒大die led落去搞到遠射能力低下
成個設計根本就錯晒
如果你拎上前線用鳩開個泛光範圍射到同伴真係多得你唔小
如果你係反排on99射上前仲大獲，到時所有人都多撚謝你

結論唔係黑警咁on9唔識睇spec根本就唔撚應該買呢支野去行山

考慮 Sony Vtc6?

Jetbeam曾經係一個好多人討論既品牌，不過依家好小人會講佢喇
呢支用得xhp35但光杯太淺搞到唔夠集中
搞到有小小不倫不類

認同，直接vtc6

改完持久力都唔會少左咩？

咁為左極限性能一定要犧牲d野

佢寫30A，用落無關係？只係支電筒draw 20A?

嘩 好撚惡呀 呀叔我冇你咁撚毒 買支電筒好似殺撚左你全家咁

又屈鳩人係黑警 個牌子撐警姐買左班用家都要屌？
咁就唔撚好推大陸牌子比人啦 仲要係推人買淘寶 大陸野會爆炸嫁 又話驚射撚到前線 係咪咁撚勁d光識轉彎呀？
幾舊水唔岩味買第二支囉 我夠有玩surefire armytek 啦
咁係咪又要學班大陸仔玩批鬥？

屌你班冷氣軍師啦淨係識睇spec捉鬼

成個運動宗旨係咩呀？屌你老母

冇問題，maximum current draw高過你支筒require既cuerrent的話反而令粒電冇咁易過熱
呢類升壓電路筒最好都用呢一類「動力電池」
vtc6以前好q貴，最近降左價好值得買，以前就會買samsung 30q/LG HG2

Thanks

你又證明唔到我係唔係只係冷氣軍師，我亦都證明唔到你係唔係厘系廁所對住支xt21x打飛機
講呢d有乜意義
連電筒光杯同led size既關係都未清楚開支電筒橫掃會tk都唔識就拎支筒

所有人都唔推呢個牌子甚至呢個型號既原因講晒出黎你都要confirmation bias睇唔到既話真係冇人可以再同你討論落去
你咪繼續係你個理想既幻想前線世界同你呢支xt21x去做你想做既野囉

一直大家都只係針對呢個牌子
你買支筒諗住搵人認開開心心同點知人地講個事實俾你聽就發晒癲
郁d就發大到話人抵制大陸野咪撚買大陸野
仲想話人割席
學埋熱狗d垃圾邏輯
你返返去學校學返d basic logic先好出黎同人講野啦
唔係d人真係會當你智障避開你架

我見79蚊一粒，都ok啦，好過某d貼牌要100 up

依家應該唔駛咁貴先係

可能去鴨記門市唔駛咁貴掛

香港：

淘仔：

俾個參考你

證明唔到嫁喇 不過淨係一句光線識轉彎射撚返去度前線已經可以突破天際啦
一咪話人唔清楚但個光杯coverage 唔夠大唔夠wide range射唔撚到遠但又會識轉彎tk 隊友係咪反駁返你自己既所謂理據？

一味話人幻想又一邊屌人同今次運動既宗旨背道而馳
五年前咪就係你班垃圾公屋冷氣軍師搞到最後和理非收場
咪繼續去屌囉 死毒撚出到黎撚有人care你用邊支筒咩

買支電筒幾百蚊都搞到你屌晒鬼咁真係好撚肉酸
我覺得你同班黑警eq都差唔多好心啦

要識整電筒先可以用電筒《Goodest logic I ever seem

睇黎你對飛機杯既研究同電筒一樣不相伯仲

彭記既開門時間係點架？我見你地講到好怪

買電幾錢？

好似由頭到尾得你一個講d光識轉彎
所以你講既所有野真係可以原封不動還返晒俾你

就係講緊光杯太淺spill太多會射撚到自己友呀白痴仔
點解呢度既人一路都係推遠射筒唔推泛光筒唔係冇原因架
死黑警就真係同你一樣智慧一樣eq先買呢支筒喇
都唔知係邊條柒頭俾人講自己支寶貝筒唔好所以著火先

你睇下你又開始拉d人地冇講過既野出黎做論點打人喇
認真你返去警總抖抖搵d膊頭有花既出黎先上連登再傾啦

知道你對電筒既認識真係有過知而無不及
你要屌係咪應該屌返個牌子唔係屌玩家
你會唔會周街屌人睇cctvb掉撚爛人地部電視？

我自問做攝記玩攝影都叫有basic logic
知道光線係唔撚識轉彎
每次我都比前線食得更正
咁我都希望班黑警支筒光線會轉彎tk佢地班狗隊友

Post左張圖就搞到你燥撚晒
情緒咁易動搖仲點做大事？
幾舊水買支筒食餐飯仔都食唔撚到
你覺得我買支筒係支持黑警 我覺得你買淘寶支持支共

其實你係咪好需要人認同先覺得我post出黎係咁諗？
其實你係咪極度自卑變成極到自大？

除左2 4 6 5點打後係深水埗
應該其他時間都係灣仔個邊

168

我咪一路屌緊個品牌囉
係你自己買左支筒就對號入座以為人地屌緊你咋喎老細
回你個串msg就一定係屌你本人既咩
轉唔轉彎你睇我第二個reply啦一直以黎得你自己係度講轉彎兩隻字之後就屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌
玻璃心到咁唔好上連登啦好易有鬱躁症架

俾人話係鬼 就咁大反應

一開始話人黑警 再強調自己對電筒認知去
再引發連番討論 閣下一直強調你對電筒既認識超越我作為企係前線前面既攝記既理解 更突破我多年物理常識
最後更笑人對號入座

由一開始已經強調左 無論該品牌形象如何
該針對既應該係廠商唔並唔係用家
而閣下所持的所謂回覆正正中左自己既（屌屌屌...）
由對話串所帶出既意思
言論充滿話語帶出割蓆之意
但反而一直咁比你老屈成黑警洗白（？）
而你所講既認同感
係咪就係因為要強調自己對電筒既認知而產生？
我覺得你真係好可憐

如果由你代表連登仔 實在可悲
作為一個被稱為唔識電筒既［後生仔］
只覺得呀叔你老羞成怒

追reply，原來只係黑警二字就Triggered

其實幾十頁前樓上巴打同樓主已經一致話該牌子垃圾，針對住廠家黎講

你全部point都有明確回覆晒所有理由唔再同你無限loop落去喇
你要繼續confirmation bias如果好似你自稱既係記者我真係好質疑你既專業能力
你講夠轉彎未姐？我一路講緊spill你就講轉彎，真呀你一味講轉彎真係突破緊物理現象仲突破埋呢度所有人常識

簡單講點解你唔聽你要堅持己見好喇同你講完數據同實際情況你就話人話你唔係整電筒唔可以用電筒
同你講落去到晒氣，你話我係阿叔咪阿叔至少我冇你咁易嬲同對號入座

又黎喇屌想正正經經討論都唔得

係佢表達能力有問題 定還是你地理解能力有問題？

原來單單一支電筒 已經可以破壞呢場運動原則

勿分化、勿捉鬼、不篤灰、不抹黑、不割蓆

我建議你地不如改左個燒杯做飛機杯算數～

sanyo?

做記者做到你將d片段cut頭cut尾再present出黎
點解同某d press con咁似既

sanyo有兩種
有種sanyo自己出一種panasonic代工
前者表面冇印字，會見到電芯上面既字透出黎
後者個樣同panasonic ncr18650b一樣，只係變左紅色

所謂既光線識轉彎係由你表達既logic演繹出黎
你話會射到前線 坦白講企係前線前面除非光線識轉彎
如果唔係射前線果個就係黑警唔係我啦
咁都理解唔到

唔好話我spin你 我唔敢話自己比前線食得更加正
但我對呢支電筒由班狗仔手上所做成既效果認知
相信比你班冷氣軍師更深

Anyway 等我recap返你果句啦呀叔
Ps:唔識揸飛機唔好打咁多飛機

係啦一定係全世界都係清山走犯
得你一個係度最清醒最冇問題最理智啦

屌我好啦地圖炮一野屌晒所有人點搵人支持自己呀邏輯之星

我要冇印字果隻，邊間有同幾錢？

Point front明解嗎？ 咁你有冇解釋自己既割席分份行為？
睇黎你已經選擇性失明
我作出既理論唔正面回答 但又去嘗試扭曲所謂嘅事實
同四點鐘班狗如出一轍

俾個參考你
8*7135 XP-L HI 1000流明C8用緊2.8A電流
呢支用緊5a電流

鴨記好多五金地鋪收銀台既玻璃櫃入面都有
應該大概52-55蚊左右

唔好咁講
不個你個比喻真係唔錯
當一個正常人入左青山
咁果個人仲正唔正常？

自問非電筒專家
不過呢個post既原意唔係為左呢場運動？
由屌品牌 到屌用家 再分化 割席
正常嗎？

廢事再覆佢
引戰撚

封定佢後路先佢見到呢句一定話我唔夠佢講佢自己岩晒所有人都係錯

Nitecore掂唔掂

有得選舉會揀fenix先

重來只針對割席引戰狗
麻煩其他巴打諗清要針對邊個
呢場運動除左黑警濫權最大問題都777同支共政府

巴打追擊品牌從而追擊用家
再引伸討論都冇意思
一而再再而三強調自己對電筒認知
但忘記重點係背後操作者
照重前線既永遠唔會係自己人
而分割自己人既永遠都唔會係前線

y咁推fenix

造工好d穩定d電路設計好d待機時冇咁食電
nitecore卓頭野多d，唔係唔好但係真係睇個別邊支，有d都有鑊氣，例如ec4系列

c字頭幾好，平又遠。上面有link

學術討論返，各位唔好激心

近排咁多斬人案，如果想問買俾女仔防身用，大家會推介以下邊隻？
Pd35
Fw3a

另外小弟我係機緣巧合下得到咗支撐警品牌xt32
想問有冇咩要特別注意

我知，但搵唔到邊間肯寄去集運點

pd35啦
fw3a d模式太複雜想記點用都難
唔太適臨時臨急拎起手用

唔傾撐警品牌喇一陣又俾人話我割席

同樣3A輸出
只係換左粒極細嘅led落去咁解

平台尖頭都有
其實唔駛太刻意追求保護板
多數俾得錢買既叉機都有過充保護，品牌筒都有過放保護
有保護板既塊板質素唔好仲會限制粒電既性能

xpg？sst20？

推PD35 V2.0
戰術型電筒for上戰場用。

FW3A之類玩家精緻電筒，用來玩，操作好慢，唔好渣手，上戰場會死人。

#2597有類似討論，之後幾頁都有提到PD 35 V2.0 v.s FW3A

多謝兩位解答

嘩，屌，睇一睇呢條友出post紀錄，
開成十幾個post仇視公屋仔。
這是正式錄取的記者嗎？
應該係後生仔來。

想問下pd35大既幾錢同邊到買到

淘寶大概280RMB左右，香港應該接近500港幣。
淘寶要睇返前面呢十幾頁，而家好似有d麻煩。
香港好似鴉記地鋪有？

其實我就係想搵乜都冇嗰隻，我其實想問40幾蚊個價錢係咪最平嗰隻？

Tk15ue 個戰術環有咩用

唔該巴打，鴨就就逐間行碰下運氣

你想講個不鏽鋼頭，定尾部果個環？

個不鏽鋼環（黑色版本先有不鏽鋼），
當你比如困於車廂，可以爆玻璃逃生，
當然不鏽鋼你想插咩都得。
日常亦保護性好d，例如跌落地...

尾部果個環，for你渣得穩固d，打交插野時，無咁易線手。（好似係）
呢個環可以拆走。

其實電池好似一直都禁止，唔係最近先禁。
不過一路買都申報為其他物品，一路都無事（非淘寶官方集運）。

尾部個環仲有一個功能，就係放低電筒時，防止碌來碌去。

in general電流越大越光越食電冇錯
但如果換左唔同led對就要睇返粒led係指定電流有幾光
換句話說同一電流唔同led既光度都會有分別

fw3a啲mode複雜到又射得唔遠…筒友攞嚟玩就話姐

用緊pd35 v2.0 幾好呀

同樣係c8+ ,咁我買xpl hi算了, 唔買sst40

good choice

入左長城 個老細都話一日賣好多支P30

呢間野以本傷人，又追住人地名牌野黎抄：

MT18 - X80
MT35 - K70
MT70 - K60
Plus 系 - BLF GT
MT07 - E07
T02 - 弩弓6

造工差人地少少，但都叫過得去，勝在平一大截，我以為無乜人識，點知呢度多專家級

Btw 買左個18650 4粒既差機
但差左一日都仲係紅燈 係咪正常？

用平人一半既錢造到人到8 9成既output，造福好多「窮人」
支MT35岩岩出個時團購價4舊幾入左支
不過好憎佢個長按關機UI成日用完一支轉用佢個時記錯點用

咩機黎，影張相上黎睇下

聽朝先影到 熄哂燈
Btw岩岩見有粒綠燈 爭2粒
用usb差一粒電要幾耐？

睇叉機output計返時間
一般叉機用0.5A叉粒電當你粒電3500mAh由0叉爆就7小時
快叉機1A電流就3.5小時

想問我部miboxer c4-12 v2話可以四粒電同事3A叉，但係我手動教極都做唔到3A，連一粒18650都用唔到3A，有冇人知點解

唔好鳩估
我兩枝都都有響手
sst40個cd值高過xpl-hi

sst40幾多cd?

xpl hi 80k~100k
sst40 90k~120k

咁用多差唔多成倍電多得20kcd又唔係好抵

巴膠腳膠之外仲有電筒膠

請問ching邊度有得買w30

巴打知唔知呢間野同Manker有無關係？
我見連個logo都抄到好似Manker

枝嘢堅唔堅呀？Ching

我想知acebeam X80GT係咪唔推薦？
如果要買係咪買遠射好啲？

好似係間廠以前幫佢造貨，後來有爭拗，廠自己split出黎做埋品牌，佢哋d設計style都有幾分相似添

原來係咁，強國廠作風。
以前Manker就係一個好創新既牌子。

呢類超泛光筒，個人認為除左個樣好睇同可以威幾十秒之外，無大實際作用。要泛光筒有其他更好/更簡單選擇。
要睇你咩用途，
要射野 - 遠射型
行山之類 - 遠泛兼備
工作/近距離/日常 - 泛光好d

爆閃兩支都係開盡1000流明咁閃。
不過TK15UE個頭大些少光線集中些少所以爆閃個殺傷力大些少。
PD35記得買V2.0版本

行山有無推介？
T27算唔算遠泛兼備？
我整係識acebeam個啲款

泛光TK35UE 係咪好？

ODL20C 好似比GT mini 好

T27 係遠射型。
如果行山，唔介意大少少我覺得呢兩支唔錯，或者類似呢種：
Fenix TK75 2018版本（白光）
Thrunite TN40S （白光 / 中白光）
射得遠又唔會完全得個射字，
照曬成條大路好似日頭咁，你會覺得好震撼。
我自己行山鐘意中白光4000K-5000K色溫，
睇野舒服好多。白光就會有少少白朦朦感覺。
不過中白光電筒比較少。

香港已經冇晒貨啦

TK35UE 2018 呢支行山都唔錯，算係幾方便。
不過我個人唔中意XHP70既光色。
以前TK35系列好似有一支係MT-G2 LED，雖然老爺級，但光色就非常正。

呢支大支d，用26650電池，遠射非常強。

35同xpl無得比啦

另想問師兄知唔知convoy,支L6係咪全程turbo5000lm唔降檔？點解佢可以咁癲？d大廠都做唔到

唔清楚，要問下賣家，
不過佢淘寶話：不过外壳温度飙升至80度以上
可以煎蛋了
呢類平價野，光衰換粒LED又一條好漢。

大家點睇acebeam w10?值唔值千二人仔？

消耗大法
另想問又係毛褲，C8/L2 用xpl, 同GTmini,唔計光杯效能，電路恆流降檔，同turbo,driver有無大分別？

有FD買左枝ms18 60秒就898

w30都係千三人仔

屌又係喎

Convoy M3， 4300lm, 泛光效果唔錯
缺點係重

但係呢60秒係10萬流明 唔同講法

唔明你個問題。放電曲線？

其中一項啦，即係話，除左光杯大少同用唔同電之外，大家都係單鋰xpl,咁各有咩特色呢？

兩唔同樣嘅車都可以用同一個引擎
各自特色來自其他零件嘅配合

GT mini個programming好似好複雜

個操作好大分別。GT MINI 無極調光又好多野玩。Convoy呢d筒身又有好大改裝潛力。

平靚正，仲有色溫選擇，行山用4000K應該好正

光亮度同遠射能力一樣。
UC30內置充電家用/唔使上戰場OK既，
不過咁既情況不如買支雙AA電筒都夠用。
比我就一定 PD35 V2.0。

電池都可以淘寶，帶保護Keeppower 3400 / 3500平靚正。

單獨買充電器，簡單類似呢種。

或者而家有呢種產品：

電筒都運到電池一定得。
一直用開集運（非官方）。

無錯，我返工用，買左4000k，色温睇得舒服好多，不過真重
注意無爆閃，發夢人士唔適合

多謝CHING解答!!

芭蕉都得，但要無帶保護電池。
帶保護電池長3mm，插唔入。

用多幾次就會明,同埋你要對吓說明書,因為如果你用段落mode,個表可能會唔同

可唔可以分享下你係點set?

你指點用個programming?定我用緊咩setting

你個setting

呢支係屬於「細枝」嘅遠射 有成600m
個柄又同其他小型電筒差唔多短
只係個頭大咗
其他講緊嘅遠射 同樣都係我1000 lumen
而只係得300m
就咁睇數據 我覺得幾ok

不過我聽有啲講法係
細支電筒做到咁 會變到唔耐用 易壞
Nitecore鋼水比較差等等

加多個最暗嘅mode俾佢

有無d好似tk47 長身棍狀又射得遠？

TK15UE大些少，硬淨些少（黑色有不銹鋼頭），射得遠些少，
PD35V2.0小巧方便。UC25V2.0就係內置充電版PD35V2.0。

買到，都係18650電池。貴過淘寶，選擇少，不過你一粒半粒無所謂。

Olight 好似有，Acebeam有...
兩粒電長棍型電筒真係好正，
電量夠，幼身無咁大轆，好揸手，又可以用來扑野獸。

Maglite 有冇邊支啱日常用？見佢好多都好大轆

版本眾多，認明 XPL-HI 呢款遠射型LED，唔好買錯。

最平：Convoy C8 （XPL HI）
電池、叉機都可以同一間買。
人仔100樓下

中：Fenix TK15UE （XPL HI）
人仔295 你只需要問佢要“銅油價”，佢就會改價錢。
黑色不銹鋼頭硬d，灰色鋁合金頭無咁硬。

本地買約港幣500，鴨寮街地舖有售。

中：Fenix PD35 V2.0（XPL HI）
人仔2xx 你只需要問佢要“銅油價”，佢就會改價錢。
呢支輕便，適合隨身攜帶。

本地買約港幣500，鴨寮街地舖有售。

中：GT Mini（XPL HI）
人仔190 ，你只需要問佢要“銅油價”，佢就會改價錢。
呢支遠射非常強，但側開關，操作上會比較慢，宜企後少少用。

貴 / 大筒 / 對比以上有明顯大火力：
Fenix TK75 2018版本（有一定遠射能力，亦有泛光）
Thrunite TN40S （有一定遠射能力，亦有泛光）
Thrunite TN42（遠射）

貴 / 最大支 / 遠射2公里 / 持久力強：
Lumintop BLF GT

電池：Keeppower 帶保護電池 3500mah 或者 3400mah
人仔39-45

充電器：
Nitecore / Fenix 鴨寮街有，本地買好處有三腳英制插頭100零有交易，最平幾十蚊（用USB冲）。都可以淘寶USB充電果種叉機，幾十蚊，Nitecore / Fenix 呢類有牌子安全d。

注意安全：
鋰電池係會爆炸既電池（Samsung / Tesla 都爆過），建議買高質電池。最容易爆炸係冲緊電既時候。冲電時，必須留意住，唔可以離開太遠！有多電池，收藏時，要放膠盒，正負極都唔可以互相接觸，或者接觸到金屬例如銀仔，鎖匙等，提防短路。

運輸：
淘寶買電筒電池，順豐之類可能唔比寄。需要用集運（非淘寶指定果個，要自己搵集運王，多寶集運之類）。集運申報時，必須自行發揮，因為好多都唔收電筒，電池之類。

淘寶：
條Link如果個有“電筒”之類關鍵字，可能拍唔到。呢個時候你聯絡賣家，佢地會比第二條Link你拍（例如拍其他產品 / 補運費link之類）。

遠射型 / 泛光型 / 白光 / 中白光
以上大多係遠射型，而且白光為主，只適合某d特別用途，例如打war game，防身。如果你買來日常、工作用，可能會睇到標眼水，以上呢d都可能唔適合。日常、工作用可以考慮泛光型電筒，亦唔需要咁光，亦可以考慮中白光，或者偏黃光，會睇得舒服d，尤其是長時間工作、使用。

手感正，但會放電不均，我試過一粒無晒，另一粒滿既

Maglite 我有過百支（傳統燈泡筒為主），
Maglite LED 唔好買，d 光色好肉酸，散熱系統亦設計得唔好。
除非 Spectrum Series 暖白光果d筒仔（我覺得最接近燈泡光色），
但要去美國訂，亦得幾十流明，不過室內用夠。

Maglite 燈泡筒其實我用緊，
經常帶支 4C 去行山，
大概40流明咁上下，一般人會頂唔順。

咁神奇？通常會買保護電池，而且要同一批，唔會有咩問題。
2粒電或以上既電筒都要面對呢d問題，不過帶保護電池完全無問題。

tk15ue準中好多遠好多

見到C8/L2有sst40版本，貴廿蚊，知唔知效果如何？

呢粒LED光亮型，好處係3V LED但單鋰電可以推到千幾流明
（好多電筒都得，不過係用6V LED，單鋰要靠升壓去推）
但如果要射到好似XPL-HI咁遠，SST40就要光好多/食電更多先射到一樣遠。
（好似係）

你應該係唔小心轉左d setting，跟住幅圖就可以轉返

咁複雜唔得

民投決 -人民 投票 決定 正式成立

好想買 convoy L6,試下turbo,長亮 80度，

如果舊版4D 4C 之類, 自己去amazon 買粒 LED 燈膽換, 會唔會散熱差, 粒燈膽會易死?

家居或行山用

#3018

而家運唔到落黎 所以想問下係香港買會幾錢

有幾多手足聚左係獅子山

屌唔知獅子山有，知道去左

我都岩岩先知，唔知點解我一見到就諗起呢個po

我估隔少少，主要係阻止影樣。

acebeam幾正 見佢t30又係長身棍狀
重要可以駁多舊電駁長佢 不過係驚個駁位唔食力姐

真係超好玩，不過我嗰支有啲問題好快Step down.

其實仲有GT micro

用幾耐開始stepdown？我覺得

T36 定 EC65好
有冇巴打比下意見

已有W30 FOR 露營

岩岩用pd35v2行左個短山
係好輕便 turbo前一個mode都幾光下 但turbo開幾時間都熱熱地
係略嫌照唔到太遠 同 個光有啲散

T36啦
EC65全泛光

冇計呢種form factor光杯唔會深得去邊
呢支都已經好好架喇

Around 40秒 冇改過任何setting

差唔多價位再升級係咪得GT MINI符合到？

用咩電？
電池體質唔好唔夠力頂個電流都會強制step down
另外有時導電接觸端面（筒尾同個尾蓋扭實接觸銀色個位）如果太多潤滑油都有機會因為加大左電阻而step down

擺低堆名你揀揀
Fenix PD15, Convoy C8, GT MINI, Nitecore P30, Acebeam L16, Olight Warrior X, Lumintop ODL20C

銅油價！？
我買咗$4xx 人仔

想試c8 xplhi 7135*8 同GT mini既分別
P30睇人地評價話距離差咁啲
其他搵下資料先

咁點都gt mini遠d既，光杯大D推垃xpl又推多200流明左右

你啱
我就係買咗pd36r.....光係好夠光, 不過如果開到最光都幾快熱
如果有得揀我會試返pd35 v2.0

btw, pd35 v2.0 有冇得變焦?
即係較個頭會散光同集中

Nitecore IMR 10A output

手足今日會唔會去觀塘？

今日有無手足入觀塘
想要一支nitecore p30/ C8 Hi/ W30
如手足有多，求平一賣支比我
唔該
有不反對通知書，人群交收唔怕有鬼

5支C8+ 今晚先到 sor

巴打有無興趣接收我枝pd35v2 買左一星期左右

巴打打算賣幾錢？

pd35v2 有冇得變焦?
首先我要放咗支pd36先

無架 有枝雜牌既有變焦 枝pd35v2第3-4個光度都聚光/光過佢

想問GT mini ramping mode最光係50%定80%
點解見到有manual係50% 又有片係80%

散熱一定差，光色都好差。
Maglite真係唔推薦，除非燈泡筒for收藏或者玩。
真係買來用買支有牌子LED電筒好過。

聽講好似防鐳射？
如果係防光，咁其實佢會完全睇唔到野

會去，不過d筒放晒了

好難選擇
我再做下功課先

留個tg or tg我:gwongfukheunggong831

賣左了

你check咗枝筒係咩firmware version先
上網有兩份manual

Reddit見到

而家淘寶仲運唔運到電筒落嚟

買多粒電換電試左先
直接買粒sanyo ncr18650ga冇保護去試

i see, thanks

如果鴨記買電池大既幾錢粒？

想問手足另外有無鐳射槍推介及購買地點
今日行鴨記，convoy Fenix 電筒都唔覺有
問人都話無呢隻
鐳射槍我都唔熟

玩唔起呢d,睇完Youtube 有段片比較C8同L6,唔想買xpl系列了（真係遠射，但作為照明係完全唔實用）
而家決定買支L6,單核70算了，夠大碌，好揸手遠泛都可，仲80度都唔降檔

又有人話買唔到嘅

有2枝C8 HI，請教一下仲值唔值得入多枝GT mini呢？見到180有啲心動

唔值
單論輸出提升程度唔算明顯

好耐之前買落呢支，而家想買支差唔多size, PD35v2 / PD36r / TK15UE 心大心細緊

錢唔係問題

補圖

有得呢支就唔好諗PD系列喇

Acebeam L16 （順手推埋佢前身非戰術版EC60）
Thrunite Catapult V6
Lumintop ODL20C

買咗枝pd35 v2.0

你送一支c8俾手足再買支mini自用就一定值得

我真係有2枝鴨記雜嘜想派出去，實測20米內光暈中央同C8差唔多，不過由於無咁集束所以遠射差啲。

等GT mini入手再分C8出去，而家仲主力緊

Mini銅油價買的話c/p值真係超高，我覺得仲正過pd35 v2，只不過唔係戰術筒，中後排用一流

鴨記果d雜牌真係狗都唔屌

之前無做功課，俾人型動物用電筒照到好L暈，就求L其出去買咗2枝 所以而家2枝封塵中，都係諗住求其派出去算，始終多枝燈就多個光源照返轉頭。

EC65 w30 出場
一個人點著一層樓

鄰居係咁問我幾錢 邊度買

w30

北區牛屎仔
已經見到有w30手足落街

So far已經見到唔少人用，香港人真係好有錢

好多鄰居
唔係停電都唔知電筒咁撚有用好玩

準備淘c8 +

順手整埋枝L2 勁好撚柒多

舊貨色 支持一下 風頭火勢有支電筒真係好大分別
出街發夢又好 好似今日停電又好

死暴徒

對唔住大佬 兩三年前買落
睇黎一早注定要做暴徒

今日ssp 「高x電x光」TK15UE 同 PD35 v.2 都買到， 好似仲有折？

冇打wargame 之後
掉既掉 送既送
最近開始買返
w30 ec65
諗緊下支入咩

入左支K75 想放支K70, 購自台灣代理買左半個月only
$900 連4粒三洋18650GA

手足,兩支係咪差好遠？

有差距但唔算好大，我淨係試左射去對面樓，可能射再遠d 分別會明顯d, 但K70 都已經好勁

3百幾蚊支nitecore P30 評價如何？

但重好撚多,好似好影響機動性

呢d 遠射筒就輕裝企後排啦
真係前排既不如買X80GT

幾錢到？
500幾？

同你講你呀媽係女人 你又問返我你呀媽係咪女人 做咩啫你

450蚊有找
link:

我有一粒35A Unprotected 試完都係咁

我用protected Sanyo GA頂到兩分鐘，你新買？係就試下換咗佢

去返你買個度叫老細拎支出黎對下，有問題就叫佢換啦

岩岩停電 枝TK47開最光3個字到突然熄左
依家都開唔返 係咪姐係燒鳩左

可能死電／保護電路
係咪買左保護電，可能係粒電保護電路kick in
如果check到電池出0V，有d叉機可以救死電，可以試試

當然亦都可能死筒／燒led
粒led有冇燶到？

仲有冇強力電筒多

整ABS板盾牌分享
借位推

原裝電 換左另外2粒都開唔到 尾燈就著 led冇燶

有冇野／芭蕉扇試到d電用唔用到？

啲電全部都正常

你用咩野試架？

laser

同埋我枝筒尾燈都著到嫁

咁你試下入電但唔要尾蓋
搵d野接埋電既負極同筒尾導電位睇下著唔著

賣晒啦

推高汁po

唔明你講咩

咁算啦
拎去換啦

淘佬 有排煩

雖然應該唔係
不過你check埋係唔係lock左

電筒邊有咁易死，死電咋?
我支T60CS長開頂多overheat protection

佢又話佢d電冇事喎
只可以解釋佢咁好精彩鑊左

仲未買到好慘
有無手足入荃灣，又有多支想放
想要一支C8+ 或是但一支遠射budget 300
（因為自己淘唔到）
如手足有多，求賣支比我
唔該留tg
聽日有不反對通知書，人群交收唔怕有鬼
（請起我底我絕對唔鬼）

lock左同unlock會閃2下
同埋另外再有多2粒電試過都係得尾燈著

呢個牌子水分偏高聲譽不及Fenix之類，不過規格上呢支好似幾OK，港幣3舊幾都算抵玩。

兩款都有XPL－HI，要睇清楚LED版本。
同樣LED之下，L2個頭大，所以可以射的遠d，
L2亦可以用26650甚至2粒26650，電量持久力強。
不過就因為咁好大碌，對比C8比較唔方便。
不過咁，大大碌散熱好d，可以射耐d，長身亦可以用來扑野。
電筒無話邊支最強，最緊要睇實際用途係咩。

無記錯呢支好似雙層筒身，
所有contacts包括尾蓋內側銀色金屬位用紙巾抹乾淨。
同埋頭身尾都要擰緊d。
不過會閃即係通到電，試下問賣家或者Fenix有無建議。

鴨寮街1000流明(我估粗粗地夠用)好多都100蚊樓下
如果無咩預算可以考慮下，又有得即場試
我都買咗一支98蚊，老細仲平咗10蚊俾我

籌旗買支收藏下先

L2不如直上L6啦，再大碌少少

巴打鴉記山寨筒唔好亂咁買，
絕大部分報大數同埋最緊要個散熱系統好有問題。
不過買左就盡情射啦

所以係FOR無咩預算嘅手足
用嚟頂住先

佢改左設計。
早期既PD35系列正極有彈簧，新版本V2.0無（一個缺點）。
TK15UE 正極就有彈簧。

電

版本眾多，認明 XPL-HI 呢款遠射型LED，唔好買錯。

最平：Convoy C8 （XPL HI）
電池、叉機都可以同一間買。
人仔100樓下

中：Fenix TK15UE （XPL HI）
人仔295 你只需要問佢要“銅油價”，佢就會改價錢。
黑色不銹鋼頭硬d，灰色鋁合金頭無咁硬。

本地買約港幣500，鴨寮街地舖有售。

中：Fenix PD35 V2.0（XPL HI）
人仔2xx 你只需要問佢要“銅油價”，佢就會改價錢。
呢支輕便，適合隨身攜帶。
新設計，要用尖頭電池（Keeppower帶保護之類，或者原裝）

本地買約港幣500，鴨寮街地舖有售。

中：GT Mini（XPL HI）
人仔180-190 ，你只需要問佢要“銅油價”，佢就會改價錢。
呢支遠射非常強，但側開關，操作上會比較慢，宜企後少少用。

貴 / 大筒 / 對比以上有明顯大火力：
Thrunite TN42（遠射）
Fenix TK75 2018版本（有一定遠射能力，亦有泛光）
Thrunite TN40S （有一定遠射能力，亦有泛光）

貴 / 最大支 / 遠射2公里 / 持久力強：
Lumintop BLF GT

電池：Keeppower 帶保護電池 3500mah 或者 3400mah
人仔39-45

充電器：
Nitecore / Fenix 鴨寮街有，本地買好處有三腳英制插頭100零有交易，最平幾十蚊（用USB冲）。都可以淘寶USB充電果種叉機，幾十蚊，Nitecore / Fenix 呢類有牌子安全d。

注意安全：
鋰電池係會爆炸既電池（Samsung / Tesla 都爆過），建議買高質電池，最好帶保護電池（尖頭）。最容易爆炸係冲緊電既時候。冲電時，必須留意住，唔可以離開太遠！有多電池，收藏時，要放膠盒，正負極都唔可以互相接觸，或者接觸到金屬例如銀仔，鎖匙等，提防短路。鋰電池跌過落地崩左就唔好用。唔要既鋰電池要放返回收箱（地鐵站有）。

運輸：
淘寶買電筒電池，順豐之類可能唔比寄。需要用集運（非淘寶指定果個，要自己搵集運王，多寶集運之類）。集運申報時，必須自行發揮，因為好多都唔收電筒，電池之類。

淘寶：
條Link如果個有“電筒”之類關鍵字，可能拍唔到。呢個時候你聯絡賣家，佢地會比第二條Link你拍（例如拍其他產品 / 補運費link之類）。

遠射型 / 泛光型 / 白光 / 中白光
以上大多係遠射型，而且以白光（6500K色溫）為主，只適合某d特別用途，例如打war game，防身。如果你買來日常、工作用，可能會睇到標眼水，以上呢d都可能唔適合。日常、工作用可以考慮泛光型電筒，亦唔需要咁光，亦可以考慮中白光，或者偏黃光（5000K或4000K色溫），會睇得舒服d，尤其是長時間工作、使用。

多謝師兄指導

依個網o唔ok? 迷彩比黑色貴~$100
平日冇咩機會出鴨記 貪佢可以送貨

或者見到上網有間MPowxx

銅油價即係咩意思？
不過淘寶已經運唔到電筒落黎

Strong post LM

唔好報電池 一直都唔比
報變壓器

一樣

Convoy S2+ 同 C8 會點揀

S2+細細支方便攜帶 一射出黎一大片適合日常近距離/行路用 不過射唔得好遠
C8就大隻啲 光斑集中可以射得遠 適合戶外中遠距離長時間用

自己按需求考慮

兩支各有各好好難揀
M3又如何？

M3依支一樣射出黎一大片
不過完全唔同一個level 光度係完全屌打S2同C8

揀電筒永遠唔會有完美
我自己就鍾意平時帶好似S2依d size既出去備用
C8依d款式既留翻真正出野外用

其實講到尾依d入門大陸貨都係幾十蚊支真係揀唔掂why not both

M3範圍大 但係無C8咁遠程？

如果M3咁勁 點解要C8？
我見size都唔係差好遠
S2就真係幾正 好細支

我冇實物係手 唔可以客觀比較黎睇
兩支射程理應差唔多
In layman's term
C8係火力集中咁射
M3係用多4倍火力更大範圍咁射 所以就算光斑分散 射程都媲美M3
兩支size唔差太遠 我會建議直上M3 再考慮多一支S2日用

不過坦白講
M3依類火力既電筒除左攞黎玩 日常可以發揮到既場合唔多
尤其好似香港依d想搵個暗少少地方都難既城市
絕大多數時間S2甚至更細支既已經綽綽有餘
電筒尺寸同願唔願意帶出門口絕對係成反比

所以結論就係有錢就買黎玩
真係買黎用既 S2 夠曬

淘寶連M3都少人賣

C8用18650電
比起M3用既26650電普及好多 充電器都容易搵好多

btw S2野餐夠唔夠用？
會唔會好弱 呢到好似無咩人介紹

野餐其實用頭燈/營燈更方便

電筒一係就上腳架 一係買個套係筒頭既白膠蓋然後tail stand用
除非你要幾十人圍個campfire咁 唔係幾丁友S2開中低檔都夠做

高質 推

我已買2支m3係手，玩法同c8+ 兩回事，
M3 最光真係好光，的確光過c8+
不過同你講一樣
射到一大片，完全無明顯光班
我買左原裝光面反光杯換落去想有反粒光班
但感覺都完全唔同c8+
整體似大光燈照明咁
光得好平均

如果想一次睇大範圍野而唔係局部
可以入手

留意M3無爆閃

1%光度係咁

ching 好認真解答野餐問題

買左支 KLARUS - XT21X $558
4000Lumens 有爆閃

咁S2夠唔夠用？
同埋邊頭有得買 貴少少都都㗎喇

【ACEBEAM 新品手电 W30 高性能远射2408米 可潜水100米】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述￥wRzyYkfbZmU￥后到👉◇綯℡寳👈

W30有貨

野餐就C8，唔好再諗S2
平時用就S2

想講 你嘅燒係開唔到？
因為一開好實光 要你㩒返岩mode
即輕按轉mode

竟然 佢爆閃mode 唔係一致

留名跟進

炒價

佢賣幾錢？

想入手x80gt 巴打點眼？

［國際文宣］91機場要預先對外國文宣

補返C8嘅圖 4000k色

巴打支M3係咪4000K？
光色麻麻地，
C8 XPL-HI 呢類光色就純好多。

除左啲用極大電流電筒可能令電阻增加影響性能外一般唔會有乜嘢問題既
除左fenix仲有nitecore啲單雙鋰都鍾意用尖頭
其他品牌就一般都用平頭

M3 6500k
C8 4000k

點解D人買戰術電筒多數買黑色?
其他顏色冇人用?

黑夜中唔比人睇到都係戰術既一種

平時行夜山時用, 應該冇所謂啦可?
買左支c8+銀色殼, 銀色比起黑色對散熱應該有更好幫助?

有無地方推介維修電筒 枝gt mini個制可能壞壞地定點 時開到時開唔到

c8+電池市價係幾多? 見淘有20蚊一粒Sanyo 18650 3500mah 10A
另外又見到香港賣既sony 18650 3500mah 3.5A要成hkd $120
究竟買邊隻好? 3.5A同10A既分別係咪直接買10A俾C8+係最好?
鴨記買電會唔會貴好多?

唔唔會係冇電？

用左粒滿電既試 個制唔係好反應到 按下有時有反應 有時無 所以開 轉光度都成問題
所以想問邊度有得整整個制

試吓再用力啲拎到個蓋最實睇吓得唔得

拎實左會閃兩下架嘛 試左了

買左幾耐，睇下可唔可以退貨

幾日 樓主條link間鋪 唔識退淘寶 好似好貴 差唔多一半枝筒 所以想問香港有無得維修電筒

快啲同個賣家講，應該運費唔貴

推下求教

錯mode?

無轉過個個Ramping黎 係佢個制壞壞地我諗 㩒五六下先有一下當我有㩒到

大6 筒這支我用左十年，日日帶出街，竟然未壞

近距離閃鳩啲狗，你咪on9 狗一口就咬死你
超視距啦

淺色散熱慢喎你行山就買泛光啦

琴日買左olight最新出果支
性能一般但好貴

鴨記Sanyo 40-50一粒

好多間都有，再唔係去彭記買
電筒用 unprotected 好d
叉機可以睇下nitecore 嗰d

來回運費都差不多1/4原本枝筒個價...

你同賣家講可能佢會承擔返個運費都唔定
因為其實佢哋都好緊張個評分

問左啦 佢話寄返去一定係我比 寄返黎大陸到集運倉佢地會比 然後倉到香港段都係我比 姐係到付
好撚嬲

咁其實都冇辦法，佢主要服務對象係大陸人，如果係喺大陸其實你又真係一蚊都唔使比就可以換過支新，奈何而家要比集運倉賺你錢

爸打好勁

好奇一問,呢幾日淘寶電筒仲可唔可以落單?
尋日打算買臉巾先發現只要個產品名有面罩口罩之類就唔俾落order,唔知其他所謂敏感貨物係咪都block左

好快會出平民版Acebeam EC65

我就係諗緊等佢出定買FW3A，最終忍唔住手買咗FW3A

我唔鍾意FW3A個樣

今日岩岩收到集運運咗枝C8落嚟

拎去彭記問下整唔整先

集運我用果間都集到，但係口罩類喺淘寶用app 或電腦一落單就變成咁

岩岩再試真係落唔到單

屌好on 鳩，不如淘寶直接block 曬香港啦
好彩之前買左兩支電筒都夠用，但再買就要去香港鋪頭硬食貴價

新手一問，點解unprotected 好啲

早2日淘左tk15ue已到手

淘寶block左香港IP買電筒，
有電筒等關鍵字都出現呢個畫面。
要叫賣家比第二條無電筒呢個字既link你，
例如補運費link，你就可以拍到。

protected 輸出可能會唔夠

你地試下用快安 佢地好少查車

面巾口罩呢類，
因為block左“面罩”呢個字，
所以都你都拍唔到。
同樣要聯絡賣家。
或者試下呢條：

有冇人知香港邊度有得買maglite

極短時間會升溫到辣傷既程度
安全性完全依靠個用家（即係冇安全性）
操作仲複雜過FW3A
唔岩野餐用，真心唔好拎出去害人

頭先立場話差佬支電筒USD600, 有冇人知係邊款？

唔知edc18會唔會咁呢，定係其實同fw3a一樣?

電路同操作應該同fw3a一樣
支野起碼冇D4玩得咁盡，不過用得耐都係會辣手
相對fw3a好處係單層筒身所以可以扭筒尾斷電做physical lockout
對某啲人既壞處係唔用尾制唔夠”戰術”
不過講返轉頭泛光筒唔好拎去野餐喇冇乜用

冇睇live
不過睇價錢我估olight x9r

佢地掛係頭盔應該唔係呢支
估計係立場講錯

自己推 今晚metoo集會有無手足去？可以賣支比我？

差佬用緊果枝係klarus xt21x

邊駛咁貴，XT21X黎，鴨記$558，夾頭盔個支都唔駛咁貴啦

4000流明係開盡，但開到幾耐就step down? 重要照得個300米，tk15 ue都遠過佢

你買可以就咁買
政府買就要招標

原來係咁， 周街都見到
反而ssp 小平台個支就好撚勁， 又知唔知係咩款？

唔駛30秒陽萎跌落720流明
記住佢粒led比xpl大幾倍，所以遠射能力會進一步大幅下降

屌720，唔怪得班狗次次照幾分鐘就收皮，支野又鬼死咁重同長，L16 step down左都長keep到1000流明，2000流明都玩到5分鐘

唔係我地呢度既人點會一路話佢水份重鑊氣重反對人買呢個品牌丫

睇彭記個網gt mini有貨
考慮緊呢支定tk15ne

其實係咪1000樓上都好快step down?

Mpower同彭記都有

會唔會係講緊大筒？

有個問題

其實如果有支例如係10000lumen 500m distance
另外有支係5000 lumen 但係800m distance

被照中時 邊一支望起上嚟會係光啲

大都唔駛咁貴啦

一定睇距離，W30得500流明，但比佢照中都好應

但係又真係好撚光

立場哥哥live將軍澳個陣
有個屋苑被對面差館 可能70-80米射外射
啊哥哥都要伸手指擋光 先影都野

70-80咁近，你搵支tk15ue直射cam都會好光

convoy c8 官方唔送香港......

好耐啦

CLS 電筒都有愛好者

學嘢

專業

c8 香港有冇現貨賣 有既賣幾錢到？

唔覺有
睇下有冇其他人見過

Sanyo 18650GA

今日集會終將見識到w30
真係cls

4x

咁平 係邊間買?

原本都想買W30 但一來冇貨 二來拎黎防身唔方便

彭記/鴨記

見到，同藍綠laser同級，好型。

想問應該買有冇保護版?凸頭定平頭? 唔該手足

支W30個光源唔係都係laser黎咩

剩係見到有手足玩w10

所以認得出
拎住枝C8+照同一個位...自卑感出晒嚟

我都拎左支c8企佢隔離照同一個位
搵唔到自己個光係邊

同埋差機係咪求其買就可以?

用laser射一粒吸收到laser會發光嘅物料
再將嗰啲光聚焦射出黎

鴨記長城買個nitecore f1，50蚊左右
usb叉電又可以用粒電當尿袋

岩岩玩完一陣枝gt mini 長開70-80%都算快無電 開100%都唔係太耐step down(temp.)不過真係照遠野都真係好光 唔知係咪neutral white既原因 總係覺得暗暗地

越暖既led一定越暗
野餐遠射類唔駛諗光色直出6500k

知唔知中白光mini大約幾多流明?

預打個85折左右啦

唉屌, 買之前完全唔知係咁

C8+好似都有600米？

現場光度會影響到。
C8係好集中，但同W30比真係兩個世界，電筒vs激光

真係完全兩回事
一拍埋差9條街

百零蚊 VS 二千蚊

w30 係幾好玩，不過日常用嘅話電筒實用性會高d

如果要激光買純激光幾舊水一樣得。

係
話就話500流明
但照近野既時候因爲太集中
光到睇唔到

我好憎自己部電話嘅CMOS，有冇laser pointer可以幫到手燒咗佢呢？我要好型咁企喺30-50米外慢慢燒咗粒CMOS

4千幾5千蚊買XT21X？？？

有沒有師兄借支mini我玩下想買但又唔知佢實際效能

超詳細

olight x9r

其實拎2千蚊買20支C8俾20個人一齊照去前面其實仲痴線

呢d貴野唔岩我地呢D蟻民架喇
唔好買

畀兩千蚊我 我可以造到一堆總和係450萬cd嘅電筒出黎

總數幾多枝？搵20個人拎20枝C8射同一個位已經有難度。

收到.呢幾日再落多支先
不過好奇怪,無聊試下果陣有件個名明明有"面罩"但又俾我買到

買到唔代表收到。支那集運倉可以話禁品唔俾入倉

重點就係可以集中可以分散
對面一隊人你集中照一個都係冇乜意義

對面一排有幾多個咪有幾多個同佢one on one囉

好撚有畫面！
一班前線同一班人型畜乜都唔做，剩係拎住好撚多電筒互照

咁睇C8仲hold得長時間過mini, 但mini個slope 無咁斜⋯，即係hold住光既時間耐d…

GTMini 有溫控

GT Miji關溫控

C8

你係咪低能
個時間軸尺度都唔一樣

但問題GTmini 用2500mah電
C8用3500mah電
呢個比較零科學含量

已入手EC65

想買ACEBEAM EC65 或 TK35UE 邊款好啲？

淘寶淘唔到，
係咪要去深水埗買？

露營 返工 單車

手足幫手諗下
我諗緊買AceBeam K70 好定T27

如發現禁運品或虛報資料，一律會以退件或標示為 禁運 處理，有關安排將不會作出通知及任何賠償。

最新消息
支那海關扣貨扣到等同禁止向全世界出口電筒
唔係去香港嘅貨都照樣扣起
過唔過到骨要探路試水溫
真係早買早享受 遲買罷撚就

緊係T27 細支咁多 output又同K70差唔多

thanks, 啱啱去試居然可以買到俾埋錢
如果今次不幸落唔到就買呢支

今次直接唔比發貸針對C8呢間

好彩一早入左幾支備用

又淘多左兩支，唔知落唔落到嚟

未買又有D筆直既
真係T27超有趣

隻狗支野駛唔駛咁大碌，仲要咁返射人眼

唔係間間都肯

想問18650啲電係邊買？
係Amazon買咗支PD35v2 無買到電

鴨寮街，記得買凸頭唔好買平頭

謝巴打
有無話買咩牌子好？ 同埋充電器？

佢用21700,會跟埋
另跟一個套比你用18650
我冇錢買w30,單電黎講呢支好強
除左唔太好袋，暫時冇乜缺點

我買左Samsung 咋我問老細邊隻凸頭最好，佢話呢隻，充電器去隔離深水埗特賣場有，好似19蚊

灰皮pan 記，紅皮三洋

包裹等待攬收係咪姐係收咗皮?
集運地址係廣東省

明白
唔該晒巴打

我買果間寫日用品

唔係，姐係等緊果個人嚟拎貨

岩岩支s2+ 同c8+到左
好靚呀

我想問爆閃又光嘅，Acebeam L30 Gen ii推唔推薦？

唔會嘅

點睇convoy L6 xhp70.2同L2 xpl hi

L6 turbo唔降檔，煎唔煎熟你隻手唔敢包，我有一輪想買，如果你買左借黎玩下

驚粒電爆多過辣到手

我見某bg網做緊特價想買黎玩下 鬼佬好似幾高評價 唔會長開turbo既

睇你追求咩，如果終極遠射，一定係細核心35或xpl, 但玩過晒之後你又會覺得d細核心昏昏暗暗咁，照明唔多實用，70如果配返咁上下大光杯其實遠射能力都唔差，又夠光夠闊，遠泛兼備，加上L6,長棍型，正正我杯茶，不過串聯放電不均又好煩，要用有protected電

Convoy M3 XHP70.2呢

M3係咁

有冇清tb到？話全禁過關... 我tb左四技全部禁左

有冇手足要w30 觀塘有間有貨 19xx

m3好似要用勁啲既電同埋續航性唔係咁好

想玩泛光好多其他選擇，M3單鋰，同單核，弱左dd，不過好攜帶

有無其他介紹 單/雙鋰 差唔多價位

如果6500K,我買🙏🙏

IMR 26650就用到
51RMB 1粒

題外一問 FW3A係咪話好快就stepdown（就算改左temp. Control)同埋筒身幾熱下同埋續航性偏短同埋唔拆得個底 因為會跌哂啲野出黎 求評價

豉油:

佢咁評睇落又唔係咁差喎 但係66mm係咪所有有保護板電都唔得？

屌左支gtmini中白，好黃同覺得好暗，正唔正常

聽講中白個光度打8折 利申：已退貨

退得到？恭喜

孟波清呢枝咩嚟？

邊間店？

[url]而家筆直1000 要遠射光柱同爆閃最推薦係邊支？[/url]

正wo, 唔該孟波ching

推唔推到呢個要交俾其他巴絲答,我係近排行山先開始買電筒知識比較皮毛
因為之前買多左幾粒所以我就無特別研究繼續用26650

有好多粒18650 諗緊加轉換管定買新電

女仔隨身帶Fenix PD35 V.2.0係唔係好選擇？

絲打都玩電筒
Btw 希望你成功

大家一齊試

同問6500k

?

呢排興電筒,身為愛潮流嘅港女點可以落後
同埋睇住D光射到咁Q遠真係好過癮

不過講真,依家路燈不時熄+山上又多發瘟癲狗專咬女人,希望各位JM真係要買支傍身

29.8係淨Housing

睇到攪左錯

有冇人講吓呢隻 Nitecore P30
官方網站：照射距離有618米
大約3百幾蚊.

但L2 係抵買嘅

睇住碌光柱射出嚟真係好興奮
下一枝想買w30 可惜好多地方冇貨

L6至真，我又打錯,原來佢上星期攪過活動，$180 L6, 真係乞衣價

幫PD35 V2.0搵新主人 買左兩星期

狗狗都用fenix
唔知係咪mon post狗睇完樓主介紹走去買

幅圖係隔離post copy過黎

唔出奇

放Convoy M3 6500k色
8月中買，開過無10分鐘
包keep power 26650 電 $220
有意留tg

我想問呢支Acebeam L16 算唔算係攻擊頭？

著重照距離幾cm至5米（多數3米內），集光好既有咩選擇？

pish下 主人呢

小弟都有留意W30
冇睇一日Amazon 存貨15->8
淘寶有間新鋪上左架一日賣左十幾枝
你班連登仔痴Q線

BTW 買左嘅巴幾錢入?

用緊nitecore MH12GT

巴打有無地址？想買

平咁多
Btw w30被狗搜到係唔係拉硬攻擊性武器

牙籤都係攻擊性啦

尋日旺角狗屋嗰支...有無人合咩型號

問

星期日我支w30又係fedex到左廣州
不過又冇事喎 第二日順利到香港

偷左義士啲嚟用掛

呢條數據上覺得幾好
少有嘅「細支」「超遠射」
一般遠講嘅係300米
但係佢600米
開到最大1000lumrn cd有差唔多成十萬

有啲大筒 用4粒18650 開2000lumen
Cd 都唔夠佢高

不過nitecore被人話鋼水差
可能比較快壞
同埋雖然話佢係「細支」
但係佢個頭幾大 所以平常拎都係有少少唔方便

淘寶係咪都係幫樓上好詳細個post 個賣家買 ?

岩岩係太子用klarus 4000流明爆閃 閃到隻站岡狗走左

呢度有冇Olight S1R ii 用家
想買支玩下，但粒LED係咪上代野黎

玩HID

其實所謂XM-L2 同XP-L唔係上一代或下一代既分別
只係封裝體積同發光面積既分別

1) 產品分類
X -> X-Lamp

2) 封裝大小
P -> 3.5mm封裝 -> 35*35 封裝大小，亦俗稱3535
M -> 5.0mm封裝 -> 50*50 封裝大小，亦俗稱5050

3) 發光面積（呢個只係約數，唔同封裝會微量影響分別）
E -> 1mm*1mm
G -> 1.5mm*1.5mm
L -> 2mm*2mm

4) HI/HD
HI -> 沒有半圓果凍 -> 光線比較集中
HD/冇提 -> 有半圓果凍 -> 光線比較分散（平均）

主流會放落led既現有cree led組合，用封裝最大到小，再以led發光面積大小排：
XM-L -> XP-L -> XP-G2 -> XP-E
（注：呢度我就唔提XM-L XM-L2喇，因為主要講size，1定2只係同一封裝既代數，唔可以用黎同唔同封裝去比較，唔存在XM-L 2勁過XP-L既講法）
（注2：呢度我亦都唔提XHP35，XHP50同XHP70，因為呢兩款係高電壓（6V/12V vs 3.3V）LED個玩法同上面既，快講就係35->3.5mm 50->5.0mm 70->7.0mm封裝，只講XHP35既發光面積係2.5mm）

一般而言封裝同LED發光面積越小光線越集中，但LED發光面積小亦意味發光效能低，同時能承受既最高電流亦都越低，所以係呢個時候就要係流明數同光線越集中度之間取捨喇

至於答返Olight S1R II，佢係一支好好既EDC筒黎，超細既size有1000流明級數既輸出（雖然時間好有限，不過你夾硬要迫佢turbo可以隔一陣double click佢一次既...），比同size得600流明左右既輸出可以話係贏幾條街

作為一支超便攜EDC取向既電筒，佢既定位完全唔係一定遠射筒；同時因為唔係用光杯係用透鏡，所以佢冇使用較小封裝既XP-L既必要，同為～1000流明既使用情況，用XM-L2去換取較穩定既輸出同較大既散熱空間其實係一個唔錯既做法黎。

想當年支火狐4
到依家都仲可以列入神級遠射系列

多謝巴打咁詳盡既解釋

我覺得支S1R II最頂癮係見d人用佢跟機個夾周圍夾

而家唯一令我掙扎緊既係見佢粒電好on9，一定要原裝電先可以用turbo同內置差

我見HKTVmall有賣緊$408巴打覺得個價合唔合理，定你覺得ssp會平d

有冇經濟而耐用推介

想問18650係未普通叉機叉到？

依家18650已經唔再係以前嘅18650
我最近買左粒Nitecore 3500 18.9mm X 69mm
屋企個舊叉電器放唔落粒新電池
巴打你可以度一度個叉機長度，買18650嗰陣又度一度就萬無一失

選擇較細容量，同埋平頭就會短少少，有保護板同尖頭會長幾MM
但留意自己枝電筒用唔用到平頭電

老實講用得呢支好小會換電

收到，唔該師兄

自己整

好！
謝謝巴打

gd

純學術討論，要對家熄燈有咩遠攻方法?

透9，聽得多…未玩過

見個個死鬼差佬揸住用

肯定偷mon post

佢哋係咪用高價買，所以比貨班狗先

狂用w30射人

咁似 W30 ，啲狗邊度買到

狗屋都有

仆佢個街，自己買黎射市民就得，比人射就話襲警！

Mon Post 黑警死全家

偷義士啲30用都唔定

W30 根本冇可能係警察常規裝備，完全失控

一係mon post一係佢地都有人識，前者機會大

Mon post狗

今日青馬有個手足被狗搜到電筒帶走咗

擋唔到 我有friend試過

推！！！

DKLM 是咪要鬥多W30

想問下點解ODL20C數值上完勝GT MINI 但係外國啲評論都係比較推薦GT MINI做遠射筒？
同埋有無差唔多價位既3000流明 射到約1km既筒介紹

唔會啦，如果公家訂，要出 tender有排搞。如果私人訂，大陸禁出口佢都訂唔到啦，所以一係早有實貨，一係用義士啲物資

好文必推

以我所知冇，C8+要淘寶

大範圍應該M系？

唔好意思，m系嘅意思係？
我應該係要揀泛光型嘅？

自推

ssp仲有無呢啲電筒買？
想買convoy S2 c8
或者有無差唔多嘅買到

其實正路係 -

電筒 對 Cam、cctv

雷射 對 狗眼

小學雞

一推再推

convoy m3

我月頭多左支M1 6500色温
配keeppower IMR26650
只開盒試過
有興趣留tg

M3先岩

唔該哂你先不過我見都幾大支
麻煩哂

唔好意思呀我頭先search 左 佢比我心目中嘅size 大左啲

唔緊要，佢係比c8粗一倍
你想泛光筒 可以揾xhp50 同 70嘅電筒
但呢2粒都係高壓LED

巴打幾錢，可TG傾

有無巴打放C8 S2? 要去行山

用支X75 射鳩D popo有冇得念?

係你？

有買左兩星期TK15 ue 加粒18650 ，供有需要手足用，請留tg 或咩方法都得.

我：ohnamw

KLARUS XT21X
人仔 587.3,但只能在口岸網點取
包電池，請問低嗎？會不會是假?

【KLARUS凯瑞兹XT21X强光手电筒21700 5000毫安锂电池直充手电高亮4】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述¢kvZIYO8Nh4F¢后到👉◇綯℡寳👈

誠收K75

終於追完post
Convoy s2+好似最岩我
細細支又係泛光如果仲有巴打買多左嘅希望可以收番支

淘寶仲買唔買到電筒

想買條walkie寫頻線都唔得因為有對講機3隻字
買樣完全唔關事嘅野,但item名有個黑字又買唔到,痴孖筋

追唔曬post

香港邊間實體店買電筒好？
一定要鴨記？？

可以呀，我月頭先買左一支 Nitcore.

想問吓幾多流明叫做高？5000算唔算？

頭先問左淘寶間fenix 佢推薦我揀就PD36R/E30R
專家們點睇？

啱啱睇完呢段片，我哋應該譴責警方用雷射電筒照市民眼睛，如果佢哋可以話人用雷射筆寫佢哋隻狗眼係襲警，佢用激光射出嚟嘅電筒照市民隻眼都係可以話無故襲擊市民。
肯定佢手上面嗰支係acebeam w30 激光電筒，都係屬於3B類激光，有致盲風險。
睇吓有冇邊個推俾傳媒係記者會問佢哋

推，班狗邊識咁多野

差佬就係買呢隻牌子....

最新發現，淘寶全部電筒解禁，可以直接落單，試左幾間鋪都係，大家要買就快手

集運收唔收先

同店家溝通下寫家居用品
我之前用補運費大法運過集運都收
啱啱有枝尋晚到左

官方集運定其他？

pro. 連登真係咩人都有

非官方，冇乜特別
唔係最平只係用開懶得轉

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

想問下放左未
睇下可唔可以買住你呢支旁身先

玻璃紙檔到咁Condom都得啦

想問巴打們呢枝掂唔掂
LUMINTOP ODL20C
想買枝黎防身

入左支Fenix TK75 2018
點睇？

聽日約咗人去露營，有無邊度有現貨賣？筆直$500

同問，聽日行夜山..
係咪得鴨記個d..

何轟妖定Nancy Pelosi（《人權及民主法案》推手）衰啲？

我唔直接post彈劾Nancy Pelosi既聯署，但請警惕藍絲帶聯署~

！成20000個簽名…

Mpower?

Mpower好啲定彭記好啲

有係Mpower 買過 個老闆會教埋你轉mode
都ok 可一戰
但可能睇埋電筒收藏家點睇
買左一支防身

ching買咗支咩防身

Armytek Predator Pro CREE XHP35 HI

拎黎照野狗效果點？

係山上會照到有野狗周圍走
300~400 米 射程ok
爆閃mode 嚇到野豬都走

收工去睇睇先

樓主個list 都好正
佢推介平價果堆都夠爬山用

講左咪再公開介紹

聽晚d電筒終於可以大派用場

聽日有冇人行山撚w30

Manker頭燈+gt mini

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

睇來好多巴打聽日一齊行山
利申未買電筒 諗緊去邊買好

之前入左支KLARUS XT21X 光係幾光 但好散(散係咪無用?)
有無其他推薦 想成條光柱咁射出去

樓上有位巴打放一支W30 果支直頭激光咁既款

正係幾正 但太貴啊
有無D 1000樓下推薦

準備入呢支 有6500流明爆閃mode

電話撳極刀

L16 d finishing重正過surefire

係咪得我會帶細細把上去

本身有枝TK15UE
遠射有咩好推介?

我指佢個完成度，d上色同d邊位都收得好靚，d蓋扭出黎都好順

e樣真

今日6:30pm, 佢fb有講

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

felix pd36r 同 olight m2r
兩簡一邊個好

Fenix啦，開心使用中

樓主 我本身有上面果支 同Fenix TK15UE 分別大唔大？

真係幾遠下！

我唔係有心射你哋㗎！ 只係想打下招呼咋

枝odl20c個turbo開幾分鐘枝筒熱到爆炸咁既溫度又唔係好睇到同high個分別

係畢架山同獅子山既手足射左好耐

唯一屈鳩佢既缺點
係micro 唔係type c

Thunderbolt/firewire

所以係冇缺點
好完全 唔洗改進

睇 convoy C8 , 有隻 C8+ 驅動有成12組55檔燈控選擇 , 一般用其實會唔會好麻煩 ? 不過介紹話C8+係焊紫铜板 , 鏡片更為透光 , DTP銅板更散熱 , 只係貴 $20

不過驚個燈控選擇好難用

popo係天水圍用緊w30，成支光柱

前幾日係鴨記買咗支TK15ue發現唔適合自己，有冇手足想接收？原價平d放

tg:sayhellohello

另外想問下其他巴打，TK15ue再上有咩建議

10個人一組 , 一人一支C8 還擊

C8 香港邊度有得賣 ?

淘寶原來由 9.6 開始唔俾再運強力電筒去香港

強力？邊x度強力？睇過睇過？
C8叫唔叫強力？W30算唔算強力？
我心目中X70勉強叫做強力啦

點解唔岩用，唔夠遠？
見Fenix 新出左支tk22 v2，射到400米

想折現買支射遠d

300LM 以上當強力

強力筒多數比較大支，一般唔會帶出街用，不過我都想買支玩下

Fb 見到xhp50 好勁咁
推唔推薦？

牌子同型號都冇，點答你？

伏味濃

有同感，又無寫幾多lm，
又得3個mode

我係FB見另一廣告支野一模一樣
寫住粒LED係L2 應該係前一代產物

想買e家係山上射光柱出去係要邊碌先夠?

w30 啦. 又輕便唔算大. 射程 2480M

W30邊度仲有貨

香港真係搵唔到.
大陸又訂唔到落嚟.

最後喺美國ebay買.

小弟新手
咩牌子w30?thx

acebeam

揾到thx...
wa成三千蚊咁滯
原來玩燈柱係咁撚貴

$18xx

上網見到連運費2600既
邊度有18xx賣?

eBay.

用香港集運.

thx

諗緊買支L16玩下先
雖然唔係光柱 但香港仲有貨

我有支, 佢個燈控其實都簡單
例如 set A 組有3檔, 次次開只有3檔, 直到轉另一組

呢支係咪勁過Fenix UC35 V2.0?

發夢一定買6500k色

有20蚊coupon的 你可以撳落去用

$20off

w30聽許生講，白色難整，轉黃色光。
中秋玩成枝光柱

W30有無下位替代品
好想玩激光劍 但成二千銀實在玩唔起

之前用x adventurer m1200覺得唔夠光
前排買支nitecore concept 1都幾貴
不過夠細支輕便又夠光

L16都有光柱
不過點解唔唸下T27？
有現貨 690好似

📣📣 現貨 📣📣

🔦🔦 ACEBeam T27 遠射能手 🔦🔦

👍👍 原廠香港行貨, 原廠5年保養👍👍

📌 配備CREE XHP35 HI LED，ACEBEAM T27擁有超長1180米的光束距離。 由單個21700 5100MAH電池供電，流明值最高2500。 此外，T27還可以使用配備的18650電池適配器或2x CR123電池進行適配供電。通過側面開關可以調節。 尾部開關可以快速進入極亮模式。 配備的USB-C充電線使充電速度提高3倍，同時也可以作為移動輸出電源。T27是用於戰術，安全的高性能手電筒。

💵 現貨發售 💵

歡迎 whatsapp 或 PM 我們, 謝謝

#ACEBeam #T27 #遠射 #K75 #手電筒 #搜索 #USBC #尿袋 #移動電源 #遠射 #hkequipment

依間間係賣淘寶價貴少少 所以冇問題

我上個月仲有, 唔通做完promote?

想請教吓IR flashlight
見到上面講Acebeam T17 走咗去個網睇
見寫住有IR850

係咪即係都係電筒 但係射人眼睇唔到嘅IR
聽過話 如果射落去啲cam道
啲cam都係睇唔到
但係因為啲感光儀器detect到
而對焦唔到定直情影唔到？

T27 好似係

留名先

有冇手足可以解釋下T27 開Turbo最光得1.6min(大約96秒）+78min 係咩意思？

頭果1.6分鐘係2500lumens之後自動減到1400lumens

如果我熄燈比佢冷卻，隔一陣再開，上唔上得返2500lm?

我諗得，起碼我用緊支olight得，不過支支唔同我唔敢肯定

應該係可以上2500直至電壓唔夠

唔該巴打

一做對比就發現w30果然係變態好多

好似唔係太熱drop
而係voltage drop引致

即係得滿電第一下出到2500lm

咁T27 high mode 1400lm狀態既話，巴打認為用唔用得過，上網youtube搵唔到片有詳細講high mode

Facebook 廣告登出黎
抵唔抵屌？

都唔知咩牌子黎

Acebeam 其他筒都係唔熱就可以上返Turbo, T27 應該都得
High 都已經好夠做，T27 實用性同價錢都>>w30
w30 真係一支白色laser, 除左中心位之外好難照到其他野

雜牌伏味濃

超撚正呢支，夠compact又唔算重, 但有6500流明爆閃mode 光撚到仆街 好好用 1490$

有冇實物睇下幾大枝?

咁撚細支 好吸引

搞到我好想放晒手上批低流明入返枝

有冇人買左PD36R 。
買左枝PD35V2.0 係街影返上去都唔錯

PD36R會唔會仲勁d

PD36R

效果應該差唔多

Nitecore MT12GT 大家覺得點？？

謝推薦

請問重有邊到會有，EBAY 同 AMAZON 唔見有2000樓下既 計返都成3K樓下港紙，淘寶家下又運唔到，過關又CHECK咁密，究竟邊到重有得買

睇黎個個都買哂野無人推post

Pisj

想請教有邊枝細枝d 方便落地盤用？ 最好褲袋都塞得落

T27 有無巴打買左？
已有w30 買多支光d好定買遠射好

巴打有W30
遠射有，如資金充足就應該考慮配多枝過萬LM大火力
T27 尋日入手
個人覺得用途同自己枝GT Mini冇乜分別
係大枝D

賣Fenix TK15UE 300HKD
淘寶貨冇盒配件齊
學生就送粒3400電
意者留TG

我有幾枝幾年前買嘅舊C8
粒LED係Q5
想問下各位高手有冇辦法可以改裝做XPL HI之類

孟波巴有提過呢隻牌子
巴打你可以試下搵MS18 聲稱10萬流明
近距離一定短暫失明，但係好粗碌

巴打我想買呢枝
香港有冇得賣

買左支astrolux ft03 sst40版都唔錯

35mini

PD35TAC 真係好正，如果可以每人一支，全民以武制暴不是夢

想請教下，PD35 TAC同PD35 V2.0 既分別係咪：戰術頭，側開關同射程？其他都一樣？

查過價錢，依支性價比好高

射程唔同，你幅圖有講。V2有電量燈。

咁偏門都有
好高質！！！！推爆你！

鴨記$500左右

強力電筒

Acebeam K70同W30

想問係咪要另外買電，普通電心係咪用唔到？

係啊，電池出鴨記買都得，價錢差唔遠

咁我淘埋電同叉機？電用埋牌子好，麻煩ching

電就較前有師兄推介keep power, 青菜蟲， 康康的雜貨小鋪呢3間店
而叉機Fenix 同 Nitecore 都ok

我自己響keep power 買左十幾粒都冇乜問題幾足料
Usb 叉機都淺得算快

淘寶仲運到口手

C8照用到？用到我就禁，感謝巴打

2000蚊要準備眾籌了

冇問題，我有4粒

想買把可見光束大碌實色啲嘅
巴打有咩推薦?

想買頭燈

最近入左支gt mini. 都可以edc，不過褲袋就難啲

睇下班狗

拎我地交稅d錢黎mon post

其實呢枝建成328,長城388
我係早廿零頁都有講

Round up姐
我最後去左長城買

究竟鴨記邊度買到類似嘅要射返班狗

呢枝幾正幾好玩
買俾女朋友都好鍾意

最鍾意係可以夾係帽做頭燈

邊度買？
早幾星期前已經淘唔到落嚟

Pd35 ssp 邊度有得賣，間間都賣nicore

好在行多幾間格價，
有間賣$67x
另一間賣510 x 0.8 + 142(電）。

有冇人放w30好想買支試吓

射到400米。不港香港都唔知幾時先有貨

但佢粒led係sst40 ，唔知呢粒好啲定tk15ue粒xpl hi3好啲

多謝

巴打我有做過research
Thrunite T1 大枝啲續航耐啲
我買Olight 細細枝得意啲

y not both?

買咗了

唔清楚呀，不過拎黎防藍絲廢老，兩款都夠做有突

巴打賣左未

巴打比你既話你會想入l16定odl20c?
小弟諗左好耐，odl20c就流明好同遠啲而且平，但就大支同唔係戰術
L16就戰術同型啲但唔夠L16遠

Sorry 巴打
我見好似個個巴打都齊裝
無人問津
送左俾朋友

要睇你用途,平時普通咁用/帶出街我會選支細既L16

好 謝謝你

光啲，遠啲，熱啲，貴啲

有冇專家講下Fenix 新果支TK22 V2.0?TK15UE想升級

我兩支都有，TK 22v2.0大支D，強過TK15UE，光色較黃，冇戰術環，冇鋼攻擊頭，兩支各有各好。我自己中意支TK 22多D。
TK 22仲會出支UE版，可以等下。

我見佢最大距離爭成百米 ， 其實用落係唔係差問咁多？

我未正式比較過，但TK 22明顯4級都光D，但開到最大1600lm好快好熱

聽你講完好似唔係咁吸引 keep住支tk15ue先

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

巴打買左？
傍身點睇？

睇相覺得tk22 無15ue 咁靚仔

Pd35 v.2 開燈（全撳下）時著一下綠色，半撳下長著綠色。我之前𠴱支係咁樣

睇下說明書
嗰個好似係非充電情況嘅電量顯示
綠色>75%
紅色>50%
閃紅就<25%

好似係
利申：冇PD35

唔該哂上面兩位巴打

試下轉第二個mode?
用20% 80% 爆閃 循環幾好

整左十分鐘都轉唔到MODE
唔知係呢支冇得轉定我唔識整

呢兩支巴打有乜評價？

狗也不屌

追下post 你會獲益良多

都打算買acebeam嗰支

各位巴打，唔一定要買W30，
反正都係鐳射，唔一定要買白光。
市面上所有高火力鐳射燈都OK。

各位光魔法師準備聽日支援前線兄弟

而家有枝PD36r
想問有無差唔多size既電筒頭帶or單車帶買，可以邊到買同時

琴日好似見到有手足拎W30射返班狗

頭盔：睇直播見到

介唔介意我係度問非抗爭用既電筒？

利申有發夢不過位置問題覺得帶電筒冇咩意思

電筒本身係照明用具
睇你想聚光定泛光
你講出要想嘅射程、亮度、大細、筆直
仲有其他特別要求等等
一定有巴打俾意見你

日常用建議買泛光形，而且色溫偏中白偏黃好d，
最平靚正買淘寶 Jaxman 日亞 LED 之類，4000K色溫。
如果行山要射得遠既話，就唔好買咁細支，同樣5000K色溫最好。
而家主流LED乜叉都6500K 白光，得個光字，睇野白矇矇。

抗爭用電筒，遠射一定唔夠鐳射勁，
各位手足，我承認電筒一定唔及鐳射。
但輕巧戰術形，近距離防身有用！

SSD 20 5000K低光 個種發青光都幾陰森髮紫

推
[member］
平時落下牆，撚藍絲，擋鏡頭，一支高質既輕巧型電筒真係好好用[/member]

話說依家淘寶係咪仲運唔到電筒？

fenix 有冇泛光推介.
利申已買pd35 v2

其實w30係射得遠
但係鐳射筆仲遠過佢
你羅w30比狗咬到一樣告你攻擊性武器
真係要買不如k75
仲遠過w30

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

w30體積細好多
而且班狗都用w30射人
班狗告你咪自打嘴巴

【正視聽】唔好齋屌 幫裝修佬痴牆紙得唔得

我要見到所有裝修完既建築都佈滿文宣

Arrow1000蚊內 有咩電筒推薦
比班狗成日用w30爆射 勁嬲
而家都係得支藍laser還拖

1000就Acebeam T27啦

T27唔夠佢遠
其實要遠 laser幾好

發覺w30真係痴線
遠一遠都射到隻眼痛

用緊klarus xt32

請問最近有條俾人發現閘內有狗
佢射出嚟果枝喺咪W30？
我睇片都覺得辛苦

W30黎
買枝k75射到佢仆街

呢個距離拎ms18 還佢拖

5千幾
有冇類似w30 但價錢一千蚊內推薦

唔係w30 w30冇得閃

Fenix fd41 買唔買得過

對付鐳射只能用鐳射，電筒唔同用法。
W30一樣係鐳射只不過加個濾鏡變白光。
你覺得唔夠勁因為你支鐳射太雞。買支好少少，平過又勁過W30。
不過我唔熟鐳射，希望其他巴打推介。
閘內射出來果支應該係普通電筒。
一支普通電筒就算好雞既電筒，甚至唔使好高流明，
一照到個畫面就會全白。其實現場未必好勁，但個相機sensor係極怕光。
唔信可以搵支好雞既電筒，再用手機拍片，自己試試。
反而用鐳射近距離要射得好準先至射得中個鏡頭。

類似size，一時諗唔到。Fenix 一般都係偏向遠射型，除非頭燈，或者用單CR123A果d迷你電筒仔。如果日常用泛光我係非常推薦Jaxman E2，或者E2L，Nichia 219C （舊款219B都OK），4000K。山寨野裡面算係咁。

你拍得到，而且用集運應該OK，申報為其他物品。唔好用速遞或者順豐。

Fenix E16（中白，用鋰電或者CR123A）。

呢支伸縮電筒，
一般用OK既，
要求高既人多數唔買伸縮，怕入水/光斑唔靚之類。

Pd40r 770買得過嗎？

Acebeam t30 推唔推薦

再講多次比大家知

雷射可照穿煙、可攻直升機；電筒照唔穿啲煙

電筒可照大面積、可攻鏡頭；雷射難對準鏡頭

兩種物品；各有所長

W30係咪兩樣皆可？但無爆閃？

白光唔穿煙小學都有教
冇爆閃

呢度有無人放W30

有gt mini 仲入唔入acebeam t27 好？

output黎講會幾明顯睇得出分別
你ok個size就即管去馬

一公里 仲有爆閃絕對直得買

唔該曬

一公里都真係幾正，唔該你

今日撩撩下粒xhp70.2 LED舊果凍甩左，枝L6變左聚光，而且好藍

請問呢啲廣告準確成份究竟有幾多？

t27個turbo得幾分鐘算吧啦 同價manker mk35啦

支野望落都幾聚手咁

T27要入 要w30得返ebay有

台灣露天/其他拍賣場

w30 amazon大把喎 用集運

我入左手啦 你入左未

嘩！！個網好 pro !! 真正專家。
最近工作需要買枝雷射筆，認真，工程撚，
要細細枝，可以起強光下指下外牆都睇到個點。地面可以照到十層以內的外牆，方便維修時指比人睇。
有冇用充電，或兩粒細2A , 3A 電又細枝的。平平地鴨寮街買到。有冇推介？
真心唔係用嚟照黑狗，唔係撐佢地，只係自己唔興做呢樣野的(我係支持黑警死全家)

想問下
做夜間飛機維修
想要支有usb叉電，同埋有夾（可以夾係袋邊）既電筒
有冇介紹

終於搵到知音人，識欣賞maglite既筒友，唔使下下30000流明既

祼跑

巴打你應該選曲頭磁石底或者頭燈，出鴨記望望啦

T27 好似個頭大少少，會唔會鬆啲？

ok 多謝

屌 粒電無啦啦爆汁 而家支筒著唔返
BTW 有冇比TK15UE更好既介紹?
支野鋼水好 又襟打襟跌 唔錯 係覺得支光柱唔太夠勁

嚇到我都即刻幫幾枝電筒掹返粒電出嚟
想要光柱勁就會大枝左，冇咁便攜
只睇體積唔考慮價錢就W30
Budget有限又唔怕大枝少少可以考慮T27
個人覺得C8 或者GT mini 唔錯，只係比TK15UE個頭大少少
如果只睇光柱唔考慮體積同價錢就多好多選擇

體積好大問題

我有過tk15 ue, pd35, Nitecore p12 gt, Olight warrior x,Lumintop odl 20c , gt mini
如果光柱要比tk15ue勁，但又係咁上下size 同咁硬淨，可以睇warrior x 或者 acebeam l16.
如果睇流名， cd, size 同價錢外形， 我個人比較鐘意lumintop gt mini, 都叫可以袋起褲嘅size, 1200+流明， 135000+ cd, 760米射程，18650電

頭燈方便好多
Free隻手出嚟

有頭燈都要有電筒，有啲位頭燈唔夠力照
thanks師兄

用SANYO紅色果隻 但係鴨記長城買 可能買到假野?
又可能支筒受過衝擊搞到粒電死左?

爆汁
安慰自己，好過放煙花

acebeam l16 之前都有睇過
但問左幾間都冇賣

深之都𠴱間有無

W10

ching 有無用過Fenix pd36r?
見佢有1600lumens/2hr 50mins
貪佢細細支夠輕

定係買Acebeam L16算？

無呀，就咁睇佢就細支啲，用21700電。l16射六百米，就遠好多，都係睇你係咪想要細支啦。 如果細支Olight 有支叫m2r warrior, 二百幾米，千五流名，都可以望下，鴨記有

我唔係太中意磁力充電
插micro USB/type c 會好d

thanks anyway

如果傍下身就pd36r都好正，流明仲高過pd35v2, 個頭又靚仔啲

唔好意思又係我呀
返工個頭燈唔見左
所以依家想買支個頭有90度轉向可以取代埋頭燈
小弟想要
一、個頭可以郁
二、電筒身有金屬夾可以夾係件衫度
三、光度起碼有兩段，因為會用最弱檔黎當頭燈用。我對幾多流明有幾光冇咩概念Sorry 但我諗用得18650電既一定夠光夠我用
四、非必要：電筒底有磁石吸

筆直：400HKD

考慮Nitecore HC30或者HC33呢類
其他牌子都得

可以頭戴，又或者拆出嚟揸手變90度電筒
Nitecore呢款就送個原廠夾可以裝拆，夾住衫褲
而HC33個尾仲有磁石，方便維修工作
但Nitecore 感覺上鋼水真係差D
利申，有支HC33，輕輕撞都花晒

唔該哂，今晚去google睇下先

W30幾錢

想買支maglite，請問邊度有得買

請問W30賣幾錢？

正野都要賣

想轉T27

比起你持有嘅
T27 完全唔算貴
入多枝看門口

係恐怖份子記者會抗議果位記者用緊果把係咪又係W30？個樣幾似

係咪已經變撚左全港標準裝備？

利申：買唔起

睇返replay，細致上有幾分出入，應該唔係W30，sorry

班狗枝枝都係w30

想知之前可以由獅子山射落去個支藍光係咩型號

想問下淘寶點送落黎 客服話集運唔到

而家淘寶件件拆件查搏唔過

個支係白光 想要藍色
同埋taobao不了 thx晒手足

仲有冇手足放W30

快樂的SA 巴打唔係放咩

唔係下晒架冇得賣啦咩

唔知賣咗未

有冇人有興趣要Acebeam T27, 極新

佢問型號

咁又真係問乜答乜

浦Fat灑

想收支w30 白光

我有興趣的
可以 TG 嗎？

正常～1W嘅藍光laser支支都可以射到光柱落山

你比錯account

奇怪了，
可以麻煩你開一個組嗎?

可以麻煩你再試嗎？

T27group

啱啱上淘寶問下睇下有冇暗盤W30
個個都話停咗產
但係問到枝Nextorch T7L
上youtube都係得啲官方片
想問下大家有冇聽過

鴨記地鋪。

W30 勁，無錢或者難買就買支最強既Laser，一樣效果。

淘寶狀態更新：

1）淘寶自動Block左任何有“電筒”字眼既link，你拍左之後會見到“同一時間使用人數眾多...不能購買”。
2）聯絡賣家，用其他無電筒字眼既Link去拍
3）用集運，申報為日常用品之類

暫時只要賣家肯寄，集運申報為其他用品，就可以落到來。我自己用開集運王，今個月都買過兩支落到來。

Fenix 淘寶呢間肯寄：

淘寶狀態更新：

1）淘寶自動Block左任何有“電筒”字眼既link，你拍左之後會見到“同一時間使用人數眾多...不能購買”。
2）聯絡賣家，用其他無電筒字眼既Link去拍
3）用集運，申報為日常用品之類

暫時只要賣家肯寄，集運申報為其他用品，就可以落到來。我自己用開集運王，10月份都買過兩支落到來。

Fenix 淘寶呢間我地買開，現時依然肯寄（記得問筒友價）：

Convoy 條撚樣已經唔肯寄集運，但山寨野，唔係無佢就唔得。
例如最強幾千流明唔降檔果支 Convoy L6 XHP70.2
呢間，基本上同 Convoy L6 一樣，價錢平幾成，服務超好：

香港購買：
HK Equipment 可以FB問價，本港買家有優惠：

外國：
Ebay 美國我不斷都有買電筒，用Buy and Ship集運，一直無問題。
Amazon 呢排無買，但用集運應該無問題。

其他香港或者外國網，我仲嘗試緊，都希望其他巴打報下可靠既料。

堅難買
海外嘅一係就好貴

w30 都有黃光版既

有間叫 m power 係牛頭角有
都多款老細都nice

好彩之前早入手

我覺得laser效果冇咁好
的確佢強度好高
不過光束太細, 容錯太低

W30遠距離可以cover半個人嘅範圍, 手震都冇問題

買枝cheap雞腳架夾實laser黎玩

有冇啲200蚊樓下又勁(集中光線)嘅電筒

尋日買左nitecore p30，撚狗夠唔夠用!

把打可唔可以講下有咩用途？

呢支遠射來講算幾好，10萬cd左右既都算唔錯既遠射筒仔。
要再上一級就2000流明大約30萬cd以上...但會大轆好多倍。

推 每人都要買一支旁身

比 BLF GT 細支一半以上，但同樣有2000流明，射程1公里以上：
Thrunite TN42
Manker MK35 (淘寶問過有7折，大概7舊人仔左右）
Acebeam K70
...
買3、4粒電，XHP35 HI LED，
唔好買一兩粒電，頂唔到幾耐。

尺寸就幾好，遠射能力幾好，但要常換電。散熱可能無大支果d咁好，即係話可能會好快降檔。魚與熊掌

有無tg? 我有電筒多

速龍果隻?wh
想要white laser

咁我無😂

邊到有得買淨係識系深水埗啲街邊檔到搵，果啲檔間間都一樣

@ohnamw 加我 中學生，我畀你

巴打K70鴨記係咪有得買？

巴打想買支電筒去旅行

行d無乜街燈既郊外

有無推介？ 幾百蚊細細支

同埋深水埗係咪好易買到？

學生哥冇咩錢 $300內有冇好介紹
同埋喺邊度買

好多

leave tg

咁樓主有冇啲好介紹玩online game 用？
1000-2000hkd
範圍大啲 400米 強光

L16

T27 單電遠射超強
而且價格相宜仲包電
W30 唔知等到幾時

L16 應該唔算大範圍呱
要大範圍就搵範光筒㗎啦

打online game 所以唔係搵泛光

唔知，我毒男唔出街，要問其他巴打
呢類大路野你可以試下 HK equipment fb問，
本地有折，比佢地網上價平。

行街或者郊外，純照明我自己比較鍾意泛光，而且中白／暖白光，
比白光（偏藍或者慘白／白矇矇）睇得舒服好多，
大牌子多數6500K白光，要搵d 4000-5000K，
細細支一時諗唔到，但最近見呢支可能唔錯：
Convoy S12 Nichia 219C 4000K（暖白）
或者SST20 5000K 中白，219C 5700K就純白無偏藍
高級大陸山寨野，淘寶有不過唔肯寄，
可以呢度買，免費送日本／美國再buyandship集運返來都係2百幾蚊：

（打code “BLF”有少少折頭）
諗到其他再講

咩用途？

甴近平

範圍大（泛光／角度最闊）
強光（遠射）
遠泛兼備，而且接近1公里：
你研究一下 Thrunite TN40S
或者Fenix TK75 2018版本
呢類幾粒LED合一既電筒。
上面有介紹 HK equipment 買可能最低
如果你講既範圍大d係指中間最光果個範圍，咁就唔係呢d。

行山camping

而家淘寶買電筒好麻煩，
Fenix之類就仲有大陸二五仔肯寄（前面N頁有），
平時我地推介比學生哥既Convoy之類平野就唔肯寄，所以少左渠道。
亦可以外國買或者寄去外國再集運返香港，不過就麻煩好多而且貴幾成。
巴打我有支二手，唔差得過Convoy平野，你留個TG比我。

咁大枝

請問有冇啲呢啲size可以變焦嘅電筒 500樓下

Fenix FD30, FD41

放Fenix TK75 2018

叉80，MT18s 泛光性價比之王

全內反射遠射能力原來唔差

一定唔可以寄順豐
而家順豐全部都會開盒check兩次
就算你用集運, 佢都會開哂每一單嘅盒

我用新世代集運，最近每一盒都開盒check ， 兒童面具一律沒收，我估計而家寄電筒落黎都相當困難

集運王OK，上個月買左3次電筒

有用post

我枝nitecore P30甘拜下風

樓主點睇Acebeam T27 Cree XHP35 HI LED

想要一支 有爆閃既嚟自衛 去旅行用 求推薦 謝謝

你要講size budget 流明先得㗎
淨係爆閃鴨記2x都有

我諗要 輕便既 一隻手掌內既長度 ,用嚟防衛 有人衝埋嚟都可以短時間閃爆佢 budget 1k 內 流明唔識

狗個支電筒係邊度有得買
或者係類似都得

狗有幾種 頭上閃下閃下係垃圾黎
射鳩西咁遠係w30大陸香港都己經買唔到

武運昌隆

買左枝klarus xt11 gt 用落發覺遠射麻麻，啲光唔聚

有咩遠射好推介，around 600 budget

好似幾ok 邊度有得賣？

想問下你地啲L16有冇開最光幾秒就變暗？
一時時係咁 定要換電先可行盡2000流明？

因為我拎我fd枝都係咁

應該唔夠電

收一支 電筒 自衛用 要輕便攜帶

有冇啲細枝啲單電高CD筒推介？

班狗本身就有高火電筒

佢防過熱自動降頻
如果要L16級數 我會選擇狗牌klarus xt12gt
快閃片真係好方便

Ssp執左支200$ 聲稱3000流明（明吹大左）
標價398$ 200$又射得幾遠就算

點嘅樣

樓主，BUDGET 500內
想要支射得遠同時又有返咁上下流明同光圈既電筒，有咩推介

收到 上網睇睇review先

決定左lumintop get mini 大家點睇

淘寶到最平圍返2佰蚊左右（淨筒）， 唔錯， 夠輕便

淘寶會唔會係賣假野

呢支好野，輕便，射得夠遠夠光。出去行山用tactical mode好方便

Acebeam t27唔錯

本身大陸野， 淘寶有專門店， 就喺深圳寄出黎

200咁平？

想問埋佢係唔係都可以用返fenix既電池？
唔該

有冇300樓下

請問賣左未?

佢粒電係21700，我買𠴱時佢有連埋電嘅。你fenix𠴱粒如果係18650就唔啱。

t27有個Adapter跟埋
可以用18650

未，留tg

長知識

因為想同fenix uc35 共用電池 同埋可以買多幾粒電 如果唔共用得有啲肉痛

傾下

fenix 15tkue用家
支電筒夠硬淨 細細支唔太大 但硬係覺得未夠光咁
想升級 有咩建議 筆直1000左右
想要返支都係差唔多size
鋼水好 有攻擊頭既

屌啱啱先發覺
gt mini用平頭ncr
一chok枝筒就會斷電

Solarforce L2 平平地前線用？

Pish

上面巴打話買t27 大約千一內有

我都打算買

支 tk15ue 可以同你收購 想買支試下

同tk15ue差唔多，可以考慮acebeam L16

試下鴨記買呢類磁石仔痴係正極個度睇下有冇幫助

要睇下幾平

唔好意思巴打 送左比人啦

ok呀 唔緊要 thank bro

樓主對nitecore有咩評價

完全唔識電筒野
咁岩fb見到呢個廣告
請問呢枝野掂唔掂
咩90000 lumens，即係好光?
去行山露營好似幾好咁
可以用黎煮埋野食
見佢1100hkd有6枝連shipping好似幾抵屌咁

而家淘寶連訂LED 枱燈都唔比運

垃圾，誤導性，唔好買，
求下大家買野前copy個型號上網睇多幾個下review，都唔係好難姐

以前麻麻，而家一線牌子既電筒都唔會好差，
大多都掌握到散熱之類既技術。

ThruNite TN42呢
好似同W30不分高低

唔好買呢d，
用drop in既電筒已經被時代淘汰，
散熱問題。

其實如果距離相對近，TN42可能屌打W30。
始終W30只得400流明（有水分）。
遠距離就輸蝕，而且體積大支好多。

爬左50幾頁文
第一枝電筒（唔計之前求其買啲19）
諗住買Fenix
但有幾個型號唔知點選擇
Pd35v2
Pd36r （貴pd35少少，但電唔同，值唔值得？）
Tk22ue
用途主要係行山、防衛、防野狗
請問巴打有咩建議？

Pd35v2 比pd36r 高評價d

係囉 我都search過
同埋呢個post好多巴打都推pd35多啲
但其實點解？
Pd36r都係貴$100咁上下
因為粒LED唔同？
想學下野，唔該各位巴打！

睇中左Olight 支 Warrior X 同 M2R pro
行山同番工用為主 公司係山上面 放工已經天黑 要搵電筒照路
巴打有無睇法?

Warrior X 單純好似好勁咁M2R pro 好似好多段 實用d?

照路路好揀遠射筒，得一點會睇得比較辛苦
兩支黎講M2R Pro岩你啲，Warrior X UI太戰術向平時用反而麻麻好用

除左olight 之外有無其他牌子有類似M2R pro 嘅選擇？

唔肯定你想點類似法
暫時諗到fenix pd36r同zebralight個堆筒

如果行路用接受到再乏光啲可以考慮下
acebeam ec65
lumintop fw3a / edc18
甚至olight h2r
armytech wizard pro

Tk 22比Pd 35,36大碌，睇自己鐘意，我會揀Tk 22

唔該巴打！

係喎，長度差唔多，但燈頭個直徑tk22大啲
咁如果tk15ue同pd35比較又點睇？
Thank you!

Tk22係大碼Tk15ue, Tk15個頭大過pd35,兩支lm一樣，防衛梗係tk15好D

其實我之前乜撚都唔識，睇呢個post聽xiphos兄推介買咗幾支，Fenix係幾正，雖然係支那野。

咁我應該決定買tk15ue
唔該巴打！

Black friday amazon有冇電筒推介？
見到好多平野，但唔識分好唔好

Ms18

好貴

但香港無咩地方有賣

呢支點睇

點睇Manker MC12？

好貴
有無手足知邊到買有得平d

電筒都有收藏家

這種？通用為目的，無特別要求遠射

你有冇睇入面啲留言㗎，呢枝垃圾嚟

買左

有無啲遠射比起警謊用個支勁，
唔要攻擊頭/可拆除攻擊頭個啲
1000內 好似好多選擇

呢排小心啲，早幾日深夜兩三點去啲山卡啦試玩電筒，都比人報串，成架衝鋒車六七隻狗過來，好彩我呢埋左。

但佢地係度照照照，真心驚（雖然唔知會拉咩罪）

睇下呢支

勁唔過W30，但呢個大細黎講算射得好遠

Manker MC12

Acebeam T27 Cree XHP35 HI LED
呢支有啲over咗，不過好似幾正140USD買唔買得過？

爬下文或者搜尋下個Post
之前有人講過香港有網上店平好多

anker lc130定fenix tk15ue好

正 成日俾綠曱甴枝燈亂射 好不爽

想買ms18

鴨記有現貨 $798，網上就要等

T27有爆閃好好用

樓主點睇nitecore P18?

毒撚一個點算
次次出去都係單拖

上網睇1078咁上下 現家平咁多

我上星期買的，$798好抵玩

會唔會有新野出先減咁多

平時係船上做野有D位唔夠光 要用電筒照先可以睇到
求推薦

想買支遠射行山
Acebeam T27 定 K70 好?

Nitecore New P12

屌 你條鳩 只要佢覺得你想插佢 都係攻擊性武器架喇

點睇armytek呢個牌子
買左個armytek wizard pro頭燈，用左一陣已經燒左

Ms18 淘仔加咗落shopping cart 然後pm 店小二，有d 賣$2680
不過點運落嚟有難度
官方唔送，神洲都唔得

係咪用錯電？

nitecore p30 ok嗎？見佢可以射600米

Ok, 對得住個價
不過啱啱有new P30, 用21700電
Runtime 耐d

同級可以考慮BLF GT MINI

今日搵到有檔肯ship
不過我都係ship 去台北
先再寄返嚟

買咗舊版P30

我都係買左舊版就出新版

仲有依枝好似係c8+升級版

人肉測試報告，有鋪肯發貨
一大lot 貨連好多其他野集運過嚟
啲貨到手淨係冇晒啲電筒

巴打用順豐集運落香港？

巴打你又知嘅
1個月前試過得，諗住冇問題
呢轉有相機鋰電添
但淨係俾人抽起左幾枝電筒

fenix pd35 呢個細細支好似好正
但想問係咪照得唔遠
射100米啲光係咪會散晒

太貴
Nitecore P12一樣定位平成倍

fenix造工靚好多喎

係
但關於側邊掣同尾掣設定我覺得Nitecore比較方便
例如我入左爆閃mode，熄左再用尾掣著筒即刻係爆閃mode，其他檔位光度都係，永遠用尾掣著筒就係熄筒前既檔位
但Fenix同Acebeam都係尾掣永遠最高流明檔位
每次想用爆閃又要側按3下
我覺得作為自衛防身黎講無咁方便

我兩支Fenix都唔係咁喎

即係可以做到入爆閃mode，熄左再用尾掣著都係爆閃mode？
如果係我又想入翻支PD35 v2.0喎
支Nitecore MH12就黎用左4年

我係指Fenix唔係一按尾掣就最高lm檔，爆閃係按側掣3秒左右。
我另一枝acebeam T27就正係你講果種，我都覺唔方便。

呢2支都係1000左右流明 射2~3百米

個射程真定假 射100米左右目標啲光係咪會散晒變到好小光

利申：未玩過電筒

真
不過你唔好預探射燈咁聚既效果

平時popo 嗰支真係成支探射燈咁款

隔左成百米比佢照一照都盲咁濟

呢支Manker MC12 670Lm射650m

下面就係MH12 1000Lm射100m度既效果

哇屌 你上面嗰支同popo 嗰款有得揮 成把激光劍

POPO用Acebeam W30同T27
W30圖

重點係細支
便攜

連登->mon post 曱甴->連登

Imalent MS18 呢支點睇？

有無上YouTube 睇review? 好似好撚癲
淘佬平一截，買咗ship 緊去台灣，搵台灣朋友人肉再寄比我，希望返到
不過呢個size 應該都係支援用多

Manker mc12 得十萬cd，實際效果同w30應該好大距

個價平十倍
做到佢一半能力已經有賺

巴打知唔知香港邊度仲有5w藍光買

上網有有邊度買到
好多都唔比運

W30 停產

係咪代表會出新

內文話因為零件供應問題
早排我問過佢地淘寶小二都係咁講
恐怕LEP暫時都未出到其他
W30喺amazon 應該仲有，不過要用集運

如果T27再上既遠射筒，除咗W30有冇推介？

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

BLF GT
2000lm, 1M cd, 2km

BLF GT 70
7500lm, 50k cd, 1.4km

Acebeam K75
6300lm, 1.5M cd, 2.5km

Astrolux
6000lm, 60k cd, 1.5km

好清晰，唔該晒巴打

acebeam k75 review, 有同其他筒嘅比較

Astrolux 嗰支係MF04S

剛剛上網搵片⋯⋯手臂咁大碌電筒佢點拎出去用

但個尺寸真係

可能都係T27 最方便

雙手托住成枝火箭炮咁，成日都見到個位手足，仲有w30小隊

呢支係大陸牌子？

如果單電thrower 就都係t27, w40
平嘅仲有Astrolux FT03 xph50

W30先真

唔好忘記仲有枝Imalent ms18
100000lm, 458k cd, 1.35km

好似話德國牌子
不過都係大陸做架喇
本身諗T27但一見到佢個size即買

有無巴打有w30可以轉讓俾小弟
真係有用途的
不過麻煩平少少

仲有Imalent R90TS
36000lm, 76萬cd, 1.75km

好多typo
由頭嚟過

BLF GT
2000lm, 1M cd, 2km

BLF GT 70
7500lm, 500k cd, 1.4km

Acebeam K75
6300lm, 1.5M cd, 2.5km

Astrolux Mf04s
6000lm, 600k cd, 1.5km

Imalent R90TS
36000lm, 760k cd, 1.75km

Imalent ms18
100000lm, 458k cd, 1.35km

想問下呢枝
邊度有得買
幾錢

Noctigon K1 review

呢支幾正
不過唔知買W1定W2好

入左fenix pd36r之後
先發現個晶片唔係XPL-HI
點算 駛唔駛再買

玩強光遠射呢枝屌唔屌得過?

T27，好多人都推介佢
我個人都用緊，但你要接受到佢開turbo好快就會過熱

巴打想問下香港邊度有得買
一陣放工去買返枝玩下屋企隻狗

Not bad wor
仲要用21700👍🏻

鴨記有間鋪有ACEBEAM 現貨
有無呢支就唔肯完

長城同長城斜對面果間都有，佢標個價同實際個價唔同、記得問問幾錢

如果係target 遠投，就一定係揀candela 高

問題在於T27開Turbo分零鐘就會過熱自動downgrade返落1400lm，而爆閃mode T27都係得1400lm,上唔到2500lm，所以單論爆閃可能HT18仲勁

HT18 因為新出連youtube未有開箱片，唔知實測會係點

同埋想問下有冇人知fenix同acebeam邊個牌子多水份？想比其他人多個選擇

利申：T27用家

acebeam w30會唔會有啲咩咩途徑買到??

amazon

thx ching

Amazon送去Buy and ship

遠投筒又多一個option
BLF GT 90
上到185萬candela, 不過都係用18650

依支開盡幾多秒會降檔

BLF GT90暫時仲係prototype
未有spec
不過30s 後有近5000lm, 15mins後仲有4000

Lumintop BLF GT, 18650x4/8
2000lm, 100萬cd, 2km

Lumintop BLF GT 70, 18650x4/8
7500lm, 50萬cd, 1.4km

Acebeam W30, 21700x1
500lm, 145萬cd, 2.4km

Acebeam K75, 18650x4
6300lm, 150萬cd, 2.5km

Acebeam T28, 21700x1
2500lm, 42萬cd, 1.3km

Acebeam T27, 21700x1
2500lm, 34萬cd, 1.1km

Astrolux Mf04, 18650x2/4
2700lm, 146萬cd, 2.4km

Astrolux Mf04s, 18650x2/4
6000lm, 60萬cd, 1.5km

Astrolux FT03s, 26650x1
4500lm, 51萬cd, 1.4km

Imalent R90TS, 18650x8
36000lm, 76萬cd, 1.75km

Imalent MS18, 18650x8
100000lm, 45萬cd, 1.35km

27A

Imalent R90TS, 21700x8
36000lm, 76萬cd, 1.75km

Imalent MS18, 21700x8
100000lm, 45萬cd, 1.35km

連登真係好癲咩人都有專家鴨記買咗T27開心使用中

幾錢想買黎做自己生日禮物

同埋想問你地係電筒叉電定係買叉電器仲有想買多幾粒電俾埋枝uc35同t27電筒用

買叉電器叉好d

留給返公佈咗T28

Acebeam T28, 21700x1
2500lm, 42萬cd, 1.3km

Acebeam T27, 21700x1
2500lm, 34萬cd, 1.1km

Noctigon K1 W1, 21700x1
900lm, 65萬cd, 1.5km

有冇話幾時出t28?

Thx

未見市面有貨
火力同T27唔爭太多嘅

散野方面唔知會唔會好啲 因爲我見t28個身好似長啲咁

唔係好明咩係”散野”

散熱 打錯

巴打好強摩擦力
應該有改善
個頭側邊多咗fin for 散熱

睇個look似係會大一圈，因為大家都用21700

T28明顯張圖個筒身冇咁粗，所以兩張圖個比例未必一樣

可唔可以直寄香港 唔知點買

上Acebeam個網睇t28 us183美金

你應該睇大陸個官網價，再7至8折左右先係正常價。

T28
Size: 198mm(length)x 83mm(head diameter)x 25.4mm(tube diameter)

T27
Size: 174.7mm(length)x 70mm(head diameter)x 25.4mm(tube diameter)

個頭大咗，筒身長咗

諗住都係香港買點都唔會好似官網咁平

買黎做聖誕禮物都好

唔好淘
Ship 落嚟有難度

返大陸買完自己帶落黎囉

Google完枝t28啲鬼佬覺得愈黎愈貴，但技術就冇咩進步咁

請問P30同L16比較,
邊枝會比較好？
本身買左fenix tk22 v2,
想買多枝射程遠少少，但又唔會太大枝既

邊間有得賣798,
我上網睇都係要過千

單電嚟講
樓上有師兄介紹嘅
Noctigon K1 W1, 21700x1
900lm, 65萬cd, 1.5km
應該係最高cd

P30同L16都唔夠10萬

P30頭直徑50mm
L16頭直徑40mm

介紹你睇多支KLARUS XT12GT, 18650x1
1600lm, 9萬cd, 0.6km
呢支個尾有兩粒掣
可直接開閃

Facebook有post個幾間都係790

利申問過
等埋t28先

唔該晒巴打
正係想買枝有埋閃既，
KLARUS XT12GT都幾啱我
請問同P30, L16比較，邊枝會好啲？
麻煩晒巴打！

不如你講下你覺得咩條件係最重要
如果唔係比唔到comment

hke話冇貨
長城話1180
…………

主要係想有爆閃，射得遠既戰術電筒
如果三枝功能差唔多，就想揀邊枝實淨啲
牌子比較好啲
唔該巴打

不如買pd35v 2.0

第一枝都有諗過，但最後都係揀左tk22v2

pd35 都射得唔遠，近戰泛光筒黎

你要遠射筒既考慮下manker mc12，超細支

仆你個街而家連電筒師都有

帶支acebeam w30出街會唔會比人告藏有攻擊性武器

帶條J出街都比人告㗎啦

咁又係

張圖重點係T27價錢

整埋個表比你望
比我揀都係XT12GT

嘩，真係唔該晒呀巴打
勁有心！
決定到係XT12GT了
Thank you

mc 12其實算係有usb charging，因為佢跟粒電係有charging既

但佢個㩒制模式真係好唔方便，而且冇跟套

Klarus 俾一眾巴打指鋼水差同數據水份多
而且運動之初發現Popo 用，冇乜人推薦
依家連好多Popo 都轉左其他牌子
利申未用過

Sor
好多巴打話原來Klarus 麻麻
嗰d 我喺spec 睇唔到

師兄有無玩過nitecore 有random strobe 嗰d?
有無咩comment ?
謝

三個牌子入面fenix acebeam質素同電路點都比nitecore好
nitecore好多筒待機電流都好大
L16用過儀器測都有variable strobe，而且用足火2000流明黎閃
strobe冇標明流明既筒好多都唔開足full power，只係俾得個600－1000流明

已經買左了，不過唔緊要啦
應該仲有下枝
目標就係T27呢類

唔緊要呀巴打
應該仲有下枝，玩完遠射好過癮
中左毒咁，呢排狂緊關於電筒既野

有無巴打用過ACEBEAM K30

Jetbeam LEP 電筒

JETBEAM M1X WP-RX 480Lumens 2300m

JETBEAM M2S WP-RX 480Lumens 1800m

[url][

原來咁快有

清有冇方法入手?

應該係k30GT
k30 只做到5200lm 300m

k1 w2好似仲勁？但個網冇

W2雖然lm大d，但粒led都會大左，所以cd會細左，變相無射得咁遠

W1: 900lm, 650kcd
W2: 1600lm, 550kcd

記得遠射最重要係睇cd，所以如果要射得遠一定係W1

你岩Ching~好正,但好似無咩人推過咁

左邊係Noctigon K1 W1
右邊係Acebeam W30
幫襯咗SSP 彭記
老細好傾好禮貌

w30真係好屈機

完全唔同技術、唔同價位呢
K1 W1 都好超班

買左未 可出讓

搞到我唔知買k1 w1 好定 t28好

啱啱890買左T27，K1W1幾錢？

T28好似未見街，唔急玩就等下先

780

想問下枝k1 w1 有冇爆閃？ thx

巴打k1咁快入到手

實物拎上手會唔會好大支?

食水有啲深

淘寶四百幾蚊 人仔

要強力電筒照清邊啲係popo
開咁多ot賺咁多係時候順便一次過用黎去眼科醫院做laser

本身諗住上網訂
尋日見有巴打話彭記有就衝咗落SSP入手
遠投筒基本上一定大頭
除非LEP
當然Acebeam L16係例外，佢個杯咁細可以有近十萬Cd係好變態

外國網訂都好似$79鎂
都$6xx，未知幾錢ship

無計㗎啦
淘未必落到

巴打用落覺得K1 同T27 邊支好？

張相上網搵唔係我的

acebeam粒21700 寫有20A係咪老作,我起貼吧睇拆左用lg m50,m50t Discharge Current: 得7.275A

請教巴打W1.1 W2.1是什麼LED
[url][

WHITE2.1 6500K 6500KWHITE1.1 6500K

我個人覺得t27 好啲
k1 設定 麻煩
我今晚都買咗
k1 做工都幾差

k30gt 價錢都幾貴吓成1200咁上下
呢個價錢我買t27 唔好

Amazon

電筒唔係問題，只要唔好企後排照就得
經常望回頭被tk，仲要搞到唔知後面情況

睇過好貴 成9舊水

散熱方面好唔好？ 我睇返t28個數字好似平均啲

無玩過t27
K1設定係煩
我仲未㩒到strobe
不過造工ok
Acebeam 我得w30，造工係比K1 好嘅

整咗張圖比較下我有望過下嘅筒
因為有巴打話Klarus唔太好所以無列
如果打機方便計，我覺得Acebeam L16 同Manker MC12都好，兩枝個頭都係40m, 但L16唔平, 要$7xx
其次係Nitecore New P30 同P30, 呢兩枝都係50mm 頭，$3xx，分別係一枝用21700同18650, runtime 長短

如果接受到再大d，就Astrolux Ft03 SST40-w

好詳細

Pushhh

啱啱認真望過下
用1粒18650有2000lm 同500m 以上射程個頭又只係41mm 其實算幾多
因為好多都係得1000lm ，如果射程有500m 以上通常好大個杯，如nitecore p30

不過warrior X 個spec 寫得好誠實
講明只係頭分半鐘一定有2000lm, 之後嗰80分鐘係睇溫度等因素會影響光度，minimum 有600lm
Warrior X 亦有得Set 一按即閃

另一枝類似嘅係Acebeam L16
2000lm, 700m
Spec聲稱2000lm可以玩一個鐘
無一按即閃

用1粒18650有2000lm 同500m 以上射程個頭又只係41mm 其實算幾好

唔該晒爸打 多謝教路

其實都係快撳3下就閃，好方便

當你有幾個牌子玩過
又緊急嘅時候
仲要諗係㩒幾多下就🥶

我而家手上得支L16，冇呢個問題

鴨記返咗Acebeam T28
$1030

我落咗去買其他野見到，問埋

多謝你就真
我都睇緊tactical
本來仲掙緊
最後我都入咗支WX

應該係長城分店，係斜對面叫圓方
$49x

可以用另一支T27，射程1100M，價錢$1100左右

十萬流明有效照射時間約2分鐘，因為過熱需要休息

T28到咗貨

早兩星期前有現貨

好有用，唔該晒巴打！

之前咪有條女帶咗胸部出街，都比與黑社會稱兄道弟的警察告胸部擊警。

jetbeam M2S LEP 電筒夜射
baidu殘體

咪撚買T27 買k1仲好

各有各好啦
T27細啲又有尾制

尋日實戰試過覺得殺傷力唔係好夠

咁你有冇問過雙持嘅人覺得K1好幾多先
要帶嘅gear已經多，如果效果差唔多嘅我會揀個細啲同ui好啲嘅筒

有冇D唔大枝又可變焦既電筒推介下 ?
可唔可以講下呢D電筒既優缺點

想問下藍光雷射筆可以有啲咩用途？帶出街犯法嗎？支藍光雷射筆射紙幾秒後會出煙。求解答 急🙏🏽🙏🏽🙏🏽🙏🏽🙏🏽

1. 觀星
2.2019年6月前唔犯法
3.正常情況下，射一年都唔會著

Laser有分強度
同貓玩 1-5mW
觀星用 20-50mW
所謂一秒射盲 5000mW
來源: google
對於功率的大小沒有概念嗎?
來稍微描述一下~
一般簡報用的雷射筆是1mW~5mW
觀星用的雷射筆是20mW~50mW
20mW綠光雷射筆照射手臂5秒內感覺到熱(距離約15cm)
100mW的藍光雷射筆就可以點火柴
200mW的綠光雷射照射手臂1秒內會燙傷(距離約15cm)
500mW藍光雷射可以射破氣球
1000mW可以射穿CD盒
1200mW可以燒穿瓦韌紙
1500mW可以煮沸咖啡

4.急既下次google

5w 30cm射 秒出煙

我暫時未搵到一支好嘅zoom 電筒
我見到嘅通常係本身又唔係光，zoom 盡又得兩三百米

謝謝 我google過但又唔太肯定

我兩支都有
k1 比t27 聚焦好多 射得比較遠
係k1 按掣 比較煩

w30咪得

k1 聚焦度 想信只係w30 之下
但w30 難買又太貴
k1 平好多没咗都没咁心痛

K1 無殺傷力 得900 流明 又唔係鐳射

W30得500lm

左w30 右k1

W30流明低，但非常集中

但用途只得一個，遠射

兩支都好正

hkequipment facebook,已有師兄收到M1X

唔該晒師兄

[member想問下k1玩爆閃好定acebeam t28好？[/member]

T28射唔遠 但易用好多

但射出黎既光係唔係t28比較大範圍啲？

T28泛光會多好多 cd值細過k1
姐係集中係中心既光無咁多

玩爆閃係唔係k1都唔差？

K1都可以閃 但係因為佢得條光柱所以範圍細但殺傷力高
T28範圍大但係有距離限制

唔該巴打解題 仲想問暫時只有一間賣k1?

可以試下直接上官網買

問咗hke下星期有貨

有無人知 WUBEN 呢隻牌子質素如何？
見佢有支700蚊有找，最遠射到1KM

K1 定 L16 玩貓好？
想要遠，一千內
唔太大支就得
用緊Nitecore MT20A係細支不過唔係好夠力

淨睇第二句已經唔洗諗一定K1

上面啲巴打講過要射得遠個頭就一定大

大頭好難拎出去

w30例外

W30 都好大頭
睇spec 丫喂
W10就細

射程要遠又要頭細
一係就LEP
LED 嘅話Acebeam L16 同Olight Warrior X 有5-600米已經好好

L16 同WX 係40mm 同41mm 頭

交一交功課先
全部500m射程以以、單電先喺呢條名單上
再以cd sort

除左 w30 w10仲有咩LEP 揀

上一個reply 咪有寫囉

jetbeam m1x唔係led嚟咩

間野撞名
你search jetbeam m1x LEP

巴打想問下K1 點閃？
我睇圖係㩒五下，但我㩒唔到

想放番隻T27換LEP
有冇人想要,留TG傾

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

你要熄左佢 之後連按兩下再好快咁按住第三下

M2S 係180000定810000?

790有啦 1100搵鬼買

M2S我睇spec都係得650米
係咪有分version
如果可以加埋MSRP仲好

放T27, 買左一星期
$750
留tg傾

W10好正
不過Out Budget

呢支點
160蚊有700米

順手問呢間藍唔藍

+1

W1X

M1X先岩

了解 留意下先 價錢大約係？
驚做水魚🥺之前果咗支XT21X 感覺唔係我想要

M1X L2係咪一樣？我搵到幾款

其實買之前都要諗清楚用途同用法

依家大家都呼籲唔好撚狗，咁用途就縮窄咗好多，得返雙方企定定既時候用，而LEP筒係無爆閃，所以諗清用法先好買

利申：講緊行山趕野狗

了解 因為我都會行夜山多,
反正我而家有多支Klarus - XT21X都夠散,想搵支比較集中嘅.

如果行夜山照明用，係唔係越泛光越好？
同埋色溫暖啲會比較好？

入定貨起碼一想行山拿起手有得用，有得用個主動權就係返自己手上，唔駛眼光光得個睇字，因為你唔知遲吓又話要保護畜生又禁運

去hkequipment wts問吓 利申非打手
上幾個月買係790

hkeq 1550$ 要訂
問左月尾到貨

新個枝T28 1038 鴨記賣緊

590咪仲平過官網少少

認真問
趕野狗開爆閃？
之前行夜山，比幾隻狗跟尾係咁吠
點樣解圍？

照路用泛光筒/頭燈
老實講最高400流明左右就夠突，你預60流明左右係常用
頭燈就睇長途定短途去決定買幾大，始終你路想頂太重野係頭上面
依家有啲L shape電筒可以電筒頭燈兩用，例如olight h1 h2r之類

明白，唔該晒巴打！

電筒學權威

差好遠的

push有用post

個人實測一個鐘左右

呢期大熱Osram W係列LED

想買i4000r防身
有無ching買左分享下

反正都係，不如買TM9K

利申：兩支都冇

想升級所以想放枝PD35有無人肯接收 [url]http:/

[quote]想升級所以想放枝PD35有無人肯接收 [url]http:/

邊度有得賣

仲有人未有勁嘢？
快啲入支旁身啦！

搞到我都想放咗支t27，玩下k1
最衰無錢

T27唔好咩？睇數值比K1射程少200 M咋喎，你定係覺佢頭太大？

LUMINUS SBT-90 led電筒
acebeam K30 GT
[url][
acebeam K65GT

acebeam K75
[url][
MATEMINCO mt90 mini SBT-90
[url][
夜巡者 NI40
[url][

ASTROLUX MF05

LUMINTOP BLF GT90
[url][
manker

巴打到左貨分享下，有興趣

我買左TM03先見到i4000r

有枝Xt21x 改唔改到光杯

好好用 t27又有得爆閃， 又夠輕身，條光柱絕對比得上w30

amazon買左呢支 可以conceal carry. 有齊爆閃功能 防身一流

有t28就買新款

出左LUMINTOP BLF GT90

Tm9k 個10000lm 每次得8秒，然後會跌到1800lm

Blf GT90 喺neal’s gadgets有得買
仲有coupon code

T27 1.1k
K1 1.6k

T28 1.3k

但k1 操作上比較難

T28太雞肋 唔想買

都係既 比舊個枝射遠少少同其他野改少少，有啲hea今個款希望出t30會有進步啦

其實大細真係好重要，白激光細細支放褲袋好過你70mm大頭

off 情況 㩒兩下（第二吓要㩒實）
之後快㩒兩吓轉不同爆閃模式

試咗唔係兩下
係三下，第三下hole

不過都謝謝

hold

佢有5個爆閃模式同幾種快慢選，真係要學同練
而且光柱比t27集中，瞄準真係要練，同t27唔同

請問呢舊野咩型號？
有冇用後感/數據望下？
得個知字姐

請問IMALENT枝DM70點睇
有冇巴打用過？

無用過
單係睇spec
4500lm 可以玩到三分鐘
之後跌到1200lm 可以玩多兩粒鐘

如果要單電flooding，spec 應該ok
又細支，好袋
不過留意返係無射程

唔該巴打，冇射程唔緊要呀
手頭有tk22v2, new p30, k1w1了
呢兩個先接觸電筒，依家有啲中毒

上癮

入咗記得返嚟分享下心得

K1W1到手
但爆閃㩒極都出唔到

熄燈情況下，快㩒兩下，第三下要HOLD實

即係 click click hold

揀好爆閃模式點樣set死一開就係佢？

k1

想請問下巴打k1w1都有分3款
Osram, green同red,
請問有咩分別？點睇自己嗰枝係邊隻

白光綠光紅光

O...唔該巴打
原來綠光射得最遠
睇數據CD值最高
咁咪好似鐳射咁

我都比朋友知道咗我呢啲興趣
返工就係要為左買多枝電筒

有冇人
入手左manker u22 II

没曬人

想入jetbeam m2s lep

想入枝tm9k

泛光筒嚟ga wor

係，遠射已經有3-4枝了
想買枝高流明泛光

好似幾正，買唔到w30
呢枝可以一戰

9500lm 得幾秒
然後要抖
可以再爆

師兄玩緊邊幾枝thrower ?

呢兩三個月先開始接觸電筒，
買左New P30, k1w1, fireflies e01
仲有枝tk22v2都算係遠射

主要係想危急時爆一爆

都係嘅，暫時行單電好似TM9k 係最光嘅
其他如i4000r 嗰d 得4000lm 左右不過行到一兩分鐘
我都想整枝試下，未度掂
可能acebeam l30 gen2

呢幾枝有無咩pros and cons 同少少心得分享下呀

Fireflies e01
pros:比p30細枝，平，射程差唔多，有UI比你自己玩
Cons:冇尾制，感覺冇p30咁實淨，冇直充
結論：用黎玩唔錯，但實用性冇咁高

New P30
Pros:實物幾靚，感覺都實淨。大小都可以接受，手感幾好，有尾制
Cons:筒頭稍大(相比起L16), 冇一鍵爆閃，唔夠快，夜間開完尾制開關後未必可以迅速搵到檔位按鈕
結論：實用性還可以，如果有埋一鍵爆閃就正，可能L16會仲正（當時二選一考慮緊）

Tk22v2
Pros:攜帶比p30方便，實淨，個頭雖然唔係UE隻攻擊頭，但都有一定程度攻擊力，似係勁過p30(睇落係，始終我冇去測試），有尾制，流明高過p30
Cons: 射程冇咁遠，都係冇一鍵爆閃，同埋個人覺得冇p30咁型
結論：如果只選一枝，呢枝應該百搭過p30

K1w1
Pros: 射得遠，有直充，有UI，呢個射程叫做比較平
Cons: 較大枝，冇尾制，光束較集中，日常唔太啱用

仲有頭先巴打講既i4000r
Pros：外表幾型，平時檔位制係去唔到最高流明/爆閃，要按獨立既尾制（有兩個尾制，但好難會按錯），啱晒有突發事情要迅速使用,有直充
Cons: 遠射能力不足、貴少少
如果p30係呢種操作就正

以上都係個人感覺，我都係呢兩三個月先開始接觸下電筒

啱啱望一望支fireflies e01
又真係好細支
Osram嗰個version 有成12萬cd 都幾跨張

osram同xpl-hi/xhp35相比有咩pros and cons?

流明/cd
Osram流明低d 但長d 射程
Xxl-hi/xhp35 流明高d 但射程短d

i4000r 掂 近身一鍵爆閃一流
有快拔套 不過有次因為太似伸婚棍比人當鬼😨

一直只有係淘寶有得買

7000LM 應該都係極速陽委

行8粒18650
15分鐘得都仲有4000lm
Matt Smith 兩個月前review 咗，YouTube 有

Acebeam 今年個roadmap
有w40 同w50

W50

6km

點睇 Fenix PD36R
己有支Fenix pd35 v.2.0, 有冇升級價值

等上面支w40/50 一步到位

返工用，laser大集中了 唔啱駛

有pd35唔洗升pd36了

有無巴絲係Nitecore L?
我用P20UV發現每次用完尾嗰粒圓制再即刻㩒strobe ready 會有delay
想知strobe ready 2.0 有無改善？
同Klarus 有無同樣問題，謝謝

有無巴絲有黃光遠投筒推介
好似好多都6000幾k 白光

有無巴絲有MS18W 想交換MS18 呀？

想問14500電池, 有USB頭既, 會推薦邊隻?放落露營燈到用既。

唔知香港幾時先有得玩

$400出售PD35 v2 一支
09/2019 買的, 有單

唔介意淘寶嘅話買前進光電嘅C8 /K8s
扺過買大牌子電筒好多

咁快出咗新電筒買咗邊支

有無人入左u22ii ？
光點細 遠射型 21700 電

無入
睇spec 咋
同Noctigon K1 W1 同一粒LED
杯細d，射程短d
但都夠用

買左，可以當係k1w1輕便版
UI更簡單易用
用同一粒nm1 LED
用得呢粒LED嘅本質都係玩具電筒

我訂咗支weltool w3 唔知好唔好用呢

幾錢入？
細細枝ok 呀

1650 唔知算唔算貴
不過佢都話Acebeam W系列唔會翻貨去香港
LEP的話呢隻叫類似

以size 計，係真心細枝
Acebeam w系列到時自然有方法入到

想買Fenix TK22UE, 請問香港邊度可以買到?

問下hk equipment 或去鴨記睇下

好的, 謝謝。

hke又有白激光買

邊支

jetbeam兩隻都有貨返，巴打想買？

jetbeam m1x 係咪緊次於支w30?

M1X同W30同級
M2S先係次一級， M2S同W10 gen2差唔多

jetbeam同acebeam啲白激光應該都係用同一個發光模組
性能差距主要睇lens大細
當然UI都有少少分別

之前排緊m2s 未有人通知我

pm下hke？佢有通知我喎

18650電筒
200$-300$有沒推介

咩類型先得ga

白光，唔洗遠，返地盤用

買咗都唔見有手足一齊用

咁貴你估人手一支咩

淘寶前進光電 K3

仲有冇 幫人問

問hke,問我冇用

想買w40/50

有冇細支紫外光電筒介？最近見好多聲稱消毒殺菌既新出，但我只係用黎睇防偽

淘寶仲寄香港咩？我見好多話出唔到大陸海關

寄喎，冇耐前先搵朋友幫我買咗兩支

大家忍下手，唔好淘寶住

買多咗支jetbeam M2S，有冇巴打想要
原價放

hi幫人問 幾銀

上amazon搵返果堆電筒公司其實都有賣，us同jp都有
不過比較貴就真，自已平衡下

仲有冇？

想問下，有無巴打對色溫同CRI 有研究？

是咁的
市場上大部分LED都係冷白
其實照到d 野偏色，同比較難判斷距離(同以前黃膽比)

咁就發覺有少數LED係有暖色
另外仲有d 就係High CRI

睇色溫可以知道係暖白定冷白
但高CRI就係個色彩還原度有幾高

我發現所有我睇到寫明High CRI 都係暖白
但暖白就唔係全部都寫CRI

想知道色溫同CRI 有無關係
謝謝🙏🏻

色溫同CRI應該無咩關係。
CRI係顯色指數，決定顏色準唔準，如果你玩攝影之類就要留意。
色溫係光色，偏藍定偏黃，我覺得係決定你睇得舒唔舒服，
因為偏藍（白光）反光太勁會刺眼，白濛濛；偏黃（暖白光）反光少，清楚，舒服。
高CRI係咪一定暖白，又唔係，
我有好多Nichia 219系列 5700K Hi-CRI LED,
對我自己來講非常白！

暖白光既Hi-CRI LED市場比較多。
我估有可能係因為顏色太暖，偏色太勁，用返Hi-CRI 物品顏色會更清楚些少。
Hi-CRI 光效無咁高，我估用白光做LED，一般都係追求亮度，所以比較少用低光效既 Hi-CRI。

中白（5500K-4000K）或者暖白（4000K樓下）
睇野會比較舒服，無論有無Hi-CRI，我覺得舒服程度差唔多。

市面上冷白光（6500K左右），其實我覺得好多偏藍，
睇野唔多舒服，我基本上完全唔會買6500K 白光色溫既LED。

利申：無研究，以上9UP。
P.S： 如果無記錯，CRI個標準，係用傳統白熾燈來做標準（100 CRI）。

謝謝解釋

Fire flies e01 $160 係咪$200內最抵玩？

斷估你講呢支
留意返係小次貨

呢個價位無敵啦

剛剛買咗
$160真係無敵

我想問咁多位 bro
小弟新手想買 Fenix PD36R好定係 PD35 2.0好 因為我見8個月前有 ching 係呢到問過過 2.0好d 外國 youtuber 話介紹推買 PD36R因為可以重用同有5000mah
因為筆值係1000內

PD36R流明高600，射程遠少少，
不過分別其實唔大，
最大考慮因素我覺得係PD36可以USB充電，
PD35v2就要用充電器充電池。
同埋兩粒電都唔同，睇你手頭有冇其他電子野通用
另外，PD35v2有3LM極慳電檔

先謝bro 咁我想問佢地2隻粒LED一唔一樣
因為有個bro話PD35v2 個技術同PD36 有唔同
因為新手唔係好識分

LED牌子唔同，35用cree, 36用luminus
CREE就老牌子，經過多年用家既使用，
Luminus就比較新，好多新出既電筒都陸續使用緊
技術上好難講邊粒好啲

Fenix仲有支PD40R v2, spec都好過36同35
另外我比較鍾意acebeam, 建議你望下t36
M Power 應該仲有貨

PD40Rv2 係預購巴 現貨好似得PD36R 轉頭睇埋T36:-)

但PD40v2 佢係照遠D但續航力好似冇36咁耐
但T36有HI LED同電多D又好吸引

推多支Olight Warrior X 同warrior X pro
兩支都係中白

點解仲未有w40，50好耐無買過啦

年尾買左枝Noctigon K1 W1 未帶過出去用 見到枝jetbeam 好似又好好j心思思又想買

我都係買左k1w1冇乜點用
又想買

K1 w1之前仲有枝uc35 不過諗住拎去做單車燈

咁啱既巴打，我都係k1前有枝pd35v2

因為大家都係追po跟連登推介買
利申：我都係買完p1w1 就停左

電筒咁光， 係咪唔可以長開， 會太熱？ 散熱唔好易燒？

長開係會熱

X70 嘅輕量版x10

9 x LH351D LED
1 x XHP35HI LED
Operate with 21700 Li-Ion batteries
Maximum Brightness: 6,000 Lumens
Brightness control: pressing in the switch
Spot 1,800 lumens approx. 400m
Flood 3,500 lumens ca.200m
Spot and Flood 5,500 lumens approx. 425m
Battery display over the side switches
Lightweight: max 425 meters
Impact resistance: up to 1.2 meters
Waterproof: up to 10 meters
Cold white with x.xxx K
Size (mm): approx. 180mm (length) x approx. 60 (Head diameter) x 25.4 (Tube diameter)
Weight: 275 g with battery
Peak radiation intensity: 37,000 d
Airplane body housings made of aluminum with high-grade hard anodized anti-abrasive coating Type III
Ultra-clear heart glass lens with anti-reflex coating, which achieves a light transmittance of 98.3%
Intelligent high-efficiency circuit board design for maximum performance and long running time
Intelligent temperature controlled lighting performance for user safety
Streamlined body design with tactical latch for firm hold.

形號？

平價泛光有無推介？

是咪冇人玩電筒了

有冇巴打有玩快拔

平價嘅話convoy 應該算抵，但香港唔係好覺有
可能要淘
但ship嚟香港可能又有難度

如果budget 有五六百
都可以睇睇imalent

係咪掛腰嗰d holster?
無呀，行街好似太高調

想要UV電筒照下污糟野 有冇推介？

Fenix tk25 uv version

Convoy 問左唔寄香港，想搵支平平地泛光行山用

i4000r
but有d似狗棍

咁短射程，又用橙皮光杯，又造到個杯咁大
個設計好似唔太合理
不過百零蚊，都無乜要求
一係nitecore 求其執支平嘅

一直忍手唔入Nitecore Tm9k
終於等到好野
70.2 x3, 21700 x1
13000lm

最高輸出頂到幾多秒

45秒

Ok有得半按著燈，光得嚟射程唔差,不過鏡片係膠唔係玻璃

但佢寫300幾米嘅？

三百幾米其實算好短
射上天你會見條柱好散

巴打有興趣嘅話，我可以平讓俾你

要平買呢枝

又平又光又遠

呢支真係好適合全民袋喺身旁身

英國寄黎個快拔終於到左

咩樣?
可以插乜野電筒?

ESP LHU-04
我買嗰隻放得落筒頭43mm 筒身25mm

冇用
佢照你可以
你照佢就唔得
係雙重標準架啦

又想買啦

買！

唯一一個上年推到依家既post

用緊支SST40,遠射泛光平衡，唔錯

個快拔好靚仔

我之前玩過支Astrolux FT03 sst40
而家有幾支xhp35 hi，分別Olight Warrior X同Pro

Ft03個杯比較大，去到69.5mm, 射到8xx m
warriors x, Acebeam L16會細支d, 都係2000lm , 射程短少少，6xx m 左右

訂咗支綠光 mc12，等到手

W30 係咪算最好
得500lm
但有成140萬cd

其他cd要過百萬 好似都要過千lm

好似仲有枝叫m2s胎w30好似

原來w30停左產
🙈

W4 170萬cd

要幾遠?

around 2km

咁無乜選擇。。。

weltool w4 新野 2.7km

夠用有突

我會揀fenix pd36r